{
    "SE1": {
        "Malm\u00f6 FF": {
            "Sebastian Nanasi": "\u20ac4.50m",
            "Busanello": "\u20ac2.00m",
            "Pontus Jansson": "\u20ac2.00m",
            "Derek Cornelius": "\u20ac1.80m",
            "Anton Tinnerholm": "\u20ac800k",
            "Oscar Lewicki": "\u20ac600k",
            "Sergio Pe\u00f1a": "\u20ac2.00m",
            "Isaac Kiese Thelin": "\u20ac2.20m",
            "Stefano Holmquist Vecchia": "\u20ac2.00m",
            "Otto Rosengren": "\u20ac1.20m",
            "Oliver Berg": "\u20ac1.00m",
            "Anders Christiansen": "\u20ac1.50m",
            "Taha Ali": "\u20ac1.50m",
            "Maham\u00e9 Siby": "\u20ac1.00m",
            "Joseph Ceesay": "\u20ac750k",
            "Ismael Diawara": "\u20ac600k",
            "Jonas Knudsen": "\u20ac500k",
            "Martin Olsson": "\u20ac300k",
            "Niklas Moisander": "\u20ac300k",
            "Johan Dahlin": "\u20ac250k",
            "S\u00f6ren Rieks": "\u20ac200k",
            "Elison Makolli": "\u20ac200k",
            "Dan\u00edel Gudjohnsen": "\u20ac150k",
            "Lasse Berg Johnsen": "\u20ac1.80m",
            "August Karlin": "\u20ac200k",
            "Sebastian J\u00f6rgensen": "\u20ac2.00m"
        },
        "Hammarby IF": {
            "Edvin Kurtulus": "\u20ac3.00m",
            "Viktor Djukanovic": "\u20ac1.80m",
            "Markus Karlsson": "\u20ac1.20m",
            "Jusef Erabi": "\u20ac1.20m",
            "Montader Madjed": "\u20ac1.00m",
            "Oliver Dovin": "\u20ac900k",
            "Nathaniel Adjei": "\u20ac800k",
            "August Mikkelsen": "\u20ac1.00m",
            "Fredrik Hammar": "\u20ac800k",
            "Marc Llinares": "\u20ac400k",
            "Anton Kralj": "\u20ac300k",
            "Marcus Rafferty": "\u20ac250k",
            "Shaquille Pinas": "\u20ac1.00m",
            "Nahir Besara": "\u20ac900k",
            "Bubacarr Trawally": "\u20ac900k",
            "Joel Nilsson": "\u20ac700k",
            "Dennis Collander": "\u20ac600k",
            "Adi Nalic": "\u20ac700k",
            "Loret Sadiku": "\u20ac700k",
            "Abdelrahman Boudah": "\u20ac700k",
            "Simon Strand": "\u20ac600k",
            "Mads Fenger": "\u20ac600k",
            "Alper Demirol": "\u20ac500k",
            "Davor Blazevic": "\u20ac350k",
            "Sebastian Selin": "\u20ac150k",
            "Isak Vural": "\u20ac150k",
            "Jon Gudni Fj\u00f3luson": "\u20ac100k"
        },
        "BK H\u00e4cken": {
            "Samuel Gustafson": "\u20ac2.50m",
            "Valgeir Lunddal Fridriksson": "\u20ac1.50m",
            "Amane Romeo": "\u20ac2.50m",
            "Srdjan Hrstic": "\u20ac1.50m",
            "Pontus Dahbo": "\u20ac1.00m",
            "Amor Layouni": "\u20ac900k",
            "Ola Kamara": "\u20ac400k",
            "Filip Trpcevski": "\u20ac300k",
            "Severin Nioule": "\u20ac150k",
            "Abdoulaye Faye": "\u20ac125k",
            "John Paul Dembe": "\u20ac125k",
            "Simon Gustafson": "\u20ac2.00m",
            "Momodou Lamin Sonko": "\u20ac1.50m",
            "Johan Hammar": "\u20ac1.20m",
            "Simon Sandberg": "\u20ac1.00m",
            "Blair Turgott": "\u20ac600k",
            "Mikkel Rygaard": "\u20ac800k",
            "Even Hovland": "\u20ac500k",
            "Tomas Totland": "\u20ac500k",
            "Ali Youssef": "\u20ac400k",
            "Peter Abrahamsson": "\u20ac350k",
            "Tobias Sana": "\u20ac300k",
            "Kadir Hodzic": "\u20ac300k",
            "Sigge Jansson": "\u20ac200k",
            "Charlie Axede": "\u20ac125k",
            "Sebastian Banozic": "\u20ac25k",
            "Edward Chilufya": "\u20ac1.50m",
            "Aiham Ousou": "\u20ac1.50m",
            "Ishaq Abdulrazak": "\u20ac800k",
            "Jacob Barrett Laursen": "\u20ac1.20m"
        },
        "IF Elfsborg": {
            "Michael Baidoo": "\u20ac1.80m",
            "H\u00e1kon Rafn Valdimarsson": "\u20ac1.20m",
            "Jeppe Okkels": "\u20ac2.50m",
            "Emmanuel Boateng": "\u20ac1.00m",
            "Andri Fannar Baldursson": "\u20ac800k",
            "Ahmed Qasem": "\u20ac1.00m",
            "Ibrahim Buhari": "\u20ac600k",
            "Jalal Abdulai": "\u20ac150k",
            "Sebastian Holm\u00e9n": "\u20ac1.00m",
            "Alexander Bernhardsson": "\u20ac1.00m",
            "Sveinn Aron Gudjohnsen": "\u20ac800k",
            "Per Frick": "\u20ac600k",
            "Noah S\u00f6derberg": "\u20ac500k",
            "Tim R\u00f6nning": "\u20ac400k",
            "Niklas Hult": "\u20ac350k",
            "Andr\u00e9 Boman": "\u20ac350k",
            "Gustav Henriksson": "\u20ac350k",
            "Besfort Zeneli": "\u20ac250k",
            "Gottfrid Rapp": "\u20ac150k",
            "Melker Uppenberg": "\u20ac50k",
            "Viktor Widell": "\u20ac50k",
            "Simon Hedlund": "\u20ac1.00m",
            "Camil Jebara": "\u20ac450k",
            "Jens Thomasen": "\u20ac500k",
            "Maudo Jarjue": "\u20ac300k"
        },
        "Kalmar FF": {
            "Simon Skrabb": "\u20ac1.20m",
            "Robert Gojani": "\u20ac700k",
            "Rasmus Sj\u00f6stedt": "\u20ac500k",
            "Deniz H\u00fcmmet": "\u20ac500k",
            "Rony Jansson": "\u20ac150k",
            "Ricardo Friedrich": "\u20ac900k",
            "Carl Gustafsson": "\u20ac1.20m",
            "Lars Saetra": "\u20ac700k",
            "Dav\u00edd Kristj\u00e1n \u00d3lafsson": "\u20ac500k",
            "Johan Karlsson": "\u20ac450k",
            "Axel Lindahl": "\u20ac400k",
            "Nahom Girmai Netabay": "\u20ac450k",
            "Noah Shamoun": "\u20ac400k",
            "Saku Yl\u00e4tupa": "\u20ac300k",
            "Kevin Jensen": "\u20ac250k",
            "Rom\u00e1rio": "\u20ac200k",
            "Arash Motaraghebjafarpour": "\u20ac225k",
            "Arvin Davoudi-Kia": "\u20ac150k",
            "Casper Andersson": "\u20ac100k",
            "Sebastian Nilsson": "\u20ac25k",
            "Jakob Kindberg": "\u20ac100k",
            "Melker Hallberg": "\u20ac500k",
            "Jacob Trenskow": "\u20ac250k"
        },
        "IFK Norrk\u00f6ping": {
            "Marcus Baggesen": "\u20ac1.20m",
            "Anton Eriksson": "\u20ac1.20m",
            "Marco Lund": "\u20ac900k",
            "Daniel Eid": "\u20ac800k",
            "Jesper Tolinsson": "\u20ac400k",
            "\u00cdsak Andri Sigurgeirsson": "\u20ac250k",
            "Noel Sernelius": "\u20ac100k",
            "Arn\u00f3r Ingvi Traustason": "\u20ac1.20m",
            "Christoffer Nyman": "\u20ac1.50m",
            "Victor Lind": "\u20ac1.50m",
            "Jacob Ortmark": "\u20ac750k",
            "Vito Hammersh\u00f6y-Mistrati": "\u20ac600k",
            "Jean Carlos": "\u20ac600k",
            "Jesper Ceesay": "\u20ac600k",
            "Oscar Jansson": "\u20ac500k",
            "Kristoffer Khazeni": "\u20ac350k",
            "Isak Ssewankambo": "\u20ac350k",
            "Yahya Kalley": "\u20ac300k",
            "Emil Roback": "\u20ac200k",
            "Ari Freyr Sk\u00falason": "\u20ac150k",
            "Stephen Bolma": "\u20ac150k",
            "Fritiof Hellichius": "\u20ac125k",
            "Wille Jakobsson": "\u20ac125k",
            "Maic Sema": "\u20ac100k",
            "Moutaz Neffati": "\u20ac25k",
            "Carl Bj\u00f6rk": "\u20ac200k",
            "Kevin H\u00f6\u00f6g Jansson": "\u20ac300k"
        },
        "AIK Solna": {
            "Rui Modesto": "\u20ac1.20m",
            "Mads Thychosen": "\u20ac800k",
            "John Guidetti": "\u20ac600k",
            "Sotirios Papagiannopoulos": "\u20ac500k",
            "Omar Faraj": "\u20ac700k",
            "Abdussalam Magashy": "\u20ac500k",
            "Aboubakar Keita": "\u20ac450k",
            "Abdihakin Ali": "\u20ac250k",
            "Kristoffer Nordfeldt": "\u20ac300k",
            "Benjamin Kimpioka": "\u20ac250k",
            "Jimmy Durmaz": "\u20ac200k",
            "Benjamin Tiedemann": "\u20ac600k",
            "Erick Otieno": "\u20ac1.50m",
            "Jetmir Haliti": "\u20ac700k",
            "Alexander Milosevic": "\u20ac900k",
            "Taha Ayari": "\u20ac500k",
            "Alexander Fesshaie": "\u20ac500k",
            "Axel Bj\u00f6rnstr\u00f6m": "\u20ac300k",
            "Zack Elbouzedi": "\u20ac250k",
            "Budimir Janosevic": "\u20ac150k",
            "Victor Andersson": "\u20ac100k",
            "Lamine Dabo": "\u20ac25k",
            "Samuel Brolin": "\u20ac500k",
            "Bersant Celina": "\u20ac2.50m",
            "Anton Sal\u00e9tros": "\u20ac1.50m",
            "Dino Besirovic": "\u20ac500k",
            "Ioannis Pittas": "\u20ac1.20m"
        },
        "IFK G\u00f6teborg": {
            "Adam Carl\u00e9n": "\u20ac1.00m",
            "Arbnor Mucolli": "\u20ac1.20m",
            "Thomas Santos": "\u20ac1.00m",
            "Gustaf Norlin": "\u20ac750k",
            "Kolbeinn Th\u00f3rdarson": "\u20ac600k",
            "Eman Markovic": "\u20ac400k",
            "Anders Trondsen": "\u20ac350k",
            "Lucas Kahed": "\u20ac400k",
            "Emil Salomonsson": "\u20ac300k",
            "Suleiman Abdullahi": "\u20ac300k",
            "Johan Bangsbo": "\u20ac1.50m",
            "Pontus Dahlberg": "\u20ac800k",
            "Hussein Carneil": "\u20ac750k",
            "Sebastian Ohlsson": "\u20ac700k",
            "Sebastian Hausner": "\u20ac500k",
            "Abundance Salaou": "\u20ac350k",
            "Adam Ingi Benediktsson": "\u20ac400k",
            "Oscar Wendt": "\u20ac400k",
            "Gustav Svensson": "\u20ac250k",
            "Sebastian Eriksson": "\u20ac200k",
            "Astrit Selmani": "\u20ac400k"
        },
        "Mj\u00e4llby AIF": {
            "Liam Svensson": "\u20ac10k",
            "Noel T\u00f6rnqvist": "\u20ac750k",
            "Colin R\u00f6sler": "\u20ac800k",
            "Adam Stahl": "\u20ac700k",
            "Max Fenger": "\u20ac600k",
            "Herman Johansson": "\u20ac600k",
            "Arvid Brorsson": "\u20ac300k",
            "Gudmundur Baldvin N\u00f6kkvason": "\u20ac175k",
            "Noah Eile": "\u20ac1.50m",
            "Silas Nwankwo": "\u20ac800k",
            "Alexander Johansson": "\u20ac500k",
            "Viktor Gustafson": "\u20ac500k",
            "Tom Pettersson": "\u20ac350k",
            "Jesper Gustavsson": "\u20ac450k",
            "Jacob Bergstr\u00f6m": "\u20ac400k",
            "Mamudo Moro": "\u20ac250k",
            "Jesper Merbom Adolfsson": "\u20ac175k",
            "David L\u00f6fquist": "\u20ac150k",
            "Imam Jagne": "\u20ac150k",
            "Alexander Lundin": "\u20ac125k",
            "Elliot Stroud": "\u20ac100k",
            "Adam Petersson": "\u20ac100k",
            "Argjend Miftari": "\u20ac50k",
            "Love Bj\u00f6rnson": "\u20ac50k",
            "Filip Akesson Linderoth": "\u20ac50k",
            "Ludvig Tidstrand": "\u20ac25k",
            "Hugo Fagerberg": "\u20ac25k",
            "Leo Walta": "\u20ac350k",
            "Rasmus Wikstr\u00f6m": "\u20ac350k"
        },
        "Djurg\u00e5rdens IF": {
            "Lucas Bergvall": "\u20ac3.50m",
            "Gustav Wikheim": "\u20ac1.00m",
            "Samuel Dahl": "\u20ac900k",
            "Magnus Eriksson": "\u20ac600k",
            "Oskar Fallenius": "\u20ac450k",
            "Rami Kaib": "\u20ac400k",
            "Jacob Widell Zetterstr\u00f6m": "\u20ac900k",
            "Hampus Finndell": "\u20ac2.00m",
            "Piotr Johansson": "\u20ac900k",
            "Rasmus Sch\u00fcller": "\u20ac700k",
            "Carlos Moros": "\u20ac600k",
            "Marcus Danielson": "\u20ac500k",
            "Besard Sabovic": "\u20ac500k",
            "Theo Bergvall": "\u20ac300k",
            "Isak Alemayehu Mulugeta": "\u20ac200k",
            "Andr\u00e9 Picornell": "\u20ac200k",
            "Elliot K\u00e4ck": "\u20ac150k",
            "Haris Radetinac": "\u20ac150k",
            "Tommi Vaiho": "\u20ac150k",
            "Noel Milleskog": "\u20ac325k",
            "Musa Qurbanly": "\u20ac1.00m",
            "V\u00e1": "\u20ac500k",
            "Jacob Une Larsson": "\u20ac750k"
        },
        "IK Sirius": {
            "Tashreeq Matthews": "\u20ac900k",
            "Daniel Stensson": "\u20ac900k",
            "Malcolm Jeng": "\u20ac600k",
            "Dennis Widgren": "\u20ac600k",
            "Wessam Abou Ali": "\u20ac500k",
            "Joakim Persson": "\u20ac500k",
            "Henrik Castegren": "\u20ac400k",
            "Melker Heier": "\u20ac450k",
            "Aron Bjarnason": "\u20ac400k",
            "Andr\u00e9 Al-Sanati": "\u20ac350k",
            "Harun Ibrahim": "\u20ac150k",
            "Adam Vikman": "\u20ac300k",
            "Jakob Voelkerling Persson": "\u20ac275k",
            "Herman Sj\u00f6grell": "\u20ac200k",
            "Filip Olsson": "\u20ac200k",
            "\u00d3li Valur \u00d3marsson": "\u20ac150k",
            "Tim Olsson": "\u20ac50k",
            "Patrick Nwadike": "\u20ac500k",
            "Jakob Tannander": "\u20ac300k",
            "David Mitov Nilsson": "\u20ac200k",
            "Andreas Murbeck": "\u20ac200k",
            "Hannes Sveijer": "\u20ac150k",
            "August Ljungberg": "\u20ac150k",
            "Tobias Carlsson": "\u20ac350k",
            "Joeri de Kamps": "\u20ac200k",
            "Filip Majchrowicz": "\u20ac500k"
        },
        "IF Brommapojkarna": {
            "Samuel Leach Holm": "\u20ac900k",
            "Jesper L\u00f6fgren": "\u20ac800k",
            "Oscar Pettersson": "\u20ac700k",
            "Alexander Jensen": "\u20ac600k",
            "Kevin Ackermann": "\u20ac600k",
            "Alexander Johansson": "\u20ac400k",
            "Ludvig Fritzson": "\u20ac500k",
            "Zeidane Inoussa": "\u20ac400k",
            "Rebin Sulaka": "\u20ac300k",
            "Nikola Vasic": "\u20ac300k",
            "Liiban Abdirahman Abadid": "\u20ac25k",
            "Leonard Zuta": "\u20ac250k",
            "Filip Sidklev": "\u20ac800k",
            "Wilmer Odefalk": "\u20ac400k",
            "Amadeus S\u00f6gaard": "\u20ac450k",
            "Tim Waker": "\u20ac350k",
            "Torbj\u00f6rn Heggem": "\u20ac350k",
            "Marijan Cosic": "\u20ac300k",
            "Liam Jordan": "\u20ac250k",
            "Alexander Abrahamsson": "\u20ac225k",
            "Gustav Sandberg Magnusson": "\u20ac250k",
            "Monir Jelassi": "\u20ac225k",
            "Otega Ekperuoh": "\u20ac25k",
            "Alex Timossi Andersson": "\u20ac650k",
            "Lucas H\u00e4gg Johansson": "\u20ac200k"
        },
        "IFK V\u00e4rnamo": {
            "Oscar Johansson": "\u20ac900k",
            "Gustav Engvall": "\u20ac800k",
            "Victor Eriksson": "\u20ac800k",
            "Emin Grozdanic": "\u20ac500k",
            "Victor Larsson": "\u20ac500k",
            "Ajdin Zeljkovic": "\u20ac400k",
            "Albion Ademi": "\u20ac450k",
            "Filipp Voytekhovich": "\u20ac200k",
            "Hampus N\u00e4sstr\u00f6m": "\u20ac300k",
            "Fred Bozicevic": "\u20ac100k",
            "Carl Johansson": "\u20ac250k",
            "Simon Thern": "\u20ac500k",
            "Wenderson": "\u20ac500k",
            "Marco Bustos": "\u20ac350k",
            "Viktor Bergh": "\u20ac275k",
            "Kenan Bilalovic": "\u20ac250k",
            "Evaldo Netinho": "\u20ac225k",
            "Freddy Winsth": "\u20ac200k",
            "Edvin Becirovic": "\u20ac175k",
            "Albin Lohikangas": "\u20ac175k",
            "William Kenndal": "\u20ac200k",
            "Charlie Vindehall": "\u20ac175k",
            "Frank Junior Adjei": "\u20ac125k",
            "Jonathan Rasheed": "\u20ac150k",
            "Nils Wallenberg": "\u20ac50k",
            "Johan Kenneryd": "\u20ac25k",
            "Pontus Kindberg": "\u20ac10k",
            "Johnbosco Samuel Kalu": "\u20ac10k",
            "Emin Hasic": "\u20ac150k"
        },
        "Degerfors IF": {
            "Christos Gravius": "\u20ac700k",
            "Elyas Bouzaiene": "\u20ac450k",
            "Pashang Abdulla": "\u20ac300k",
            "Diego Campos": "\u20ac700k",
            "Rasmus \u00d6rqvist": "\u20ac500k",
            "Hugo Bolin": "\u20ac500k",
            "Dijan Vukojevic": "\u20ac450k",
            "Damjan Pavlovic": "\u20ac350k",
            "Sebastian Ohlsson": "\u20ac350k",
            "Seid Korac": "\u20ac300k",
            "Sondre Rossbach": "\u20ac250k",
            "Joe Gyau": "\u20ac350k",
            "Abdelkarim Mammar Chaouche": "\u20ac300k",
            "Jonas Olsson": "\u20ac250k",
            "Peter Gwargis": "\u20ac250k",
            "Justin Salmon": "\u20ac200k",
            "Oscar Wallin": "\u20ac150k",
            "De Pievre Ilunga": "\u20ac100k",
            "Carl Ljungberg": "\u20ac50k",
            "Nikola Djurdjic": "\u20ac100k",
            "Gustav Lindgren": "\u20ac100k",
            "Alexander Hed\u00e9n Lindskog": "\u20ac25k",
            "Jamie Bichis": "\u20ac25k",
            "Douglas Bergqvist": "\u20ac400k",
            "Johan Martensson": "\u20ac200k"
        },
        "Halmstads BK": {
            "Joseph Baffo": "\u20ac600k",
            "Erik Ahlstrand": "\u20ac750k",
            "Phil Ofosu-Ayeh": "\u20ac400k",
            "Naeem Mohammed": "\u20ac300k",
            "Kazper Karlsson": "\u20ac800k",
            "Amir Al-Ammari": "\u20ac700k",
            "Jonathan Svedberg": "\u20ac450k",
            "Jack Cooper-Love": "\u20ac400k",
            "Joel Allansson": "\u20ac300k",
            "Thomas Boakye": "\u20ac300k",
            "Gabriel Wallentin": "\u20ac275k",
            "Gustav Friberg": "\u20ac275k",
            "Benjamin Hjertstrand": "\u20ac225k",
            "Andreas Johansson": "\u20ac150k",
            "Villiam Granath": "\u20ac175k",
            "Albin Ahlstrand": "\u20ac150k",
            "Marcus Olsson": "\u20ac100k",
            "Malte Pahlsson": "\u20ac100k",
            "Pontus Carlsson": "\u20ac50k",
            "Taulant Parallangaj": "\u20ac50k",
            "Leo Hedenberg": "\u20ac25k",
            "Melvin Sj\u00f6land": "\u20ac25k",
            "Marko Johansson": "\u20ac400k"
        },
        "Varbergs BoIS": {
            "Dion Krasniqi": "\u20ac500k",
            "Ismet Lushaku": "\u20ac500k",
            "Maxime Sainte": "\u20ac150k",
            "Joakim Lindner": "\u20ac250k",
            "Mads Borchers": "\u20ac175k",
            "Kristoffer Hoven": "\u20ac175k",
            "Diego Alfonsi": "\u20ac100k",
            "Anton Liljenb\u00e4ck": "\u20ac500k",
            "Oliver Alfonsi": "\u20ac300k",
            "Vin\u00edcius Nogueira": "\u20ac225k",
            "Adnan Maric": "\u20ac225k",
            "Niklas Dahlstr\u00f6m": "\u20ac200k",
            "Gideon Mensah": "\u20ac200k",
            "Hampus Zackrisson": "\u20ac250k",
            "Oliver Silverholt": "\u20ac250k",
            "\u00d3skar Sverrisson": "\u20ac175k",
            "Yassine El Ouatki": "\u20ac150k",
            "Vilmer R\u00f6nnberg": "\u20ac125k",
            "Fredrik Andersson": "\u20ac150k",
            "Filipe Siss\u00e9": "\u20ac150k",
            "Albin Berggren": "\u20ac50k",
            "Stojan Lukic": "\u20ac25k",
            "M\u00e5ns Andersson": "\u20ac25k",
            "Anton Kurochkin": "\u20ac25k",
            "Viktor Dryselius": "\u20ac25k",
            "Agon Mucolli": "\u20ac300k"
        }
    },
    "PO1": {
        "SC Farense": {
            "Belloumi": "\u20ac600k",
            "Rui Costa": "\u20ac800k",
            "Mattheus": "\u20ac400k",
            "Igor Rossi": "\u20ac200k",
            "Fran Delgado": "\u20ac350k",
            "Claudio Falc\u00e3o": "\u20ac450k",
            "Cristian Ponde": "\u20ac600k",
            "Jhon Vel\u00e1squez": "\u20ac500k",
            "Ricardo Velho": "\u20ac450k",
            "Pastor": "\u20ac350k",
            "Zach Muscat": "\u20ac350k",
            "Gon\u00e7alo Silva": "\u20ac200k",
            "Diogo Paulo": "\u20ac150k",
            "Miguel Carvalho": "\u20ac100k",
            "Elves Bald\u00e9": "\u20ac275k",
            "V\u00edtor Gon\u00e7alves": "\u20ac225k",
            "Sapara": "\u20ac200k",
            "Fabr\u00edcio Isidoro": "\u20ac150k",
            "Talocha": "\u20ac125k",
            "Marco Matias": "\u20ac100k",
            "Seruca": "\u20ac100k",
            "Luiz Felipe": "\u20ac300k",
            "Z\u00e9 Lu\u00eds": "\u20ac600k",
            "Bruno Duarte": "\u20ac1.30m",
            "Facundo C\u00e1seres": "\u20ac1.00m",
            "Talys": "\u20ac500k",
            "Artur Jorge": "\u20ac800k"
        },
        "Sporting CP": {
            "Viktor Gy\u00f6keres": "\u20ac32.00m",
            "Morten Hjulmand": "\u20ac24.00m",
            "Trinc\u00e3o": "\u20ac12.00m",
            "Jerry St. Juste": "\u20ac10.00m",
            "Ousmane Diomande": "\u20ac25.00m",
            "Geny Catamo": "\u20ac1.50m",
            "Diego Callai": "\u20ac1.00m",
            "Jo\u00e3o Muniz": "\u20ac500k",
            "Eduardo Quaresma": "\u20ac2.50m",
            "Pedro Gon\u00e7alves": "\u20ac32.00m",
            "Gon\u00e7alo In\u00e1cio": "\u20ac30.00m",
            "Marcus Edwards": "\u20ac30.00m",
            "Nuno Santos": "\u20ac14.00m",
            "Hidemasa Morita": "\u20ac12.00m",
            "Sebasti\u00e1n Coates": "\u20ac5.00m",
            "Ricardo Esgaio": "\u20ac3.50m",
            "Matheus Reis": "\u20ac8.00m",
            "Paulinho": "\u20ac6.50m",
            "Daniel Bragan\u00e7a": "\u20ac5.00m",
            "Franco Israel": "\u20ac2.50m",
            "Rodrigo Ribeiro": "\u20ac3.00m",
            "D\u00e1rio Essugo": "\u20ac2.00m",
            "Antonio Ad\u00e1n": "\u20ac1.00m",
            "Lu\u00eds Neto": "\u20ac500k",
            "Iv\u00e1n Fresneda": "\u20ac15.00m",
            "Rafael Camacho": "\u20ac1.80m"
        },
        "SL Benfica": {
            "David Jur\u00e1sek": "\u20ac8.00m",
            "Samuel Soares": "\u20ac3.00m",
            "Jo\u00e3o Neves": "\u20ac20.00m",
            "Petar Musa": "\u20ac8.00m",
            "Leo Kokubo": "\u20ac125k",
            "Juan Bernat": "\u20ac10.00m",
            "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc": "\u20ac35.00m",
            "Anatoliy Trubin": "\u20ac22.00m",
            "Ant\u00f3nio Silva": "\u20ac45.00m",
            "Jo\u00e3o Victor": "\u20ac7.00m",
            "Florentino": "\u20ac20.00m",
            "Alexander Bah": "\u20ac14.00m",
            "David Neres": "\u20ac25.00m",
            "Gon\u00e7alo Guedes": "\u20ac23.00m",
            "Rafa": "\u20ac22.00m",
            "Fredrik Aursnes": "\u20ac20.00m",
            "Jo\u00e3o M\u00e1rio": "\u20ac14.00m",
            "Morato": "\u20ac13.00m",
            "Tom\u00e1s Ara\u00fajo": "\u20ac5.00m",
            "Chiquinho": "\u20ac6.00m",
            "Casper Tengstedt": "\u20ac6.00m",
            "Tiago Gouveia": "\u20ac3.50m",
            "Nicol\u00e1s Otamendi": "\u20ac2.00m",
            "Arthur Cabral": "\u20ac20.00m",
            "\u00c1ngel Di Mar\u00eda": "\u20ac8.00m"
        },
        "FC Porto": {
            "Zaidu": "\u20ac6.00m",
            "Gon\u00e7alo Borges": "\u20ac5.00m",
            "Iv\u00e1n Jaime": "\u20ac10.00m",
            "Andr\u00e9 Franco": "\u20ac4.00m",
            "Alan Varela": "\u20ac9.00m",
            "Jorge S\u00e1nchez": "\u20ac5.00m",
            "Francisco Concei\u00e7\u00e3o": "\u20ac8.00m",
            "Diogo Costa": "\u20ac45.00m",
            "Pep\u00ea": "\u20ac25.00m",
            "Evanilson": "\u20ac22.00m",
            "Galeno": "\u20ac20.00m",
            "Mehdi Taremi": "\u20ac18.00m",
            "Jo\u00e3o M\u00e1rio": "\u20ac16.00m",
            "David Carmo": "\u20ac14.00m",
            "Fran Navarro": "\u20ac13.00m",
            "Stephen Eustaquio": "\u20ac12.00m",
            "Marko Gruji\u0107": "\u20ac9.00m",
            "Gabriel Veron": "\u20ac11.00m",
            "Toni Mart\u00ednez": "\u20ac7.00m",
            "F\u00e1bio Cardoso": "\u20ac4.00m",
            "Wendell": "\u20ac5.00m",
            "Danny Namaso": "\u20ac5.00m",
            "Rom\u00e1rio Bar\u00f3": "\u20ac1.50m",
            "Samuel Portugal": "\u20ac1.50m",
            "Cl\u00e1udio Ramos": "\u20ac1.50m",
            "Pepe": "\u20ac1.00m",
            "Iv\u00e1n Marcano": "\u20ac500k",
            "Nico Gonz\u00e1lez": "\u20ac10.00m"
        },
        "Boavista FC": {
            "Pedro Malheiro": "\u20ac4.00m",
            "Bruno Onyemaechi": "\u20ac3.50m",
            "Tiago Morais": "\u20ac2.00m",
            "R\u00f3bert Bozen\u00edk": "\u20ac5.00m",
            "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves": "\u20ac500k",
            "C\u00e9sar": "\u20ac100k",
            "Cristiano Fitzgerald": "\u20ac100k",
            "Jeriel de Santis": "\u20ac500k",
            "Seba P\u00e9rez": "\u20ac2.00m",
            "Gaius Makouta": "\u20ac3.00m",
            "Rodrigo Abascal": "\u20ac800k",
            "Bruno Louren\u00e7o": "\u20ac600k",
            "Ibrahima": "\u20ac600k",
            "Masa": "\u20ac500k",
            "Martim Tavares": "\u20ac400k",
            "Vincent Sasso": "\u20ac400k",
            "Salvador Agra": "\u20ac400k",
            "Joel Silva": "\u20ac200k",
            "Berna": "\u20ac100k",
            "Tiago Machado": "\u20ac200k",
            "Augusto Dab\u00f3": "\u20ac100k",
            "Chidozie Awaziem": "\u20ac3.50m"
        },
        "CF Estrela Amadora SAD": {
            "Ronald": "\u20ac800k",
            "L\u00e9o Jab\u00e1": "\u20ac1.00m",
            "Kialonda Gaspar": "\u20ac1.00m",
            "Hevertton": "\u20ac500k",
            "Buba Jammeh": "\u20ac100k",
            "Keliano Manuel": "\u20ac100k",
            "Andr\u00e9 Luiz": "\u20ac150k",
            "Jean Felipe": "\u20ac500k",
            "L\u00e9o Cordeiro": "\u20ac400k",
            "Mansur": "\u20ac400k",
            "Gustavo Henrique": "\u20ac375k",
            "Vit\u00f3": "\u20ac350k",
            "Kikas": "\u20ac475k",
            "Ronaldo Tavares": "\u20ac400k",
            "Alo\u00edsio": "\u20ac400k",
            "R\u00e9gis N'Do": "\u20ac400k",
            "Shinga": "\u20ac225k",
            "Jo\u00e3o Reis": "\u20ac200k",
            "Miguel Lopes": "\u20ac50k",
            "Ant\u00f3nio Filipe": "\u20ac50k",
            "Erivaldo Almeida": "\u20ac225k",
            "Bruno Br\u00edgido": "\u20ac200k",
            "Omurwa": "\u20ac150k",
            "Dida": "\u20ac75k",
            "Pedro Mendes": "\u20ac1.80m",
            "Pedro S\u00e1": "\u20ac500k",
            "Alioune Ndour": "\u20ac300k"
        },
        "GD Chaves": {
            "Rodrigo Melro": "\u20ac100k",
            "Bruno Rodrigues": "\u20ac1.50m",
            "Pedro Pinho": "\u20ac200k",
            "Ygor Nogueira": "\u20ac500k",
            "Hugo Souza": "\u20ac1.50m",
            "Paulo Victor": "\u20ac450k",
            "H\u00e9lder Morim": "\u20ac350k",
            "Bruno Langa": "\u20ac1.50m",
            "R\u00faben Lameiras": "\u20ac800k",
            "H\u00e9ctor Hern\u00e1ndez": "\u20ac800k",
            "Jo\u00e3o Correia": "\u20ac750k",
            "Issah Abass": "\u20ac600k",
            "Carra\u00e7a": "\u20ac800k",
            "Guima": "\u20ac600k",
            "Leandro Sanca": "\u20ac400k",
            "Jo\u00e3o Pedro": "\u20ac500k",
            "Habib Sylla": "\u20ac250k",
            "Sandro Cruz": "\u20ac400k",
            "Edu": "\u20ac200k",
            "Rodrigo Moura": "\u20ac200k",
            "Jo\u00e3o Queir\u00f3s": "\u20ac200k",
            "Steven Vit\u00f3ria": "\u20ac100k",
            "Gon\u00e7alo Pinto": "\u20ac100k",
            "J\u00f4": "\u20ac25k",
            "Kelechi Nwakali": "\u20ac800k",
            "R\u00faben Ribeiro": "\u20ac200k",
            "Caf\u00fa Phete": "\u20ac500k"
        },
        "SC Braga": {
            "Bruma": "\u20ac6.50m",
            "\u00c1lvaro Djal\u00f3": "\u20ac4.00m",
            "Paulo Oliveira": "\u20ac2.50m",
            "Lucas Piaz\u00f3n": "\u20ac1.60m",
            "Abel Ruiz": "\u20ac14.00m",
            "V\u00edctor G\u00f3mez": "\u20ac7.00m",
            "Rony Lopes": "\u20ac4.00m",
            "Jos\u00e9 Fonte": "\u20ac600k",
            "Jo\u00e3o Moutinho": "\u20ac1.50m",
            "Rodrigo Zalazar": "\u20ac4.00m",
            "Ricardo Horta": "\u20ac20.00m",
            "Al-Musrati": "\u20ac16.00m",
            "Simon Banza": "\u20ac8.00m",
            "Matheus": "\u20ac6.00m",
            "Andr\u00e9 Horta": "\u20ac6.00m",
            "Vitor Carvalho": "\u20ac5.00m",
            "Sikou Niakat\u00e9": "\u20ac4.00m",
            "Roger": "\u20ac3.50m",
            "Lukas Hornicek": "\u20ac2.00m",
            "Serdar Saat\u00e7\u0131": "\u20ac2.00m",
            "Cristi\u00e1n Borja": "\u20ac2.00m",
            "Pizzi": "\u20ac2.00m",
            "Adri\u00e1n Mar\u00edn": "\u20ac1.50m",
            "Joe Mendes": "\u20ac1.50m",
            "Tiago S\u00e1": "\u20ac800k",
            "Castro": "\u20ac200k"
        },
        "Rio Ave FC": {
            "Costinha": "\u20ac3.00m",
            "Lucas Flores": "\u20ac100k",
            "Nuno Namora": "\u20ac100k",
            "Z\u00e9 Manuel": "\u20ac100k",
            "Guga": "\u20ac3.00m",
            "Jhonatan": "\u20ac800k",
            "F\u00e1bio Ronaldo": "\u20ac1.00m",
            "Patrick William": "\u20ac800k",
            "Josu\u00e9 S\u00e1": "\u20ac600k",
            "Renato Pantalon": "\u20ac600k",
            "Emmanuel Boateng": "\u20ac700k",
            "Joca": "\u20ac450k",
            "Leonardo Ruiz": "\u20ac400k",
            "Jo\u00e3o Gra\u00e7a": "\u20ac400k",
            "Andr\u00e9 Pereira": "\u20ac350k",
            "Amine": "\u20ac300k",
            "Hern\u00e2ni": "\u20ac300k",
            "S\u00e1vio": "\u20ac250k",
            "Miguel N\u00f3brega": "\u20ac200k",
            "Aderllan Santos": "\u20ac200k",
            "Magr\u00e3o": "\u20ac200k",
            "Bruno Ventura": "\u20ac150k",
            "V\u00edtor Gomes": "\u20ac100k",
            "Karse": "\u20ac100k",
            "Ukra": "\u20ac100k"
        },
        "FC Arouca": {
            "Cristo": "\u20ac2.00m",
            "Rafael Fernandes": "\u20ac700k",
            "Ricardo Ferreira": "\u20ac200k",
            "Alfonso Trezza": "\u20ac1.00m",
            "Mat\u00edas Rocha": "\u20ac450k",
            "Javi Montero": "\u20ac1.20m",
            "Morlaye Sylla": "\u20ac1.50m",
            "Rafa M\u00fajica": "\u20ac1.50m",
            "Quaresma": "\u20ac1.50m",
            "Ignacio de Arruabarrena": "\u20ac1.50m",
            "Benji Michel": "\u20ac1.00m",
            "Tiago Esgaio": "\u20ac900k",
            "Nino Galovic": "\u20ac700k",
            "Yusuf Lawal": "\u20ac600k",
            "Weverson": "\u20ac600k",
            "Vitinho": "\u20ac400k",
            "Uri Busquets": "\u20ac500k",
            "Bogdan Milovanov": "\u20ac500k",
            "David Sim\u00e3o": "\u20ac250k",
            "Thiago Silva": "\u20ac200k",
            "Jo\u00e3o Valido": "\u20ac250k",
            "Yaw Moses": "\u20ac200k",
            "Pedro Moreira": "\u20ac100k",
            "Pedro Santos": "\u20ac150k",
            "Jason": "\u20ac2.00m",
            "Miguel Puche": "\u20ac400k",
            "Andr\u00e9 Bukia": "\u20ac650k",
            "Eboue Kouassi": "\u20ac600k"
        },
        "Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es SC": {
            "Nuno Santos": "\u20ac1.50m",
            "Tom\u00e1s Ribeiro": "\u20ac1.00m",
            "Jota": "\u20ac200k",
            "Clinton": "\u20ac200k",
            "Telmo Arcanjo": "\u20ac1.00m",
            "Bruno Varela": "\u20ac4.00m",
            "Tom\u00e1s H\u00e4ndel": "\u20ac3.00m",
            "Mikel Villanueva": "\u20ac2.00m",
            "Dani Silva": "\u20ac2.00m",
            "Z\u00e9 Carlos": "\u20ac2.00m",
            "Maga": "\u20ac2.50m",
            "Andr\u00e9 Silva": "\u20ac2.00m",
            "Ricardo Mangas": "\u20ac1.50m",
            "Afonso Freitas": "\u20ac1.50m",
            "Tiago Silva": "\u20ac1.50m",
            "Jota Silva": "\u20ac1.50m",
            "Jorge Fernandes": "\u20ac1.00m",
            "Celton Biai": "\u20ac1.00m",
            "N\u00e9lson da Luz": "\u20ac1.00m",
            "Mamadou Tounkara": "\u20ac800k",
            "Jo\u00e3o Mendes": "\u20ac800k",
            "Manu": "\u20ac600k",
            "Alisson Safira": "\u20ac500k",
            "Bruno Gaspar": "\u20ac500k",
            "Andr\u00e9 Andr\u00e9": "\u20ac400k",
            "Adri\u00e1n Butzke": "\u20ac400k",
            "Gon\u00e7alo Nogueira": "\u20ac300k",
            "Rafa": "\u20ac200k",
            "Toni Borevkovic": "\u20ac1.00m",
            "Charles": "\u20ac200k"
        },
        "GD Estoril Praia": {
            "Jo\u00e3o Marques": "\u20ac1.00m",
            "Tiago Ara\u00fajo": "\u20ac600k",
            "Alex Soares": "\u20ac300k",
            "Diogo Dias": "\u20ac200k",
            "Fran Pereira": "\u20ac200k",
            "Ivan Pavlic": "\u20ac300k",
            "Ricardo Fernandes": "\u20ac100k",
            "Finn Dicke": "\u20ac100k",
            "Volnei": "\u20ac650k",
            "Rodrigo Gomes": "\u20ac3.00m",
            "Dani Figueira": "\u20ac1.50m",
            "Mateus Fernandes": "\u20ac1.50m",
            "Bernardo Vital": "\u20ac1.30m",
            "Pedro \u00c1lvaro": "\u20ac1.20m",
            "Rafik Guitane": "\u20ac1.00m",
            "Mor Ndiaye": "\u20ac850k",
            "Rodrigo Martins": "\u20ac700k",
            "Jo\u00e3o Carlos": "\u20ac500k",
            "Jordan Holsgrove": "\u20ac500k",
            "Alejandro Marqu\u00e9s": "\u20ac500k",
            "Dele": "\u20ac500k",
            "Marcelo Carn\u00e9": "\u20ac300k",
            "Cassiano": "\u20ac200k",
            "Erick Cabaco": "\u20ac1.00m",
            "Heri Tavares": "\u20ac600k",
            "Koba Koindredi": "\u20ac1.00m",
            "Ra\u00fal Parra": "\u20ac300k",
            "Eliaquim Mangala": "\u20ac700k",
            "Harouna Sy": "\u20ac450k"
        },
        "Moreirense FC": {
            "Alan": "\u20ac1.00m",
            "Gon\u00e7alo Franco": "\u20ac1.50m",
            "Lawrence Ofori": "\u20ac800k",
            "Dinis Pinto": "\u20ac300k",
            "Rodrigo Macedo": "\u20ac200k",
            "Wallisson": "\u20ac800k",
            "Kobamelo Kodisang": "\u20ac1.20m",
            "Kewin": "\u20ac750k",
            "Godfried Frimpong": "\u20ac700k",
            "Pedro Apar\u00edcio": "\u20ac600k",
            "Pedro Amador": "\u20ac500k",
            "Jo\u00e3o Camacho": "\u20ac475k",
            "Rafael Santos": "\u20ac425k",
            "Andr\u00e9 Luis": "\u20ac650k",
            "Madson": "\u20ac250k",
            "Ismael": "\u20ac175k",
            "Caio Secco": "\u20ac125k",
            "Alhassane Sylla": "\u20ac50k",
            "Gilberto Batista": "\u20ac150k",
            "Jeremy Antonisse": "\u20ac500k",
            "Ponck": "\u20ac800k",
            "Hern\u00e2ni": "\u20ac500k",
            "Marac\u00e1s": "\u20ac500k",
            "Fabiano": "\u20ac3.00m",
            "Matheus Ai\u00e1s": "\u20ac400k",
            "Marcelo": "\u20ac200k"
        },
        "Casa Pia AC": {
            "Gaizka Larrazabal": "\u20ac800k",
            "Clayton": "\u20ac700k",
            "Pablo Roberto": "\u20ac500k",
            "Samuel Justo": "\u20ac200k",
            "Afonso Monteiro": "\u20ac100k",
            "Samu": "\u20ac100k",
            "Tiago Dias": "\u20ac325k",
            "Artur Serobyan": "\u20ac300k",
            "Leonardo Lelo": "\u20ac3.50m",
            "Yuki Soma": "\u20ac1.20m",
            "Beni": "\u20ac600k",
            "Fernando Andrade": "\u20ac600k",
            "Jo\u00e3o Nunes": "\u20ac500k",
            "Nermin Zolotic": "\u20ac500k",
            "Kiki": "\u20ac400k",
            "Felippe Cardoso": "\u20ac400k",
            "Tchamba": "\u20ac300k",
            "Rafael Brito": "\u20ac350k",
            "Lucas Paes": "\u20ac200k",
            "Fernando Varela": "\u20ac200k",
            "Vasco Fernandes": "\u20ac100k",
            "Ricardo Batista": "\u20ac100k",
            "Jaj\u00e1": "\u20ac600k",
            "Isaac": "\u20ac100k",
            "Telasco Segovia": "\u20ac500k",
            "Andr\u00e9 Geraldes": "\u20ac300k"
        },
        "FC Vizela": {
            "Matheus Pereira": "\u20ac700k",
            "Samuel Essende": "\u20ac800k",
            "Tom\u00e1s Silva": "\u20ac600k",
            "Diogo Nascimento": "\u20ac300k",
            "Hugo Oliveira": "\u20ac200k",
            "Mat\u00edas Lacava": "\u20ac500k",
            "Houssem Mrezigue": "\u20ac1.00m",
            "Rafael Bustamante": "\u20ac400k",
            "Joaqu\u00edn Novillo": "\u20ac500k",
            "Orest Lebedenko": "\u20ac500k",
            "Iker Unzueta": "\u20ac300k",
            "Jardel": "\u20ac425k",
            "Aleksandar Busnic": "\u20ac1.00m",
            "Nikola Bursac": "\u20ac50k",
            "Anderson": "\u20ac900k",
            "Bruno Wilson": "\u20ac900k",
            "Fabijan Buntic": "\u20ac800k",
            "Samu": "\u20ac1.00m",
            "Alex M\u00e9ndez": "\u20ac700k",
            "Nuno Moreira": "\u20ac700k",
            "Osama Rashid": "\u20ac400k",
            "Pedro Ortiz": "\u20ac200k",
            "Alberto Soro": "\u20ac1.50m",
            "Francesco Ruberto": "\u20ac300k",
            "Dylan Saint-Louis": "\u20ac1.20m",
            "Rodrigo Escoval": "\u20ac500k"
        },
        "Gil Vicente FC": {
            "Gabriel Pereira": "\u20ac1.50m",
            "Jes\u00fas Castillo": "\u20ac1.00m",
            "Maxime Dominguez": "\u20ac800k",
            "Vin\u00edcius": "\u20ac200k",
            "Kiko": "\u20ac200k",
            "Andr\u00e9 Sim\u00f5es": "\u20ac150k",
            "Miguel Monteiro": "\u20ac100k",
            "Thomas Luciano": "\u20ac100k",
            "Felipe Silva": "\u20ac100k",
            "Tidjany Tour\u00e9": "\u20ac400k",
            "Martim Neto": "\u20ac1.30m",
            "Kanya Fujimoto": "\u20ac3.00m",
            "Andrew": "\u20ac2.50m",
            "Ali Alipour": "\u20ac1.20m",
            "F\u00e9lix Correia": "\u20ac1.20m",
            "Stanislav Kritsyuk": "\u20ac1.20m",
            "Murilo de Souza": "\u20ac1.00m",
            "Z\u00e9 Carlos": "\u20ac700k",
            "N\u00e9 Lopes": "\u20ac400k",
            "Marlon": "\u20ac350k",
            "Roan Wilson": "\u20ac300k",
            "Pedro Tiba": "\u20ac150k",
            "Brian Ara\u00fajo": "\u20ac200k",
            "R\u00faben Fernandes": "\u20ac100k",
            "Leonardo Buta": "\u20ac1.50m",
            "Mory Gbane": "\u20ac700k",
            "Roko Baturina": "\u20ac800k"
        },
        "FC Famalic\u00e3o": {
            "Ot\u00e1vio": "\u20ac1.50m",
            "Hugo Cunha": "\u20ac100k",
            "Otso Liimatta": "\u20ac600k",
            "Nathan": "\u20ac2.00m",
            "Afonso Rodrigues": "\u20ac200k",
            "\u00d3scar Aranda": "\u20ac400k",
            "Mirko Topic": "\u20ac2.50m",
            "Chiquinho": "\u20ac2.00m",
            "J\u00fanior Reis": "\u20ac4.00m",
            "Francisco Moura": "\u20ac3.50m",
            "Zaydou Youssouf": "\u20ac4.00m",
            "Riccieli": "\u20ac3.00m",
            "Gustavo Assun\u00e7\u00e3o": "\u20ac2.50m",
            "Jhonder C\u00e1diz": "\u20ac2.00m",
            "Gustavo S\u00e1": "\u20ac1.50m",
            "Mart\u00edn Aguirregabiria": "\u20ac1.50m",
            "Enea Mihaj": "\u20ac1.50m",
            "Puma": "\u20ac1.50m",
            "Alex Dobre": "\u20ac1.50m",
            "Pablo": "\u20ac500k",
            "Ivan Zlobin": "\u20ac300k",
            "R\u00faben Lima": "\u20ac200k",
            "Th\u00e9o Fonseca": "\u20ac200k",
            "Tom Lacoux": "\u20ac1.80m",
            "Dani Morer": "\u20ac400k",
            "Justin de Haas": "\u20ac600k",
            "Henrique Ara\u00fajo": "\u20ac4.50m"
        },
        "Portimonense SC": {
            "Vin\u00edcius": "\u20ac1.20m",
            "Gon\u00e7alo Costa": "\u20ac400k",
            "Tornich": "\u20ac350k",
            "H\u00e9lio Varela": "\u20ac500k",
            "Sylvester Jasper": "\u20ac350k",
            "Guga": "\u20ac300k",
            "Zinho": "\u20ac700k",
            "Gabriel Souza": "\u20ac200k",
            "Igor Formiga": "\u20ac400k",
            "Luan": "\u20ac100k",
            "Ronie Carrillo": "\u20ac1.00m",
            "Rafael Alcobia": "\u20ac150k",
            "\u00c2ngelo Taveira": "\u20ac50k",
            "Paulinho": "\u20ac350k",
            "Filipe Relvas": "\u20ac3.50m",
            "Pedr\u00e3o": "\u20ac1.20m",
            "Rildo": "\u20ac1.00m",
            "Kosuke Nakamura": "\u20ac800k",
            "Luquinha": "\u20ac600k",
            "Moustapha Seck": "\u20ac600k",
            "Carlinhos": "\u20ac800k",
            "Lucas Ventura": "\u20ac600k",
            "Paulo Estrela": "\u20ac500k",
            "Maur\u00edcio": "\u20ac200k",
            "Yong-hak Kim": "\u20ac100k",
            "Dener": "\u20ac900k",
            "Dennis Adeniran": "\u20ac400k"
        }
    },
    "ES2": {
        "Levante UD": {
            "Mohamed Bouldini": "\u20ac2.50m",
            "R\u00faben Vezo": "\u20ac2.50m",
            "\u00c1lex Mu\u00f1oz": "\u20ac1.20m",
            "Dani G\u00f3mez": "\u20ac1.20m",
            "Oriol Rey": "\u20ac1.20m",
            "Sergio Lozano": "\u20ac1.40m",
            "Alejandro Cantero": "\u20ac1.40m",
            "\u00c1lex Valle": "\u20ac1.00m",
            "Fabr\u00edcio": "\u20ac700k",
            "Giorgi Kochorashvili": "\u20ac600k",
            "Andr\u00e9s Garc\u00eda": "\u20ac400k",
            "Carlos \u00c1lvarez": "\u20ac400k",
            "\u00c1lex Blesa": "\u20ac300k",
            "Pablo Mart\u00ednez": "\u20ac1.20m",
            "Roger Brugu\u00e9": "\u20ac800k",
            "Adri\u00e1n de la Fuente": "\u20ac800k",
            "Iv\u00e1n Romero": "\u20ac800k",
            "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez": "\u20ac600k",
            "\u00d3scar Clemente": "\u20ac600k",
            "Sergio Postigo": "\u20ac500k",
            "Rober Ib\u00e1\u00f1ez": "\u20ac500k",
            "Ander Capa": "\u20ac1.80m",
            "\u00c1ngel Algobia": "\u20ac1.50m"
        },
        "RCD Espanyol Barcelona": {
            "\u00d3scar Gil": "\u20ac2.50m",
            "Pol Lozano": "\u20ac2.00m",
            "Fernando Calero": "\u20ac2.50m",
            "Keita Bald\u00e9": "\u20ac2.00m",
            "Omar El Hilali": "\u20ac1.00m",
            "V\u00edctor Ruiz": "\u20ac1.00m",
            "Jofre Carreras": "\u20ac600k",
            "Brian Oliv\u00e1n": "\u20ac6.00m",
            "Javi Puado": "\u20ac8.00m",
            "Nico Melamed": "\u20ac6.00m",
            "Martin Braithwaite": "\u20ac5.00m",
            "\u00c1lvaro Aguado": "\u20ac3.00m",
            "Jos\u00e9 Carlos Lazo": "\u20ac2.50m",
            "Fernando Pacheco": "\u20ac2.50m",
            "Edu Exp\u00f3sito": "\u20ac4.00m",
            "Keidi Bare": "\u20ac3.00m",
            "Pere Milla": "\u20ac3.00m",
            "Leandro Cabrera": "\u20ac2.50m",
            "Jos\u00e9 Gragera": "\u20ac2.50m",
            "Sergi G\u00f3mez": "\u20ac2.00m",
            "Salvi S\u00e1nchez": "\u20ac1.50m",
            "Joan Garc\u00eda": "\u20ac400k",
            "Ramon": "\u20ac2.50m"
        },
        "Elche CF": {
            "Borja Garc\u00e9s": "\u20ac2.00m",
            "Aleix Febas": "\u20ac1.50m",
            "\u00d3scar Plano": "\u20ac2.50m",
            "Ra\u00fal Guti": "\u20ac2.00m",
            "Lautaro Blanco": "\u20ac2.00m",
            "Diego Gonz\u00e1lez": "\u20ac1.20m",
            "Sergio Carreira": "\u20ac1.50m",
            "Jos\u00e9 Salinas": "\u20ac1.00m",
            "\u00c1lex Mart\u00edn": "\u20ac800k",
            "Mourad El Ghezouani": "\u20ac700k",
            "Cristian Salvador": "\u20ac600k",
            "Miguel San Rom\u00e1n": "\u20ac500k",
            "\u00c9dgar Bad\u00eda": "\u20ac3.00m",
            "Sergio Le\u00f3n": "\u20ac2.00m",
            "Carlos Clerc": "\u20ac1.50m",
            "Tete Morente": "\u20ac2.50m",
            "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez Mercau": "\u20ac2.00m",
            "Fidel": "\u20ac1.00m",
            "Josan": "\u20ac1.00m",
            "John Donald": "\u20ac1.00m",
            "Pedro Bigas": "\u20ac1.00m",
            "Nicol\u00e1s Castro": "\u20ac3.00m",
            "Mario Gaspar": "\u20ac1.00m"
        },
        "Real Zaragoza": {
            "Germ\u00e1n Valera": "\u20ac2.00m",
            "Ga\u00ebtan Poussin": "\u20ac1.50m",
            "Marc Aguado": "\u20ac1.50m",
            "Llu\u00eds L\u00f3pez": "\u20ac600k",
            "Santiago Mouri\u00f1o": "\u20ac600k",
            "Carlos Nieto": "\u20ac600k",
            "Marcos Luna": "\u20ac200k",
            "Dani Rebollo": "\u20ac100k",
            "Alejandro Franc\u00e9s": "\u20ac4.00m",
            "Francho Serrano": "\u20ac3.00m",
            "V\u00edctor Mollejo": "\u20ac3.00m",
            "Iv\u00e1n Az\u00f3n": "\u20ac3.00m",
            "Sinan Bak\u0131\u015f": "\u20ac2.00m",
            "Quentin Lecoeuche": "\u20ac800k",
            "Manu Vallejo": "\u20ac2.40m",
            "Toni Moya": "\u20ac1.50m",
            "Sergi Enrich": "\u20ac1.20m",
            "Sergio Bermejo": "\u20ac900k",
            "Maikel Mesa": "\u20ac800k",
            "Jaume Grau": "\u20ac700k",
            "Jair Amador": "\u20ac600k",
            "Fran G\u00e1mez": "\u20ac500k",
            "Cristian \u00c1lvarez": "\u20ac100k"
        },
        "Real Oviedo": {
            "Jaime Seoane": "\u20ac2.00m",
            "Lucas Ahijado": "\u20ac1.20m",
            "Abel Bretones": "\u20ac1.00m",
            "Rodri Tar\u00edn": "\u20ac800k",
            "Viti Rozada": "\u20ac800k",
            "Oier Luengo": "\u20ac500k",
            "Leo Rom\u00e1n": "\u20ac500k",
            "Alem\u00e3o": "\u20ac3.00m",
            "Masca": "\u20ac200k",
            "\u00c1lex Cardero": "\u20ac200k",
            "Paulino de la Fuente": "\u20ac1.50m",
            "Romario Ibarra": "\u20ac1.80m",
            "Santiago Colombatto": "\u20ac4.00m",
            "Borja Bast\u00f3n": "\u20ac3.50m",
            "David Costas": "\u20ac1.50m",
            "Dani Calvo": "\u20ac1.50m",
            "Jimmy Su\u00e1rez": "\u20ac800k",
            "V\u00edctor Camarasa": "\u20ac800k",
            "Quentin Braat": "\u20ac700k",
            "\u00c1lex Mill\u00e1n": "\u20ac800k",
            "Sebas Moyano": "\u20ac600k",
            "Luismi S\u00e1nchez": "\u20ac600k",
            "Carlos Pomares": "\u20ac400k",
            "Mario Hern\u00e1ndez": "\u20ac600k",
            "Santi Cazorla": "\u20ac500k"
        },
        "Sporting Gij\u00f3n": {
            "Roque Mesa": "\u20ac1.80m",
            "Nacho M\u00e9ndez": "\u20ac1.00m",
            "Rub\u00e9n Y\u00e1\u00f1ez": "\u20ac1.20m",
            "Nacho Mart\u00edn": "\u20ac500k",
            "Pablo Garc\u00eda": "\u20ac600k",
            "Christian Joel": "\u20ac500k",
            "Enol Coto": "\u20ac150k",
            "Juan Otero": "\u20ac2.50m",
            "Uros Djurdjevic": "\u20ac3.00m",
            "Fran Villalba": "\u20ac1.50m",
            "Haissem Hassan": "\u20ac1.50m",
            "Gaspar Campos": "\u20ac1.50m",
            "Carlos Izquierdoz": "\u20ac1.50m",
            "R\u00f3ber Pier": "\u20ac1.20m",
            "Guille Rosas": "\u20ac1.00m",
            "Cote": "\u20ac1.00m",
            "Alexandru Pascanu": "\u20ac1.00m",
            "Pablo Insua": "\u20ac800k",
            "Axel Bamba": "\u20ac600k",
            "Giovanni Zarfino": "\u20ac600k",
            "Dani Queipo": "\u20ac600k",
            "Jord\u00e1n Carrillo": "\u20ac600k",
            "Ignacio Jeraldino": "\u20ac500k",
            "V\u00edctor Campuzano": "\u20ac500k",
            "Christian Rivera": "\u20ac500k",
            "Diego S\u00e1nchez": "\u20ac400k"
        },
        "CD Legan\u00e9s": {
            "Dani Raba": "\u20ac1.50m",
            "Enric Franquesa": "\u20ac1.00m",
            "Francisco Portillo": "\u20ac1.00m",
            "Josema": "\u20ac700k",
            "N\u00e4is Djouahra": "\u20ac900k",
            "Juli\u00e1n Chicco": "\u20ac800k",
            "Diego Garc\u00eda": "\u20ac600k",
            "Diego Conde": "\u20ac500k",
            "Lalo Aguilar": "\u20ac100k",
            "William de Camargo": "\u20ac100k",
            "Aritz Arambarri": "\u20ac500k",
            "Diyaeddine Abzi": "\u20ac400k",
            "Miguel de la Fuente": "\u20ac2.00m",
            "Seydouba Ciss\u00e9": "\u20ac1.20m",
            "Jorge Miram\u00f3n": "\u20ac1.50m",
            "Yvan Neyou": "\u20ac1.00m",
            "Sergio Gonz\u00e1lez": "\u20ac900k",
            "Jorge S\u00e1enz": "\u20ac1.00m",
            "Iker Undabarrena": "\u20ac700k",
            "Dar\u00edo Poveda": "\u20ac600k",
            "Naim Garc\u00eda": "\u20ac500k",
            "\u00d3scar Ure\u00f1a": "\u20ac400k",
            "Dani Jim\u00e9nez": "\u20ac400k",
            "Luis Perea": "\u20ac600k"
        },
        "Burgos CF": {
            "Curro S\u00e1nchez": "\u20ac1.50m",
            "Javi L\u00f3pez": "\u20ac100k",
            "Ander Mart\u00edn": "\u20ac400k",
            "\u00c1lex Sancris": "\u20ac300k",
            "Lo\u00efc Badiashile": "\u20ac100k",
            "Fer Ni\u00f1o": "\u20ac3.00m",
            "Jos\u00e9 Antonio Caro": "\u20ac1.50m",
            "Aitor C\u00f3rdoba": "\u20ac1.00m",
            "Dani Ojeda": "\u20ac900k",
            "Unai Elgezabal": "\u20ac700k",
            "\u00c1lex Bermejo": "\u20ac700k",
            "Miguel Atienza": "\u20ac800k",
            "Mumo Mu\u00f1oz": "\u20ac700k",
            "K\u00e9vin Appin": "\u20ac600k",
            "Borja Gonz\u00e1lez": "\u20ac500k",
            "Edu Espiau": "\u20ac600k",
            "Grego Sierra": "\u20ac500k",
            "Ra\u00fal Navarro": "\u20ac500k",
            "Jos\u00e9 Matos": "\u20ac500k",
            "Andy Rodr\u00edguez": "\u20ac200k",
            "Esteban Saveljich": "\u20ac500k"
        },
        "SD Amorebieta": {
            "Jon Morcillo": "\u20ac1.50m",
            "Pablo Cu\u00f1at": "\u20ac800k",
            "Manu Hernando": "\u20ac700k",
            "Eneko Jauregi": "\u20ac500k",
            "\u00c0lex Carbonell": "\u20ac500k",
            "Ryan Edwards": "\u20ac500k",
            "Josu\u00e9 Dorrio": "\u20ac400k",
            "Luis Quintero": "\u20ac200k",
            "\u00c1lvaro N\u00fa\u00f1ez": "\u20ac400k",
            "Jonmi Magunagoitia": "\u20ac300k",
            "Kwasi Sibo": "\u20ac300k",
            "Jorge Mier": "\u20ac300k",
            "Rayco Rodr\u00edguez": "\u20ac300k",
            "F\u00e9lix Garreta": "\u20ac200k",
            "Xabi Etxeita": "\u20ac300k",
            "Iker Segu\u00edn": "\u20ac200k",
            "Unai Marino": "\u20ac100k",
            "Cosimo da Gra\u00e7a": "\u20ac800k",
            "Josep Gay\u00e1": "\u20ac100k",
            "Javier Avil\u00e9s": "\u20ac300k",
            "Erik Mor\u00e1n": "\u20ac400k",
            "Daniel Lasure": "\u20ac200k",
            "Javi Eraso": "\u20ac300k"
        },
        "SD Eibar": {
            "Unai Vencedor": "\u20ac5.00m",
            "Konrad de la Fuente": "\u20ac1.50m",
            "Ager Aketxe": "\u20ac1.00m",
            "Jon Bautista": "\u20ac800k",
            "Cristian Guti\u00e9rrez": "\u20ac800k",
            "Mario Soriano": "\u20ac800k",
            "Rober Correa": "\u20ac500k",
            "Jorge Yriarte": "\u20ac300k",
            "\u00c1ngel Troncho": "\u20ac200k",
            "Luca Zidane": "\u20ac2.00m",
            "Stoichkov": "\u20ac4.00m",
            "Jos\u00e9 Corpas": "\u20ac2.50m",
            "\u00c1lvaro Tejero": "\u20ac2.00m",
            "Matheus Pereira": "\u20ac1.20m",
            "Sergio \u00c1lvarez": "\u20ac1.20m",
            "Juan Berrocal": "\u20ac1.00m",
            "Yanis Rahmani": "\u20ac800k",
            "Quique Gonz\u00e1lez": "\u20ac800k",
            "Frederico Ven\u00e2ncio": "\u20ac800k",
            "Yoel Rodr\u00edguez": "\u20ac600k",
            "Yacine Qasmi": "\u20ac600k",
            "Anaitz Arbilla": "\u20ac400k",
            "Jos\u00e9 R\u00edos Reina": "\u20ac300k",
            "Stefan Simic": "\u20ac400k"
        },
        "Real Valladolid CF": {
            "Javi S\u00e1nchez": "\u20ac2.50m",
            "Anuar": "\u20ac800k",
            "David Torres": "\u20ac500k",
            "Iv\u00e1n Garriel": "\u20ac200k",
            "John Victor": "\u20ac1.00m",
            "Iv\u00e1n C\u00e9dric": "\u20ac300k",
            "Ra\u00fal Moro": "\u20ac2.50m",
            "Joni Montiel": "\u20ac2.00m",
            "Enzo Boyomo": "\u20ac1.20m",
            "V\u00edctor Meseguer": "\u20ac1.20m",
            "Mamadou Sylla": "\u20ac1.00m",
            "Marcos Andr\u00e9": "\u20ac2.50m",
            "Sergio Escudero": "\u20ac1.50m",
            "Luis P\u00e9rez": "\u20ac1.50m",
            "Monchu": "\u20ac5.00m",
            "Kenedy": "\u20ac1.50m",
            "C\u00e9sar de la Hoz": "\u20ac1.20m",
            "Stanko Juric": "\u20ac1.00m",
            "Lucas Rosa": "\u20ac1.00m",
            "Jordi Masip": "\u20ac1.00m",
            "Iv\u00e1n S\u00e1nchez": "\u20ac800k",
            "Gustavo Henrique": "\u20ac1.80m",
            "Micka\u00ebl Malsa": "\u20ac1.50m"
        },
        "Racing Santander": {
            "I\u00f1igo Vicente": "\u20ac1.80m",
            "Aritz Aldasoro": "\u20ac900k",
            "Jokin Ezkieta": "\u20ac800k",
            "Marco Sangalli": "\u20ac500k",
            "Peque Fern\u00e1ndez": "\u20ac500k",
            "\u00c1lvaro Mantilla": "\u20ac400k",
            "Mario Garc\u00eda": "\u20ac300k",
            "Yeray Cabanz\u00f3n": "\u20ac300k",
            "Juan Guti\u00e9rrez": "\u20ac200k",
            "Lago J\u00fanior": "\u20ac900k",
            "\u00cd\u00f1igo Sainz-Maza": "\u20ac800k",
            "Miquel Parera": "\u20ac700k",
            "Rub\u00e9n Alves": "\u20ac700k",
            "Dani Fern\u00e1ndez": "\u20ac600k",
            "Pol Moreno": "\u20ac500k",
            "Jorge Pombo": "\u20ac500k",
            "Ekain Zenitagoia": "\u20ac500k",
            "Juan Carlos Arana": "\u20ac500k",
            "Sa\u00fal Garc\u00eda": "\u20ac400k",
            "Iv\u00e1n Morante": "\u20ac300k",
            "Germ\u00e1n S\u00e1nchez": "\u20ac200k",
            "Cl\u00e9ment Grenier": "\u20ac800k",
            "Andr\u00e9s Mart\u00edn": "\u20ac1.00m"
        },
        "Albacete Balompi\u00e9": {
            "Manu Fuster": "\u20ac1.60m",
            "Cristian Glauder": "\u20ac800k",
            "Alberto Quiles": "\u20ac700k",
            "Antonio Pacheco": "\u20ac600k",
            "Julio Alonso": "\u20ac600k",
            "Carlos Isaac": "\u20ac400k",
            "Pedro Benito": "\u20ac300k",
            "Samuel Shashoua": "\u20ac1.00m",
            "Higinio Mar\u00edn": "\u20ac1.00m",
            "Agus Medina": "\u20ac800k",
            "Dani Escriche": "\u20ac1.00m",
            "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez": "\u20ac1.00m",
            "Riki Rodr\u00edguez": "\u20ac800k",
            "Diego Altube": "\u20ac800k",
            "Jonathan Silva": "\u20ac800k",
            "Mohamed Djetei": "\u20ac700k",
            "Juanma Garc\u00eda": "\u20ac700k",
            "Toni Datkovic": "\u20ac600k",
            "Lander Olaetxea": "\u20ac600k",
            "Bernab\u00e9 Barrag\u00e1n": "\u20ac600k",
            "Sergi Maestre": "\u20ac300k",
            "Diegui": "\u20ac200k",
            "Juan Antonio Ros": "\u20ac200k"
        },
        "FC Andorra": {
            "Jos\u00e9 Mars\u00e0": "\u20ac1.50m",
            "Dani Mart\u00edn": "\u20ac1.20m",
            "Aur\u00e9lien Scheidler": "\u20ac1.00m",
            "Iv\u00e1n Gil": "\u20ac700k",
            "Diego Pamp\u00edn": "\u20ac700k",
            "Sergi Samper": "\u20ac600k",
            "Manu Nieto": "\u20ac500k",
            "Iker Benito": "\u20ac400k",
            "Diego Gonz\u00e1lez": "\u20ac300k",
            "Laorent Shabani": "\u20ac300k",
            "\u00c1lvaro Mart\u00edn": "\u20ac400k",
            "Julen Lobete": "\u20ac1.50m",
            "Pablo Moreno": "\u20ac700k",
            "Jandro Orellana": "\u20ac1.50m",
            "Christos Almpanis": "\u20ac800k",
            "Anderson Arroyo": "\u20ac800k",
            "Sergio Molina": "\u20ac700k",
            "\u00c1lex Petxa": "\u20ac600k",
            "Rub\u00e9n Bover": "\u20ac600k",
            "Migue Leal": "\u20ac600k",
            "\u00c1lex Calvo": "\u20ac500k",
            "Diego Alende": "\u20ac600k",
            "Adri\u00e0 Vilanova": "\u20ac500k",
            "Mart\u00ed Vil\u00e0": "\u20ac400k",
            "Nico Ratti": "\u20ac400k",
            "\u00c1lex Pastor": "\u20ac300k",
            "Oier Olaz\u00e1bal": "\u20ac200k"
        },
        "Villarreal CF B": {
            "Andr\u00e9s Ferrari": "\u20ac1.50m",
            "Carlos Romero": "\u20ac1.00m",
            "Javi Ontiveros": "\u20ac1.00m",
            "Iker \u00c1lvarez": "\u20ac800k",
            "Alex For\u00e9s": "\u20ac800k",
            "Jorge Pascual": "\u20ac500k",
            "Aitor Gelardo": "\u20ac300k",
            "Lanchi": "\u20ac400k",
            "Rodri Alonso": "\u20ac300k",
            "Antonio Espigares": "\u20ac200k",
            "Marcos S\u00e1nchez": "\u20ac100k",
            "Hugo P\u00e9rez": "\u20ac100k",
            "Dani Requena": "\u20ac200k",
            "V\u00edctor Moreno": "\u20ac100k",
            "Rub\u00e9n G\u00f3mez": "\u20ac100k",
            "Ilias Akhomach": "\u20ac3.00m",
            "Fabio Blanco": "\u20ac400k",
            "Stefan Lekovic": "\u20ac1.00m",
            "Adri\u00e0 Altimira": "\u20ac1.00m",
            "Alberto del Moral": "\u20ac1.00m",
            "Diego Collado": "\u20ac1.00m",
            "Carlo Garc\u00eda": "\u20ac800k",
            "Dani Tasende": "\u20ac700k",
            "Pablo I\u00f1iguez": "\u20ac300k",
            "Abraham del Moral": "\u20ac100k",
            "Tiago Geralnik": "\u20ac200k",
            "Miguel \u00c1ngel Morro": "\u20ac600k"
        },
        "SD Huesca": {
            "Kento Hashimoto": "\u20ac1.50m",
            "Jorge Pulido": "\u20ac1.20m",
            "\u00d3scar Sielva": "\u20ac800k",
            "Jovanny Bol\u00edvar": "\u20ac400k",
            "Iker Kortajarena": "\u20ac300k",
            "\u00c1lex Balboa": "\u20ac200k",
            "Manu Rico": "\u20ac100k",
            "Rafa Tresaco": "\u20ac100k",
            "Samuel Obeng": "\u20ac1.00m",
            "Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz": "\u20ac1.00m",
            "Javi Mart\u00ednez": "\u20ac1.00m",
            "Gerard Valent\u00edn": "\u20ac800k",
            "Juanjo Nieto": "\u20ac700k",
            "J\u00e9r\u00e9my Blasco": "\u20ac700k",
            "Rub\u00e9n Pulido": "\u20ac600k",
            "Juan P\u00e9rez": "\u20ac600k",
            "Abou Kant\u00e9": "\u20ac600k",
            "Javi Mier": "\u20ac600k",
            "Miguel Loureiro": "\u20ac500k",
            "Hugo Vallejo": "\u20ac500k",
            "Iv\u00e1n Martos": "\u20ac400k",
            "Ignasi Vilarrasa": "\u20ac400k",
            "Enzo Lombardo": "\u20ac400k",
            "\u00c1lvaro Fern\u00e1ndez": "\u20ac2.50m"
        },
        "CD Tenerife": {
            "Yann Bodiger": "\u20ac1.40m",
            "Sergio Gonz\u00e1lez": "\u20ac700k",
            "\u00c0lex Corredera": "\u20ac800k",
            "Teto Mart\u00edn": "\u20ac700k",
            "\u00c1ngel Rodr\u00edguez": "\u20ac600k",
            "Luismi Cruz": "\u20ac600k",
            "Fernando Medrano": "\u20ac500k",
            "\u00c1lvaro Romero": "\u20ac300k",
            "Lo\u00efc Williams": "\u20ac300k",
            "Pablo Hern\u00e1ndez": "\u20ac100k",
            "Roberto L\u00f3pez": "\u20ac3.00m",
            "J\u00e9r\u00e9my Mellot": "\u20ac1.20m",
            "Mo Dauda": "\u20ac1.20m",
            "Juan Soriano": "\u20ac1.00m",
            "Waldo Rubio": "\u20ac800k",
            "Nacho Mart\u00ednez": "\u20ac800k",
            "Aitor Bu\u00f1uel": "\u20ac700k",
            "Jos\u00e9 Le\u00f3n": "\u20ac700k",
            "Enric Gallego": "\u20ac600k",
            "Elady Zorrilla": "\u20ac600k",
            "Nikola Sipcic": "\u20ac600k",
            "Tomeu Nadal": "\u20ac300k",
            "Javi Alonso": "\u20ac200k",
            "Aitor Sanz": "\u20ac100k"
        },
        "FC Cartagena": {
            "Tom\u00e1s Alarc\u00f3n": "\u20ac1.00m",
            "Arnau Sol\u00e0": "\u20ac400k",
            "David Ferreiro": "\u20ac300k",
            "Jony \u00c1lamo": "\u20ac300k",
            "Jony": "\u20ac300k",
            "Iv\u00e1n Ayll\u00f3n": "\u20ac200k",
            "Lautaro de Le\u00f3n": "\u20ac300k",
            "Jos\u00e9 Font\u00e1n": "\u20ac900k",
            "Carlos S\u00e1nchez": "\u20ac100k",
            "\u00damaro Embal\u00f3": "\u20ac1.00m",
            "Hector Hevel": "\u20ac1.00m",
            "Luis Mu\u00f1oz": "\u20ac1.20m",
            "Juan Carlos Real": "\u20ac1.00m",
            "Isak Jansson": "\u20ac1.00m",
            "Kiko Olivas": "\u20ac800k",
            "Jairo Izquierdo": "\u20ac800k",
            "Juanjo Narv\u00e1ez": "\u20ac800k",
            "Iv\u00e1n Calero": "\u20ac700k",
            "Alfredo Ortu\u00f1o": "\u20ac600k",
            "Marc Mart\u00ednez": "\u20ac400k",
            "Ra\u00fal Lizoain": "\u20ac400k",
            "Pedro Alcal\u00e1": "\u20ac400k",
            "Dami\u00e1n Musto": "\u20ac200k",
            "Mikel Rico": "\u20ac200k",
            "Gonzalo Verd\u00fa": "\u20ac700k"
        },
        "CD Mirand\u00e9s": {
            "Carlos Mart\u00edn": "\u20ac1.00m",
            "Ilyas Chaira": "\u20ac600k",
            "Gabri Mart\u00ednez": "\u20ac600k",
            "Miguel Baeza": "\u20ac700k",
            "Pablo Ram\u00f3n": "\u20ac400k",
            "Sergio Barcia": "\u20ac500k",
            "Tachi": "\u20ac400k",
            "Alan Godoy": "\u20ac200k",
            "Jonathan G\u00f3mez": "\u20ac500k",
            "Alberto Reina": "\u20ac300k",
            "Javier Mart\u00f3n": "\u20ac300k",
            "Luis L\u00f3pez": "\u20ac300k",
            "Mathis Lachuer": "\u20ac500k",
            "\u00c1lvaro Sanz": "\u20ac700k",
            "Nikita Iosifov": "\u20ac800k",
            "\u00c1lex Barbu": "\u20ac500k",
            "Juan Mar\u00eda Alcedo": "\u20ac300k",
            "Ram\u00f3n Juan": "\u20ac300k",
            "David Vicente": "\u20ac200k",
            "Pablo Tomeo": "\u20ac200k",
            "Diogo Verdasca": "\u20ac300k",
            "Ivan Durdov": "\u20ac500k",
            "Diego Moreno": "\u20ac800k",
            "Rub\u00e9n S\u00e1nchez": "\u20ac700k"
        },
        "Racing Ferrol": {
            "Carlos Vicente": "\u20ac600k",
            "Brais Mart\u00ednez": "\u20ac500k",
            "Iker Losada": "\u20ac500k",
            "\u00c1lvaro Gim\u00e9nez": "\u20ac500k",
            "\u00c1lvaro Vadillo": "\u20ac400k",
            "Sergio Cubero": "\u20ac400k",
            "Enrique Clemente": "\u20ac400k",
            "H\u00e9ber Pena": "\u20ac400k",
            "Jon Garc\u00eda": "\u20ac300k",
            "\u00c1lex L\u00f3pez": "\u20ac200k",
            "Manu Justo": "\u20ac400k",
            "Nacho S\u00e1nchez": "\u20ac500k",
            "Fran Manzanara": "\u20ac400k",
            "Jes\u00fas Bernal": "\u20ac400k",
            "David Castro": "\u20ac400k",
            "Emilio Bernad": "\u20ac300k",
            "Gianfranco Gazzaniga": "\u20ac300k",
            "Luca Ferrone": "\u20ac200k",
            "Fernando Pumar": "\u20ac100k",
            "Sabin Merino": "\u20ac500k",
            "Ander Cantero": "\u20ac600k",
            "Juli\u00e1n Delm\u00e1s": "\u20ac600k",
            "Josep Se\u00f1\u00e9": "\u20ac400k",
            "Moi Delgado": "\u20ac300k",
            "Chuca": "\u20ac500k"
        },
        "CD Eldense": {
            "David Timor": "\u20ac600k",
            "Dario Dumic": "\u20ac600k",
            "\u00c1lvaro Aceves": "\u20ac400k",
            "Guillermo Vallejo": "\u20ac400k",
            "Mario Sober\u00f3n": "\u20ac400k",
            "Sergio Ortu\u00f1o": "\u20ac400k",
            "Toni Abad": "\u20ac400k",
            "Christian Montes": "\u20ac300k",
            "Juanto Ortu\u00f1o": "\u20ac300k",
            "Jes\u00fas Clemente": "\u20ac200k",
            "Carlos Hern\u00e1ndez": "\u20ac200k",
            "Marc-Olivier Dou\u00e9": "\u20ac200k",
            "Youness Lachhab": "\u20ac200k",
            "Joel Jorquera": "\u20ac200k",
            "Miguel Mar\u00ed": "\u20ac200k",
            "\u00c1lex Mart\u00ednez": "\u20ac200k",
            "Pi\u00f1a": "\u20ac300k",
            "\u00c1lex Bernal": "\u20ac100k",
            "Pedro Cap\u00f3": "\u20ac100k",
            "Ivan Chapela": "\u20ac600k",
            "Arnau Ortiz": "\u20ac200k",
            "Derick Poloni": "\u20ac300k",
            "Marc Mateu": "\u20ac1.20m",
            "Florin Andone": "\u20ac800k",
            "Miguel Llambrich": "\u20ac500k",
            "Andoni Zubiaurre": "\u20ac300k",
            "Eddie Salcedo": "\u20ac2.50m"
        },
        "AD Alcorc\u00f3n": {
            "Juan Artola": "\u20ac600k",
            "Xavi Quintill\u00e0": "\u20ac600k",
            "Christian Borrego": "\u20ac400k",
            "Emmanuel Addai": "\u20ac400k",
            "Javi Castro": "\u20ac300k",
            "Lucas Anacker": "\u20ac200k",
            "Koldo Obieta": "\u20ac200k",
            "Iago L\u00f3pez": "\u20ac500k",
            "Pedro Mosquera": "\u20ac500k",
            "\u00c1lex L\u00f3pez": "\u20ac400k",
            "Juanma Bravo": "\u20ac300k",
            "V\u00edctor Garc\u00eda": "\u20ac400k",
            "Jean-Sylvain Babin": "\u20ac300k",
            "Jes\u00fas Ruiz": "\u20ac300k",
            "\u00c1lvaro Bustos": "\u20ac300k",
            "\u00d3scar Rivas": "\u20ac200k",
            "David Morillas": "\u20ac100k",
            "Yan Eteki": "\u20ac800k",
            "Jacobo Gonz\u00e1lez": "\u20ac600k",
            "Chema Rodr\u00edguez": "\u20ac500k",
            "Dyego Sousa": "\u20ac800k"
        }
    },
    "NL1": {
        "Feyenoord Rotterdam": {
            "Lutsharel Geertruida": "\u20ac35.00m",
            "Igor Paix\u00e3o": "\u20ac15.00m",
            "Quinten Timber": "\u20ac12.00m",
            "Yankuba Minteh": "\u20ac8.00m",
            "Santiago Gimenez": "\u20ac40.00m",
            "David Hancko": "\u20ac30.00m",
            "Quilindschy Hartman": "\u20ac20.00m",
            "Ayase Ueda": "\u20ac8.00m",
            "Javair\u00f4 Dilrosun": "\u20ac4.00m",
            "Thomas Beelen": "\u20ac3.00m",
            "Timon Wellenreuther": "\u20ac3.00m",
            "Leo Sauer": "\u20ac3.00m",
            "Gjivai Zechi\u00ebl": "\u20ac600k",
            "Mikki van Sas": "\u20ac400k",
            "Thomas van den Belt": "\u20ac2.30m",
            "Kostas Lamprou": "\u20ac350k",
            "Mats Wieffer": "\u20ac15.00m",
            "Ramiz Zerrouki": "\u20ac8.00m",
            "Justin Bijlow": "\u20ac15.00m",
            "Gernot Trauner": "\u20ac5.00m",
            "Marcos L\u00f3pez": "\u20ac4.00m",
            "Alireza Jahanbakhsh": "\u20ac4.00m",
            "Antoni Milambo": "\u20ac1.00m",
            "Ondrej Lingr": "\u20ac4.00m",
            "Luka Ivanusec": "\u20ac12.00m",
            "Calvin Stengs": "\u20ac10.00m",
            "Bart Nieuwkoop": "\u20ac3.00m"
        },
        "PSV Eindhoven": {
            "Johan Bakayoko": "\u20ac25.00m",
            "Joey Veerman": "\u20ac20.00m",
            "Olivier Boscagli": "\u20ac10.00m",
            "Malik Tillman": "\u20ac8.00m",
            "Hirving Lozano": "\u20ac22.00m",
            "Noa Lang": "\u20ac20.00m",
            "Jerdy Schouten": "\u20ac16.00m",
            "Sergi\u00f1o Dest": "\u20ac13.00m",
            "Jordan Teze": "\u20ac9.00m",
            "Ismael Saibari": "\u20ac5.00m",
            "Isaac Babadi": "\u20ac3.00m",
            "Jason van Duiven": "\u20ac1.00m",
            "Ricardo Pepi": "\u20ac9.00m",
            "Guus Til": "\u20ac6.00m",
            "Armando Obispo": "\u20ac4.50m",
            "Walter Ben\u00edtez": "\u20ac12.00m",
            "Mauro J\u00fanior": "\u20ac5.00m",
            "Patrick van Aanholt": "\u20ac3.00m",
            "Shurandy Sambo": "\u20ac3.00m",
            "Luuk de Jong": "\u20ac4.00m",
            "Andr\u00e9 Ramalho": "\u20ac3.00m",
            "Jo\u00ebl Drommel": "\u20ac2.50m",
            "Fredrik Oppeg\u00e5rd": "\u20ac650k",
            "Kjell Peersman": "\u20ac400k",
            "Boy Waterman": "\u20ac75k",
            "Armel Bella-Kotchap": "\u20ac20.00m",
            "Yorbe Vertessen": "\u20ac3.80m"
        },
        "Ajax Amsterdam": {
            "Steven Bergwijn": "\u20ac20.00m",
            "Jorrel Hato": "\u20ac10.00m",
            "Steven Berghuis": "\u20ac9.00m",
            "Kenneth Taylor": "\u20ac10.00m",
            "Branco van den Boomen": "\u20ac9.00m",
            "Gast\u00f3n \u00c1vila": "\u20ac6.00m",
            "Benjamin Tahirovic": "\u20ac5.00m",
            "Silvano Vos": "\u20ac3.00m",
            "Diant Ramaj": "\u20ac1.00m",
            "Jay Gorter": "\u20ac2.00m",
            "Carlos Forbs": "\u20ac10.00m",
            "Sivert Mannsverk": "\u20ac6.50m",
            "Amourricho van Axel Dongen": "\u20ac500k",
            "Mika Godts": "\u20ac1.00m",
            "Kristian Hlynsson": "\u20ac850k",
            "Jakov Medic": "\u20ac2.00m",
            "Brian Brobbey": "\u20ac12.00m",
            "Anton Gaaei": "\u20ac2.00m",
            "Ger\u00f3nimo Rulli": "\u20ac10.00m",
            "Devyne Rensch": "\u20ac8.00m",
            "Ahmetcan Kaplan": "\u20ac5.00m",
            "Anass Salah-Eddine": "\u20ac800k",
            "Remko Pasveer": "\u20ac250k",
            "Georges Mikautadze": "\u20ac10.00m",
            "Borna Sosa": "\u20ac12.00m",
            "Chuba Akpom": "\u20ac12.00m",
            "Josip Sutalo": "\u20ac18.00m"
        },
        "AZ Alkmaar": {
            "Vangelis Pavlidis": "\u20ac20.00m",
            "Yukinari Sugawara": "\u20ac10.00m",
            "Myron van Brederode": "\u20ac5.00m",
            "Jens Odgaard": "\u20ac4.50m",
            "David M\u00f8ller Wolfe": "\u20ac4.00m",
            "Mayckel Lahdo": "\u20ac3.00m",
            "Sven Mijnans": "\u20ac6.00m",
            "Dani de Wit": "\u20ac5.00m",
            "Djordje Mihailovic": "\u20ac3.50m",
            "Ibrahim Sadiq": "\u20ac3.00m",
            "Ruben van Bommel": "\u20ac2.00m",
            "Ernest Poku": "\u20ac900k",
            "Lewis Schouten": "\u20ac500k",
            "Rome Jayden Owusu-Oduro": "\u20ac400k",
            "Dani\u00ebl Virginio Deen": "\u20ac125k",
            "Mathew Ryan": "\u20ac4.00m",
            "Jordy Clasie": "\u20ac3.00m",
            "Riechedly Bazoer": "\u20ac2.80m",
            "Wouter Goes": "\u20ac2.00m",
            "Mexx Meerdink": "\u20ac1.50m",
            "Mees de Wit": "\u20ac1.50m",
            "Kenzo Goudmijn": "\u20ac1.30m",
            "Bruno Martins Indi": "\u20ac2.00m",
            "Maxim Dekker": "\u20ac1.50m",
            "Hobie Verhulst": "\u20ac600k",
            "Sem Westerveld": "\u20ac500k",
            "Alexandre Penetra": "\u20ac4.00m",
            "Denso Kasius": "\u20ac1.70m",
            "Tiago Dantas": "\u20ac3.00m"
        },
        "Twente Enschede FC": {
            "Michal Sadilek": "\u20ac5.00m",
            "Sem Steijn": "\u20ac3.00m",
            "Michel Vlap": "\u20ac4.00m",
            "Youri Regeer": "\u20ac3.00m",
            "Daan Rots": "\u20ac2.00m",
            "Mathias Kj\u00f6l\u00f6": "\u20ac1.80m",
            "Alfons Sampsted": "\u20ac2.50m",
            "Max Bruns": "\u20ac500k",
            "Juli\u00ebn Mesbahi": "\u20ac100k",
            "Mats Rots": "\u20ac150k",
            "Gijs Besselink": "\u20ac75k",
            "Younes Taha": "\u20ac1.00m",
            "Mitchell van Bergen": "\u20ac1.20m",
            "Gijs Smal": "\u20ac6.00m",
            "Mees Hilgers": "\u20ac4.50m",
            "Lars Unnerstall": "\u20ac3.20m",
            "Robin Pr\u00f6pper": "\u20ac2.50m",
            "Joshua Brenet": "\u20ac4.00m",
            "Manfred Ugalde": "\u20ac3.00m",
            "Carel Eiting": "\u20ac2.50m",
            "Ricky van Wolfswinkel": "\u20ac650k",
            "Issam El Maach": "\u20ac75k",
            "Przemyslaw Tyton": "\u20ac150k",
            "Sam Karssies": "\u20ac75k",
            "Alec Van Hoorenbeeck": "\u20ac900k",
            "Naci \u00dcn\u00fcvar": "\u20ac2.50m"
        },
        "SC Heerenveen": {
            "Andries Noppert": "\u20ac3.00m",
            "Daniel Karlsbakk": "\u20ac1.50m",
            "Pelle van Amersfoort": "\u20ac900k",
            "Luuk Brouwers": "\u20ac850k",
            "Charlie Webster": "\u20ac400k",
            "Hussein Ali": "\u20ac450k",
            "Bernt Klaverboer": "\u20ac75k",
            "Oliver Braude": "\u20ac50k",
            "Denzel Hall": "\u20ac600k",
            "Osame Sahraoui": "\u20ac5.00m",
            "Patrik Walemark": "\u20ac4.00m",
            "Pawel Bochniewicz": "\u20ac3.00m",
            "Thom Haye": "\u20ac2.50m",
            "Mats K\u00f6hlert": "\u20ac1.50m",
            "Simon Olsson": "\u20ac1.30m",
            "Anas Tahiri": "\u20ac1.20m",
            "Sven van Beek": "\u20ac1.00m",
            "Ch\u00e9 Nunnely": "\u20ac700k",
            "Syb van Ottele": "\u20ac750k",
            "Mickey van der Hart": "\u20ac600k",
            "Jan Bekkema": "\u20ac50k",
            "Djenahro Nunumete": "\u20ac50k",
            "Ion Nicolaescu": "\u20ac1.00m"
        },
        "Vitesse Arnhem": {
            "Kacper Kozlowski": "\u20ac5.00m",
            "Ramon Hendriks": "\u20ac1.00m",
            "Miliano Jonathans": "\u20ac400k",
            "Gyan de Regt": "\u20ac300k",
            "Mats Egbring": "\u20ac50k",
            "Tom Bramel": "\u20ac25k",
            "Giovanni van Zwam": "\u20ac25k",
            "Jordi Altena": "\u20ac25k",
            "Mathijs Tielemans": "\u20ac700k",
            "Fod\u00e9 Fofana": "\u20ac350k",
            "Said Hamulic": "\u20ac1.50m",
            "Million Manhoef": "\u20ac3.50m",
            "Melle Meulensteen": "\u20ac2.00m",
            "Carlens Arcus": "\u20ac1.50m",
            "Marco van Ginkel": "\u20ac1.30m",
            "Mica Pinto": "\u20ac900k",
            "Toni Domgjoni": "\u20ac800k",
            "Davy Pr\u00f6pper": "\u20ac600k",
            "Thomas Buitink": "\u20ac650k",
            "Nicolas Isimat-Mirin": "\u20ac450k",
            "Dominik Oroz": "\u20ac600k",
            "Enzo Cornelisse": "\u20ac550k",
            "Markus Schubert": "\u20ac400k",
            "Simon van Duivenbooden": "\u20ac225k",
            "Amine Boutrah": "\u20ac1.00m",
            "Joel Voelkerling Persson": "\u20ac600k"
        },
        "Sparta Rotterdam": {
            "Nick Olij": "\u20ac4.00m",
            "Charles-Andreas Brym": "\u20ac550k",
            "Sa\u00efd Bakari": "\u20ac650k",
            "Tijs Velthuis": "\u20ac650k",
            "Agust\u00edn Anello": "\u20ac550k",
            "Dylan van Wageningen": "\u20ac25k",
            "Kaylen Reitmaier": "\u20ac25k",
            "Camiel Neghli": "\u20ac600k",
            "Sergi Rosanas": "\u20ac50k",
            "Joshua Kitolano": "\u20ac4.50m",
            "Tobias Lauritsen": "\u20ac3.00m",
            "Arno Verschueren": "\u20ac2.30m",
            "Koki Saito": "\u20ac3.00m",
            "Django Warmerdam": "\u20ac900k",
            "Mike Eerdhuijzen": "\u20ac900k",
            "Pelle Clement": "\u20ac700k",
            "Bart Vriends": "\u20ac450k",
            "Rick Meissen": "\u20ac350k",
            "Jonathan de Guzm\u00e1n": "\u20ac300k",
            "Delano van Crooij": "\u20ac200k",
            "Pedro Alema\u00f1": "\u20ac150k",
            "Youri Schoonderwaldt": "\u20ac150k",
            "Metinho": "\u20ac1.20m",
            "Djevencio van der Kust": "\u20ac850k"
        },
        "NEC Nijmegen": {
            "Dirk Proper": "\u20ac3.00m",
            "Sontje Hansen": "\u20ac1.20m",
            "Magnus Mattsson": "\u20ac1.30m",
            "Lars Olden Larsen": "\u20ac900k",
            "Bram Nuytinck": "\u20ac800k",
            "Robin Roefs": "\u20ac400k",
            "Alexis Tibidi": "\u20ac2.00m",
            "Koki Ogawa": "\u20ac1.20m",
            "Kodai Sano": "\u20ac450k",
            "Jasper Cillessen": "\u20ac2.50m",
            "Philippe Sandler": "\u20ac1.80m",
            "Elayis Tavsan": "\u20ac1.40m",
            "Bas Dost": "\u20ac1.30m",
            "Youri Baas": "\u20ac900k",
            "Calvin Verdonk": "\u20ac800k",
            "Bart van Rooij": "\u20ac900k",
            "Mees Hoedemakers": "\u20ac850k",
            "Lasse Sch\u00f6ne": "\u20ac250k",
            "Nils Rossen": "\u20ac50k",
            "Kas de Wit": "\u20ac25k",
            "Rober Gonz\u00e1lez": "\u20ac2.00m",
            "Rijk Janse": "\u20ac25k",
            "Brayann Pereira": "\u20ac600k",
            "Mathias Ross": "\u20ac1.50m"
        },
        "FC Utrecht": {
            "Modibo Sagnan": "\u20ac2.50m",
            "Bart Ramselaar": "\u20ac2.30m",
            "Vasilios Barkas": "\u20ac2.00m",
            "Mike van der Hoorn": "\u20ac1.00m",
            "Adrian Blake": "\u20ac300k",
            "Taylor Booth": "\u20ac5.00m",
            "Can Bozdo\u011fan": "\u20ac4.50m",
            "Ryan Flamingo": "\u20ac2.50m",
            "Othmane Boussaid": "\u20ac2.20m",
            "Hidde ter Avest": "\u20ac1.30m",
            "Marouan Azarkan": "\u20ac2.00m",
            "Zakaria Labyad": "\u20ac1.60m",
            "Souffian El Karouani": "\u20ac1.40m",
            "Ole Romeny": "\u20ac1.30m",
            "Victor Jensen": "\u20ac1.00m",
            "Jens Toornstra": "\u20ac750k",
            "Mats Seuntjens": "\u20ac1.20m",
            "Isac Lidberg": "\u20ac750k",
            "Mattijs Branderhorst": "\u20ac700k",
            "Nick Viergever": "\u20ac650k",
            "Anthony Descotte": "\u20ac500k",
            "Mark van der Maarel": "\u20ac400k",
            "Calvin Raatsie": "\u20ac200k",
            "Oscar Fraulo": "\u20ac2.00m",
            "Zidane Iqbal": "\u20ac1.00m",
            "Hugo Novoa": "\u20ac4.30m"
        },
        "Go Ahead Eagles": {
            "Philippe Rommens": "\u20ac1.60m",
            "Oliver Valaker Edvardsen": "\u20ac1.30m",
            "Thibo Baeten": "\u20ac800k",
            "Evert Linthorst": "\u20ac700k",
            "Sylla Sow": "\u20ac550k",
            "Nando Verdoni": "\u20ac25k",
            "Luca Everink": "\u20ac150k",
            "Victor Edvardsen": "\u20ac1.20m",
            "Jakob Breum": "\u20ac450k",
            "Willum Th\u00f3r Willumsson": "\u20ac1.30m",
            "Bobby Adekanye": "\u20ac800k",
            "Jamal Amofa": "\u20ac750k",
            "Jeffrey de Lange": "\u20ac750k",
            "Mats Deijl": "\u20ac700k",
            "Joris Kramer": "\u20ac650k",
            "Bas Kuipers": "\u20ac700k",
            "Enric Llansana": "\u20ac500k",
            "Gerrit Nauber": "\u20ac500k",
            "Finn Stokkers": "\u20ac450k",
            "Rashaan Fernandes": "\u20ac400k",
            "Dean James": "\u20ac250k",
            "Xander Blomme": "\u20ac350k",
            "Erwin Mulder": "\u20ac250k",
            "Dar\u00edo Serra": "\u20ac100k",
            "Sven Jansen": "\u20ac50k",
            "Pim Saathof": "\u20ac75k",
            "Aventis Aventisian": "\u20ac75k"
        },
        "Fortuna Sittard": {
            "Tijjani Noslin": "\u20ac900k",
            "I\u00f1igo C\u00f3rdoba": "\u20ac1.80m",
            "Alen Halilovic": "\u20ac1.00m",
            "O\u011fuzhan \u00d6zyakup": "\u20ac700k",
            "Deroy Duarte": "\u20ac800k",
            "Mouhamed Belkheir": "\u20ac400k",
            "Iman Griffith": "\u20ac600k",
            "Luuk Koopmans": "\u20ac225k",
            "Sadik Fofana": "\u20ac700k",
            "Kaj Sierhuis": "\u20ac1.20m",
            "Ivor Pandur": "\u20ac2.00m",
            "Rodrigo Guth": "\u20ac2.00m",
            "Mitchell Dijks": "\u20ac1.00m",
            "R\u00e9my Vita": "\u20ac700k",
            "Arianit Ferati": "\u20ac600k",
            "Ivo Pinto": "\u20ac500k",
            "Dimitrios Siovas": "\u20ac450k",
            "Ragnar Oratmangoen": "\u20ac450k",
            "Nathan Markelo": "\u20ac275k",
            "Tom Hendriks": "\u20ac50k",
            "Siemen Voet": "\u20ac200k",
            "Loreintz Rosier": "\u20ac1.00m",
            "Milan Robberechts": "\u20ac200k",
            "Marko Lazeti\u0107": "\u20ac2.00m"
        },
        "Excelsior Rotterdam": {
            "Couhaib Driouech": "\u20ac900k",
            "Siebe Horemans": "\u20ac900k",
            "Oscar Udden\u00e4s": "\u20ac900k",
            "Arthur Zagr\u00e9": "\u20ac850k",
            "Nikolas Agrafiotis": "\u20ac800k",
            "Richie Omorowa": "\u20ac450k",
            "Adrian Fein": "\u20ac450k",
            "Derensili Sanches Fernandes": "\u20ac500k",
            "Serano Seymor": "\u20ac400k",
            "Lennard Hartjes": "\u20ac500k",
            "Ian Smeulers": "\u20ac250k",
            "Casper Widell": "\u20ac800k",
            "Kian Fitz-Jim": "\u20ac1.30m",
            "Kik Pierie": "\u20ac900k",
            "Stijn van Gassel": "\u20ac900k",
            "Julian Baas": "\u20ac800k",
            "Redouan El Yaakoubi": "\u20ac700k",
            "Mimeirhel Benita": "\u20ac700k",
            "Lazaros Lamprou": "\u20ac600k",
            "Noah Naujoks": "\u20ac450k",
            "Yassin Ayoub": "\u20ac400k",
            "Jacky Donkor": "\u20ac300k",
            "Mike van Duinen": "\u20ac250k",
            "Sven Nieuwpoort": "\u20ac325k",
            "Norbert Alblas": "\u20ac250k",
            "Pascal Kuiper": "\u20ac125k",
            "Rapha\u00ebl Eyongo": "\u20ac100k",
            "Cisse Sandra": "\u20ac1.00m",
            "Troy Parrott": "\u20ac4.00m"
        },
        "Heracles Almelo": {
            "Emil Hansson": "\u20ac2.00m",
            "Brian De Keersmaecker": "\u20ac750k",
            "Anas Ouahim": "\u20ac700k",
            "Navajo Bakboord": "\u20ac450k",
            "Sava-Arangel Cestic": "\u20ac400k",
            "Stijn Bultman": "\u20ac450k",
            "Abdenego Nankishi": "\u20ac400k",
            "Diego van Oorschot": "\u20ac75k",
            "Justin Hoogma": "\u20ac1.20m",
            "Nikolai Laursen": "\u20ac900k",
            "Bryan Limbombe": "\u20ac700k",
            "Jizz Hornkamp": "\u20ac600k",
            "Sven Sonnenberg": "\u20ac450k",
            "Michael Brouwer": "\u20ac550k",
            "Ruben Roosken": "\u20ac500k",
            "Thomas Bruns": "\u20ac400k",
            "Marko Vejinovi\u0107": "\u20ac350k",
            "Antonio Satriano": "\u20ac300k",
            "Lasse Wehmeyer": "\u20ac200k",
            "Sylian Mokono": "\u20ac175k",
            "Chiel Olde Keizer": "\u20ac50k",
            "Jannes Wieckhoff": "\u20ac400k",
            "Sem Scheperman": "\u20ac150k",
            "Robin Jalving": "\u20ac50k",
            "Timo Jansink": "\u20ac25k",
            "Mario Engels": "\u20ac400k",
            "Fabian de Keijzer": "\u20ac700k",
            "Jetro Willems": "\u20ac700k",
            "Mohamed Sankoh": "\u20ac700k",
            "Melih Ibrahimoglu": "\u20ac150k"
        },
        "Almere City FC": {
            "Stije Resink": "\u20ac700k",
            "Nordin Bakker": "\u20ac650k",
            "\u00c1lvaro Pe\u00f1a": "\u20ac450k",
            "Lance Duijvestijn": "\u20ac600k",
            "Th\u00e9o Barbet": "\u20ac450k",
            "Hamdi Akujobi": "\u20ac450k",
            "Pascu": "\u20ac400k",
            "Joey Jacobs": "\u20ac350k",
            "Bradly van Hoeven": "\u20ac300k",
            "Manel Royo": "\u20ac300k",
            "Marcelencio Esajas": "\u20ac200k",
            "Damian van Bruggen": "\u20ac450k",
            "Jochem Ritmeester van de Kamp": "\u20ac400k",
            "Kornelius Hansen": "\u20ac400k",
            "Christopher Mamengi": "\u20ac350k",
            "Rajiv van La Parra": "\u20ac300k",
            "Faiz Mattoir": "\u20ac300k",
            "Danny Post": "\u20ac200k",
            "Milan Corryn": "\u20ac150k",
            "Stijn Keller": "\u20ac75k",
            "Yoann Cathline": "\u20ac2.00m",
            "Peer Koopmeiners": "\u20ac700k",
            "Yann Kitala": "\u20ac900k",
            "Thomas Robinet": "\u20ac400k",
            "Lo\u00efc Mbe Soh": "\u20ac2.00m",
            "Samuel Sahin-Radlinger": "\u20ac600k",
            "Sherel Floranus": "\u20ac800k"
        },
        "PEC Zwolle": {
            "Eliano Reijnders": "\u20ac600k",
            "Davy van den Berg": "\u20ac750k",
            "Zico Buurmeester": "\u20ac700k",
            "Anselmo Garc\u00eda MacNulty": "\u20ac700k",
            "Divaio Bobson": "\u20ac200k",
            "Ryan Thomas": "\u20ac1.30m",
            "Nick Fichtinger": "\u20ac25k",
            "Odysseus Velanas": "\u20ac600k",
            "Lennart Thy": "\u20ac600k",
            "Dean Huiberts": "\u20ac550k",
            "Jasper Schendelaar": "\u20ac700k",
            "Anthony Fontana": "\u20ac650k",
            "Sam Kersten": "\u20ac500k",
            "Anouar El Azzouzi": "\u20ac450k",
            "Samir Lagsir": "\u20ac200k",
            "Tolis Vellios": "\u20ac325k",
            "Luis G\u00f6rlich": "\u20ac275k",
            "Bram van Polen": "\u20ac125k",
            "Mike Hauptmeijer": "\u20ac75k",
            "Duke Verduin": "\u20ac25k",
            "Younes Namli": "\u20ac900k",
            "Nico Serrano": "\u20ac1.50m",
            "Ferdy Druijf": "\u20ac1.00m",
            "Lennart Czyborra": "\u20ac1.40m",
            "Thomas Lam": "\u20ac700k"
        },
        "RKC Waalwijk": {
            "Yassin Oukili": "\u20ac800k",
            "Godfried Roemeratoe": "\u20ac550k",
            "Denilho Cleonise": "\u20ac500k",
            "Thierry Lutonda": "\u20ac500k",
            "David Min": "\u20ac350k",
            "Richonell Margaret": "\u20ac300k",
            "Nouri El Harmazi": "\u20ac25k",
            "Etienne Vaessen": "\u20ac1.00m",
            "Shawn Adewoye": "\u20ac900k",
            "Julian Lelieveld": "\u20ac700k",
            "Dario Van den Buijs": "\u20ac550k",
            "Jeffrey Bruma": "\u20ac450k",
            "Juri\u00ebn Gaari": "\u20ac450k",
            "Michiel Kramer": "\u20ac400k",
            "Patrick Vroegh": "\u20ac375k",
            "Zakaria Bakkali": "\u20ac300k",
            "Jeroen Houwen": "\u20ac250k",
            "Chris Lokesa": "\u20ac350k",
            "Kevin Felida": "\u20ac300k",
            "Joey Kesting": "\u20ac50k",
            "Aaron Meijers": "\u20ac200k",
            "Mark Spenkelink": "\u20ac100k",
            "Filip Stevanovi\u0107": "\u20ac1.50m",
            "Daouda Weidmann": "\u20ac200k",
            "Reuven Niemeijer": "\u20ac250k",
            "Ilias Takidine": "\u20ac150k",
            "Raz Meir": "\u20ac350k"
        },
        "FC Volendam": {
            "Mio Backhaus": "\u20ac700k",
            "Bilal Ould-Chikh": "\u20ac500k",
            "Milan de Haan": "\u20ac400k",
            "Zach Booth": "\u20ac400k",
            "Deron Payne": "\u20ac300k",
            "Ezechiel Fiemawhle": "\u20ac25k",
            "Darius Johnson": "\u20ac200k",
            "Koen Blommestijn": "\u20ac150k",
            "Luke Le Roux": "\u20ac800k",
            "Garang Kuol": "\u20ac800k",
            "Xavier Mbuyamba": "\u20ac2.00m",
            "George Cox": "\u20ac850k",
            "Benaissa Benamar": "\u20ac700k",
            "Robin Maulun": "\u20ac650k",
            "Calvin Twigt": "\u20ac650k",
            "Damon Mirani": "\u20ac550k",
            "Brian Plat": "\u20ac600k",
            "Lequincio Zeefuik": "\u20ac350k",
            "Oskar Buur": "\u20ac350k",
            "Robert M\u00fchren": "\u20ac400k",
            "Ibrahim El Kadiri": "\u20ac350k",
            "Josh Flint": "\u20ac300k",
            "Achraf Douiri": "\u20ac200k",
            "Flip Klomp": "\u20ac75k",
            "Barry Lauwers": "\u20ac175k",
            "Imran Nazih": "\u20ac150k",
            "Billy van Duijl": "\u20ac125k",
            "Joey Antonioli": "\u20ac75k",
            "Kayne van Oevelen": "\u20ac50k",
            "Diego Gustavo": "\u20ac25k"
        }
    },
    "FR1": {
        "Paris Saint-Germain": {
            "Warren Za\u00efre-Emery": "\u20ac50.00m",
            "Fabi\u00e1n Ruiz": "\u20ac30.00m",
            "Presnel Kimpembe": "\u20ac22.00m",
            "Carlos Soler": "\u20ac20.00m",
            "Hugo Ekitik\u00e9": "\u20ac15.00m",
            "Manuel Ugarte": "\u20ac55.00m",
            "Vitinha": "\u20ac45.00m",
            "Bradley Barcola": "\u20ac35.00m",
            "Nordi Mukiele": "\u20ac14.00m",
            "Cher Ndour": "\u20ac4.00m",
            "Keylor Navas": "\u20ac3.00m",
            "Ethan Mbapp\u00e9": "\u20ac500k",
            "Arnau Tenas": "\u20ac5.00m",
            "Kylian Mbapp\u00e9": "\u20ac180.00m",
            "Marquinhos": "\u20ac65.00m",
            "Achraf Hakimi": "\u20ac65.00m",
            "Nuno Mendes": "\u20ac65.00m",
            "Gianluigi Donnarumma": "\u20ac45.00m",
            "Danilo Pereira": "\u20ac10.00m",
            "Sergio Rico": "\u20ac3.00m",
            "Alexandre Letellier": "\u20ac300k",
            "Randal Kolo Muani": "\u20ac80.00m",
            "Layvin Kurzawa": "\u20ac3.00m",
            "Gon\u00e7alo Ramos": "\u20ac50.00m",
            "Lucas Hern\u00e1ndez": "\u20ac45.00m",
            "Milan Skriniar": "\u20ac50.00m",
            "Marco Asensio": "\u20ac25.00m",
            "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9": "\u20ac60.00m",
            "Kang-in Lee": "\u20ac22.00m"
        },
        "RC Lens": {
            "Elye Wahi": "\u20ac40.00m",
            "Brice Samba": "\u20ac15.00m",
            "Andy Diouf": "\u20ac13.00m",
            "Morgan Guilavogui": "\u20ac4.00m",
            "Abdukodir Khusanov": "\u20ac800k",
            "Ayanda Sishuba": "\u20ac500k",
            "\u00d3scar Cort\u00e9s": "\u20ac4.20m",
            "Facundo Medina": "\u20ac22.00m",
            "Kevin Danso": "\u20ac22.00m",
            "Salis Abdul Samed": "\u20ac18.00m",
            "Przemyslaw Frankowski": "\u20ac9.00m",
            "David Pereira da Costa": "\u20ac8.00m",
            "Angelo Fulgini": "\u20ac9.00m",
            "Faitout Maouassa": "\u20ac6.00m",
            "Adrien Thomasson": "\u20ac6.00m",
            "Deiver Machado": "\u20ac4.00m",
            "Jonathan Gradit": "\u20ac5.00m",
            "Florian Sotoca": "\u20ac4.00m",
            "Wuilker Fari\u00f1ez": "\u20ac3.50m",
            "Massadio Haidara": "\u20ac3.00m",
            "Jimmy Cabot": "\u20ac3.50m",
            "Wesley Sa\u00efd": "\u20ac2.00m",
            "Jean-Louis Leca": "\u20ac200k",
            "Yannick Pandor": "\u20ac150k",
            "Nolan Bonte": "\u20ac100k",
            "Nampalys Mendy": "\u20ac2.50m",
            "Neil El Aynaoui": "\u20ac700k",
            "Ibrahima Bald\u00e9": "\u20ac400k"
        },
        "OGC Nice": {
            "Terem Moffi": "\u20ac25.00m",
            "Youssouf Ndayishimiye": "\u20ac15.00m",
            "Melvin Bard": "\u20ac9.00m",
            "Marcin Bulka": "\u20ac7.00m",
            "Morgan Sanson": "\u20ac7.00m",
            "Alexis Beka Beka": "\u20ac4.00m",
            "Amidou Doumbouya": "\u20ac500k",
            "Aliou Bald\u00e9": "\u20ac1.20m",
            "Ga\u00ebtan Laborde": "\u20ac16.00m",
            "Kh\u00e9phren Thuram": "\u20ac40.00m",
            "Jean-Clair Todibo": "\u20ac30.00m",
            "Sofiane Diop": "\u20ac15.00m",
            "Jordan Lotomba": "\u20ac8.00m",
            "Youcef Atal": "\u20ac7.00m",
            "Badredine Bouanani": "\u20ac6.00m",
            "Hicham Boudaoui": "\u20ac8.00m",
            "Pablo Rosario": "\u20ac6.00m",
            "Alexis Claude-Maurice": "\u20ac4.50m",
            "Evann Guessand": "\u20ac4.50m",
            "Ayoub Amraoui": "\u20ac2.50m",
            "Dante": "\u20ac600k",
            "Antoine Mendy": "\u20ac1.00m",
            "Reda Belahyane": "\u20ac300k",
            "Yannis Nahounou": "\u20ac150k",
            "Teddy Boulhendi": "\u20ac150k",
            "Daouda Traor\u00e9": "\u20ac100k",
            "Romain Perraud": "\u20ac12.00m",
            "J\u00e9r\u00e9mie Boga": "\u20ac14.00m",
            "Salvatore Sirigu": "\u20ac500k"
        },
        "AS Monaco": {
            "Denis Zakaria": "\u20ac20.00m",
            "Aleksandr Golovin": "\u20ac30.00m",
            "Breel Embolo": "\u20ac15.00m",
            "Kr\u00e9pin Diatta": "\u20ac13.00m",
            "Wissam Ben Yedder": "\u20ac12.00m",
            "Takumi Minamino": "\u20ac10.00m",
            "Soungoutou Magassa": "\u20ac10.00m",
            "Maghnes Akliouche": "\u20ac8.00m",
            "Philipp K\u00f6hn": "\u20ac7.00m",
            "Gelson Martins": "\u20ac3.00m",
            "Mohamed Camara": "\u20ac30.00m",
            "Youssouf Fofana": "\u20ac25.00m",
            "Vanderson": "\u20ac20.00m",
            "Eliesse Ben Seghir": "\u20ac18.00m",
            "Folarin Balogun": "\u20ac30.00m",
            "Caio Henrique": "\u20ac20.00m",
            "Guillermo Marip\u00e1n": "\u20ac10.00m",
            "Eliot Matazo": "\u20ac7.00m",
            "Ismail Jakobs": "\u20ac6.00m",
            "Myron Boadu": "\u20ac7.00m",
            "Chrislain Matsima": "\u20ac6.00m",
            "Edan Diop": "\u20ac2.00m",
            "Yllan Okou": "\u20ac300k",
            "Yann Lienard": "\u20ac200k",
            "Mohammed Salisu": "\u20ac18.00m",
            "Radoslaw Majecki": "\u20ac2.00m"
        },
        "RC Strasbourg Alsace": {
            "Habib Diarra": "\u20ac18.00m",
            "Emanuel Emegha": "\u20ac11.00m",
            "Isma\u00ebl Doukour\u00e9": "\u20ac9.00m",
            "Dilane Bakwa": "\u20ac7.00m",
            "Junior Mwanga": "\u20ac6.00m",
            "Sa\u00efdou Sow": "\u20ac3.00m",
            "Lebo Mothiba": "\u20ac1.50m",
            "Marvin Senaya": "\u20ac1.00m",
            "Ibrahima Sissoko": "\u20ac6.00m",
            "Matz Sels": "\u20ac7.00m",
            "Gerzino Nyamsi": "\u20ac5.00m",
            "Fr\u00e9d\u00e9ric Guilbert": "\u20ac4.50m",
            "Jean-Eudes Aholou": "\u20ac2.50m",
            "Lucas Perrin": "\u20ac3.00m",
            "Sanjin Prcic": "\u20ac3.00m",
            "Eduard Sobol": "\u20ac2.50m",
            "Thomas Delaine": "\u20ac1.20m",
            "K\u00e9vin Gameiro": "\u20ac1.20m",
            "Alexandre Pierre": "\u20ac100k",
            "Mo\u00efse Sahi Dion": "\u20ac3.00m",
            "Jessy Deminguet": "\u20ac2.00m",
            "Maxime Bastian": "\u20ac1.20m",
            "Steven Baseya": "\u20ac50k",
            "Alaa Bellaarouch": "\u20ac200k",
            "Karol Fila": "\u20ac900k"
        },
        "LOSC Lille": {
            "Bafod\u00e9 Diakit\u00e9": "\u20ac15.00m",
            "Leny Yoro": "\u20ac18.00m",
            "H\u00e1kon Arnar Haraldsson": "\u20ac10.00m",
            "Tiago Santos": "\u20ac5.00m",
            "Ivan Cavaleiro": "\u20ac2.50m",
            "Ignacio Miram\u00f3n": "\u20ac4.00m",
            "Jonathan David": "\u20ac60.00m",
            "Angel Gomes": "\u20ac18.00m",
            "Tiago Djal\u00f3": "\u20ac16.00m",
            "Benjamin Andr\u00e9": "\u20ac9.00m",
            "Lucas Chevalier": "\u20ac10.00m",
            "Edon Zhegrova": "\u20ac8.00m",
            "Adam Ounas": "\u20ac7.00m",
            "Nabil Bentaleb": "\u20ac7.00m",
            "R\u00e9my Cabella": "\u20ac5.00m",
            "Alan Virginius": "\u20ac4.00m",
            "Alexsandro": "\u20ac5.00m",
            "Gabriel Gudmundsson": "\u20ac4.50m",
            "Akim Zedadka": "\u20ac2.50m",
            "Ismaily": "\u20ac2.50m",
            "Adam Jakubech": "\u20ac300k",
            "Vito Mannone": "\u20ac300k",
            "Samuel Umtiti": "\u20ac4.00m",
            "Yusuf Yaz\u0131c\u0131": "\u20ac9.00m"
        },
        "Olympique Marseille": {
            "Vitinha": "\u20ac15.00m",
            "Valentin Rongier": "\u20ac20.00m",
            "Chancel Mbemba": "\u20ac15.00m",
            "Bamo Me\u00eft\u00e9": "\u20ac4.00m",
            "Rub\u00e9n Blanco": "\u20ac3.00m",
            "Fran\u00e7ois Mughe": "\u20ac1.00m",
            "Bilal Nadir": "\u20ac250k",
            "Emran Soglo": "\u20ac1.00m",
            "Jordan Veretout": "\u20ac16.00m",
            "Pau L\u00f3pez": "\u20ac14.00m",
            "Amine Harit": "\u20ac12.00m",
            "Leonardo Balerdi": "\u20ac10.00m",
            "Jonathan Clauss": "\u20ac14.00m",
            "Azzedine Ounahi": "\u20ac12.00m",
            "Samuel Gigot": "\u20ac10.00m",
            "Simon Ngapandouetnbu": "\u20ac400k",
            "Renan Lodi": "\u20ac20.00m",
            "Pierre-Emerick Aubameyang": "\u20ac4.00m",
            "Joaqu\u00edn Correa": "\u20ac12.00m",
            "Geoffrey Kondogbia": "\u20ac14.00m",
            "Pape Gueye": "\u20ac10.00m",
            "Amir Murillo": "\u20ac3.00m",
            "Iliman Ndiaye": "\u20ac18.00m",
            "Isma\u00efla Sarr": "\u20ac20.00m"
        },
        "Stade Rennais FC": {
            "Ludovic Blas": "\u20ac22.00m",
            "Baptiste Santamaria": "\u20ac12.00m",
            "Lorenz Assignon": "\u20ac10.00m",
            "Warmed Omari": "\u20ac10.00m",
            "Ibrahim Salah": "\u20ac6.00m",
            "Bertu\u011f Y\u0131ld\u0131r\u0131m": "\u20ac4.00m",
            "Gu\u00e9la Dou\u00e9": "\u20ac1.00m",
            "Mohamed Jaouab": "\u20ac150k",
            "Mathis Lambourde": "\u20ac150k",
            "Amine Gouiri": "\u20ac35.00m",
            "Arnaud Kalimuendo": "\u20ac22.00m",
            "Adrien Truffert": "\u20ac18.00m",
            "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9": "\u20ac15.00m",
            "Martin Terrier": "\u20ac30.00m",
            "Arthur Theate": "\u20ac22.00m",
            "Enzo Le F\u00e9e": "\u20ac20.00m",
            "Benjamin Bourigeaud": "\u20ac18.00m",
            "Jeanu\u00ebl Belocian": "\u20ac7.00m",
            "Christopher Wooh": "\u20ac6.00m",
            "Gauthier Gallon": "\u20ac2.00m",
            "Steve Mandanda": "\u20ac1.00m",
            "J\u00e9r\u00e9my Jacquet": "\u20ac50k",
            "Nemanja Matic": "\u20ac4.00m",
            "Geoffrey Lembet": "\u20ac150k",
            "Fabian Rieder": "\u20ac15.00m"
        },
        "Olympique Lyon": {
            "Maxence Caqueret": "\u20ac22.00m",
            "Ernest Nuamah": "\u20ac20.00m",
            "Alexandre Lacazette": "\u20ac12.00m",
            "Jeffinho": "\u20ac6.00m",
            "Anthony Lopes": "\u20ac6.00m",
            "Duje Caleta-Car": "\u20ac9.00m",
            "Corentin Tolisso": "\u20ac8.00m",
            "Johann Lepenant": "\u20ac8.00m",
            "Skelly Alvero": "\u20ac4.00m",
            "Diego Moreira": "\u20ac3.00m",
            "Tino Kadewere": "\u20ac3.00m",
            "Jake O'Brien": "\u20ac1.50m",
            "Mahamadou Diawara": "\u20ac1.00m",
            "Rayan Cherki": "\u20ac30.00m",
            "Sinaly Diomand\u00e9": "\u20ac9.00m",
            "Sa\u00ebl Kumbedi": "\u20ac12.00m",
            "Nicol\u00e1s Tagliafico": "\u20ac9.00m",
            "Mama Bald\u00e9": "\u20ac8.00m",
            "Dejan Lovren": "\u20ac2.50m",
            "Mohamed El Arouch": "\u20ac2.00m",
            "Henrique Silva": "\u20ac1.00m",
            "R\u00e9my Riou": "\u20ac400k",
            "Mamadou Sarr": "\u20ac1.00m",
            "Achraf La\u00e2ziri": "\u20ac250k",
            "Paul Akouokou": "\u20ac3.50m",
            "Clinton Mata": "\u20ac4.50m"
        },
        "FC Lorient": {
            "Romain Faivre": "\u20ac15.00m",
            "Eli Junior Kroupi": "\u20ac8.00m",
            "Isaak Tour\u00e9": "\u20ac8.00m",
            "Formose Mendy": "\u20ac5.00m",
            "Aiyegun Tosin": "\u20ac4.00m",
            "Julien Ponceau": "\u20ac3.00m",
            "Alfred Gomis": "\u20ac2.00m",
            "Sirin\u00e9 Doucour\u00e9": "\u20ac800k",
            "Benjamin Mendy": "\u20ac3.00m",
            "Joel Mvuka": "\u20ac4.50m",
            "Jean-Victor Makengo": "\u20ac10.00m",
            "Bamba Dieng": "\u20ac8.00m",
            "Montassar Talbi": "\u20ac8.00m",
            "G\u00e9d\u00e9on Kalulu": "\u20ac5.00m",
            "Yvon Mvogo": "\u20ac3.50m",
            "Th\u00e9o Le Bris": "\u20ac3.00m",
            "Laurent Abergel": "\u20ac3.00m",
            "Julien Laporte": "\u20ac2.50m",
            "Bonke Innocent": "\u20ac2.00m",
            "Igor Silva": "\u20ac1.50m",
            "Ayman Kari": "\u20ac1.00m",
            "Darlin Yongwa": "\u20ac1.20m",
            "Vincent Le Goff": "\u20ac1.00m",
            "Adrian Grbic": "\u20ac1.50m",
            "Quentin Boisgard": "\u20ac1.00m",
            "Dembo Sylla": "\u20ac600k",
            "Pablo Pagis": "\u20ac1.50m",
            "Loris Mouyokolo": "\u20ac500k",
            "Dominique Youfeigane": "\u20ac300k",
            "Tiemou\u00e9 Bakayoko": "\u20ac2.50m"
        },
        "FC Toulouse": {
            "Zakaria Aboukhlal": "\u20ac10.00m",
            "Guillaume Restes": "\u20ac9.00m",
            "Logan Costa": "\u20ac4.00m",
            "Aron D\u00f8nnum": "\u20ac4.00m",
            "Cristian C\u00e1sseres Jr.": "\u20ac3.50m",
            "Stijn Spierings": "\u20ac5.00m",
            "Denis Genreau": "\u20ac2.00m",
            "Moussa Diarra": "\u20ac1.50m",
            "Frank Magri": "\u20ac2.50m",
            "Vincent Sierro": "\u20ac2.00m",
            "C\u00e9sar Gelabert": "\u20ac1.50m",
            "Kl\u00e9ri Serber": "\u20ac300k",
            "Justin Lacombe": "\u20ac150k",
            "Thijs Dallinga": "\u20ac12.00m",
            "Rasmus Nicolaisen": "\u20ac6.00m",
            "Gabriel Suazo": "\u20ac2.50m",
            "Mikkel Desler": "\u20ac2.50m",
            "K\u00e9vin Keben": "\u20ac400k",
            "Warren Kamanzi": "\u20ac1.20m",
            "Oliver Zand\u00e9n": "\u20ac1.00m",
            "Thomas Himeur": "\u20ac150k",
            "Christian Mawissa Elebi": "\u20ac250k",
            "Bonota Traor\u00e9": "\u20ac50k",
            "Naatan Skytt\u00e4": "\u20ac500k",
            "Ibrahim Cissoko": "\u20ac2.50m",
            "Niklas Schmidt": "\u20ac2.50m",
            "Mamady Bangr\u00e9": "\u20ac1.00m",
            "Yanis Begraoui": "\u20ac1.00m",
            "\u00c1lex Dom\u00ednguez": "\u20ac300k"
        },
        "FC Nantes": {
            "Marquinhos": "\u20ac10.00m",
            "Quentin Merlin": "\u20ac10.00m",
            "Alban Lafont": "\u20ac13.00m",
            "Mostafa Mohamed": "\u20ac9.00m",
            "Moses Simon": "\u20ac9.00m",
            "Rona\u00ebl Pierre-Gabriel": "\u20ac4.00m",
            "Lamine Diack": "\u20ac1.80m",
            "R\u00e9my Descamps": "\u20ac1.50m",
            "Stredair Appuah": "\u20ac800k",
            "Moussa Sissoko": "\u20ac1.50m",
            "Bastien Meupiyou": "\u20ac250k",
            "Adson": "\u20ac6.00m",
            "Pedro Chirivella": "\u20ac6.00m",
            "Samuel Moutoussamy": "\u20ac5.00m",
            "Matthis Abline": "\u20ac4.50m",
            "Fabien Centonze": "\u20ac4.00m",
            "Ignatius Ganago": "\u20ac4.00m",
            "Jean-K\u00e9vin Duverne": "\u20ac4.00m",
            "Jean-Charles Castelletto": "\u20ac3.50m",
            "Jaouen Hadjam": "\u20ac2.00m",
            "Florent Mollet": "\u20ac2.00m",
            "Marcus Coco": "\u20ac1.20m",
            "Nicolas Pallois": "\u20ac900k",
            "Nathan Zeze": "\u20ac400k",
            "Denis Petric": "\u20ac150k",
            "Abdoul Kader Bamba": "\u20ac900k",
            "Eray C\u00f6mert": "\u20ac3.50m",
            "Douglas Augusto": "\u20ac4.50m"
        },
        "Stade Reims": {
            "Keito Nakamura": "\u20ac12.00m",
            "Mohamed Daramy": "\u20ac10.00m",
            "Marshall Munetsi": "\u20ac10.00m",
            "Yehvann Diouf": "\u20ac10.00m",
            "Azor Matusiwa": "\u20ac9.00m",
            "Joseph Okumu": "\u20ac9.00m",
            "Teddy Teuma": "\u20ac6.00m",
            "Thomas Foket": "\u20ac6.00m",
            "Amine Salama": "\u20ac3.00m",
            "Oumar Diakit\u00e9": "\u20ac2.50m",
            "Reda Khadra": "\u20ac1.80m",
            "Valentin Atangana Edoa": "\u20ac800k",
            "Ibrahim Diakit\u00e9": "\u20ac700k",
            "Adama Bojang": "\u20ac500k",
            "Mamadou Diakhon": "\u20ac250k",
            "Junya Ito": "\u20ac10.00m",
            "Emmanuel Agbadou": "\u20ac7.50m",
            "Thibault De Smet": "\u20ac3.00m",
            "Maxime Busi": "\u20ac2.50m",
            "Yunis Abdelhamid": "\u20ac700k",
            "Alexandre Olliero": "\u20ac600k",
            "Amir Richardson": "\u20ac3.50m",
            "Ludovic Butelle": "\u20ac100k",
            "Josh Wilson-Esbrand": "\u20ac1.50m"
        },
        "Le Havre AC": {
            "Arouna Sangante": "\u20ac8.00m",
            "Nabil Alioui": "\u20ac4.00m",
            "Abdoulaye Tour\u00e9": "\u20ac1.20m",
            "Emmanuel Sabbi": "\u20ac800k",
            "Andy Logbo": "\u20ac500k",
            "Cheick Doumbia": "\u20ac100k",
            "Mohamed Bayo": "\u20ac6.00m",
            "Yoann Salmier": "\u20ac2.00m",
            "Samuel Grandsir": "\u20ac2.00m",
            "Rassoul Ndiaye": "\u20ac4.00m",
            "Yassine Kechta": "\u20ac3.50m",
            "Christopher Operi": "\u20ac2.00m",
            "Josu\u00e9 Casimir": "\u20ac1.80m",
            "Gautier Lloris": "\u20ac1.50m",
            "Antoine Joujou": "\u20ac800k",
            "Nolan Mbemba": "\u20ac500k",
            "Arthur Desmas": "\u20ac1.50m",
            "Oualid El Hajjam": "\u20ac1.20m",
            "Issa Soumar\u00e9": "\u20ac1.00m",
            "Oussama Targhalline": "\u20ac800k",
            "Alo\u00efs Confais": "\u20ac300k",
            "Mathieu Gorgelin": "\u20ac200k",
            "Mokrane Bentoumi": "\u20ac50k",
            "Yoni Gomis": "\u20ac50k",
            "\u00c9tienne Yout\u00e9 Kinkou\u00e9": "\u20ac300k",
            "Mohamed Kon\u00e9": "\u20ac50k",
            "Daler Kuzyaev": "\u20ac10.00m",
            "Lo\u00efc Nego": "\u20ac1.00m",
            "Kandet Diawara": "\u20ac250k"
        },
        "Stade Brestois 29": {
            "Pierre Lees-Melou": "\u20ac7.00m",
            "Lilian Brassier": "\u20ac7.00m",
            "Mahdi Camara": "\u20ac5.00m",
            "Romain Del Castillo": "\u20ac5.00m",
            "Bradley Locko": "\u20ac5.00m",
            "Billal Brahimi": "\u20ac5.00m",
            "Kenny Lala": "\u20ac2.50m",
            "Hugo Magnetti": "\u20ac3.00m",
            "Steve Mouni\u00e9": "\u20ac5.00m",
            "Brendan Chardonnet": "\u20ac5.00m",
            "J\u00e9r\u00e9my Le Douaron": "\u20ac4.50m",
            "Kamory Doumbia": "\u20ac2.50m",
            "Marco Bizot": "\u20ac3.50m",
            "Julien Le Cardinal": "\u20ac2.00m",
            "Mathias Pereira Lage": "\u20ac2.00m",
            "Achraf Dari": "\u20ac2.00m",
            "Jonas Martin": "\u20ac1.50m",
            "Josu\u00e9 Escartin": "\u20ac150k",
            "Gr\u00e9goire Coudert": "\u20ac150k",
            "Mart\u00edn Satriano": "\u20ac7.00m",
            "Axel Camblan": "\u20ac400k",
            "Yan Marillat": "\u20ac200k",
            "Jordan Amavi": "\u20ac2.00m",
            "Adrien Lebeau": "\u20ac250k"
        },
        "Montpellier HSC": {
            "Akor Adams": "\u20ac8.00m",
            "Mousa Al-Tamari": "\u20ac5.00m",
            "Becir Omeragic": "\u20ac5.00m",
            "Mamadou Sakho": "\u20ac1.50m",
            "T\u00e9ji Savanier": "\u20ac10.00m",
            "Joris Chotard": "\u20ac9.00m",
            "Arnaud Nordin": "\u20ac7.00m",
            "Maxime Est\u00e8ve": "\u20ac7.00m",
            "Khalil Fayad": "\u20ac4.50m",
            "Falaye Sacko": "\u20ac4.00m",
            "Jordan Ferri": "\u20ac5.00m",
            "Kiki Kouyat\u00e9": "\u20ac5.00m",
            "Benjamin Lecomte": "\u20ac4.00m",
            "Christopher Jullien": "\u20ac3.50m",
            "Wahbi Khazri": "\u20ac2.50m",
            "Enzo Tchato": "\u20ac2.50m",
            "Issiaga Sylla": "\u20ac2.50m",
            "Dimitry Bertaud": "\u20ac1.50m",
            "Th\u00e9o Sainte-Luce": "\u20ac2.00m",
            "L\u00e9o Leroy": "\u20ac1.20m",
            "Yanis Guermouche": "\u20ac150k",
            "Kelvin Yeboah": "\u20ac3.50m",
            "Sacha Delaye": "\u20ac400k",
            "Belmin Dizdarevic": "\u20ac200k"
        },
        "Clermont Foot 63": {
            "Andy Pelmard": "\u20ac4.00m",
            "Maximiliano Caufriez": "\u20ac3.00m",
            "Cheick Oumar Konat\u00e9": "\u20ac1.20m",
            "Habib Ke\u00efta": "\u20ac800k",
            "Mehdi Zeffane": "\u20ac600k",
            "Alidu Seidu": "\u20ac7.00m",
            "Muhammed Cham": "\u20ac6.00m",
            "Neto Borges": "\u20ac4.00m",
            "Grejohn Kyei": "\u20ac2.50m",
            "Yohann Magnin": "\u20ac2.50m",
            "Elbasan Rashani": "\u20ac2.00m",
            "Jim Allevinah": "\u20ac2.00m",
            "Mory Diaw": "\u20ac2.00m",
            "Komnen Andric": "\u20ac1.80m",
            "J\u00e9r\u00e9mie Bela": "\u20ac1.50m",
            "Maxime Gonalons": "\u20ac900k",
            "A\u00efman Maurer": "\u20ac800k",
            "Johan Gastien": "\u20ac700k",
            "Florent Ogier": "\u20ac450k",
            "Th\u00e9o Borne": "\u20ac100k",
            "Bilal Boutobba": "\u20ac2.50m",
            "Massamba N'Diaye": "\u20ac500k",
            "Yo\u00ebl Armougom": "\u20ac400k",
            "Shamar Nicholson": "\u20ac4.50m"
        },
        "FC Metz": {
            "Kevin Van Den Kerkhof": "\u20ac2.50m",
            "Danley Jean Jacques": "\u20ac2.00m",
            "Cheikh Sabaly": "\u20ac1.50m",
            "Joseph Nduquidi": "\u20ac500k",
            "Lamine Camara": "\u20ac800k",
            "Sadibou San\u00e9": "\u20ac150k",
            "Malick Mbaye": "\u20ac400k",
            "Ibou San\u00e9": "\u20ac150k",
            "Christophe H\u00e9relle": "\u20ac2.00m",
            "Joel Asoro": "\u20ac1.50m",
            "Habib Ma\u00efga": "\u20ac2.50m",
            "Fali Cand\u00e9": "\u20ac2.50m",
            "Koffi Kouao": "\u20ac2.00m",
            "Matthieu Udol": "\u20ac2.50m",
            "K\u00e9vin N'Doram": "\u20ac1.50m",
            "Alexandre Oukidja": "\u20ac500k",
            "Arthur Atta": "\u20ac500k",
            "Ablie Jallow": "\u20ac1.50m",
            "Jean N'Guessan": "\u20ac1.20m",
            "Simon Elisor": "\u20ac800k",
            "Warren Tchimbemb\u00e9": "\u20ac500k",
            "Marc-Aur\u00e8le Caillard": "\u20ac500k",
            "Isma\u00ebl Traor\u00e9": "\u20ac300k",
            "Abou Lo": "\u20ac250k",
            "Papa Amadou Diallo": "\u20ac150k",
            "Guillaume Dietsch": "\u20ac700k",
            "Sami Lahssaini": "\u20ac450k",
            "Benjamin Tetteh": "\u20ac1.50m",
            "Maxime Colin": "\u20ac1.20m",
            "\u00d3scar Estupi\u00f1\u00e1n": "\u20ac5.00m"
        }
    },
    "L2": {
        "1.FC Nuremberg": {
            "Can Uzun": "\u20ac5.00m",
            "Nathaniel Brown": "\u20ac1.50m",
            "Jens Castrop": "\u20ac1.50m",
            "Kanji Okunuki": "\u20ac800k",
            "Johannes Geis": "\u20ac600k",
            "Erik Wekesser": "\u20ac600k",
            "Ali Loune": "\u20ac500k",
            "Finn Jeltsch": "\u20ac500k",
            "Julian Kania": "\u20ac300k",
            "Nicolas Ortegel": "\u20ac100k",
            "Jannik Hofmann": "\u20ac175k",
            "Florian Flick": "\u20ac1.50m",
            "Jannes Horn": "\u20ac1.20m",
            "Tim Handwerker": "\u20ac1.00m",
            "Mats M\u00f8ller D\u00e6hli": "\u20ac1.00m",
            "Jan Gyamerah": "\u20ac800k",
            "Christoph Daferner": "\u20ac800k",
            "James Lawrence": "\u20ac650k",
            "Lukas Schleimer": "\u20ac500k",
            "Christian Mathenia": "\u20ac600k",
            "Christopher Schindler": "\u20ac500k",
            "Benjamin Goller": "\u20ac450k",
            "Felix Lohkemper": "\u20ac500k",
            "Enrico Valentini": "\u20ac300k",
            "Florian H\u00fcbner": "\u20ac350k",
            "Jan Reichert": "\u20ac150k",
            "Carl Klaus": "\u20ac200k",
            "Iv\u00e1n M\u00e1rquez": "\u20ac850k",
            "Ahmet G\u00fcrleyen": "\u20ac500k",
            "Daichi Hayashi": "\u20ac1.50m",
            "Joseph Hungbo": "\u20ac500k"
        },
        "Hertha BSC": {
            "Michal Karbownik": "\u20ac4.00m",
            "Bence D\u00e1rdai": "\u20ac2.00m",
            "Andreas Bouchalakis": "\u20ac2.00m",
            "Marc Oliver Kempf": "\u20ac2.80m",
            "Fabian Reese": "\u20ac2.80m",
            "M\u00e1rton D\u00e1rdai": "\u20ac2.50m",
            "Jonjoe Kenny": "\u20ac2.00m",
            "Tjark Ernst": "\u20ac1.50m",
            "Linus Gechter": "\u20ac1.80m",
            "Myziane Maolida": "\u20ac900k",
            "Marten Winkler": "\u20ac1.00m",
            "Florian Niederlechner": "\u20ac600k",
            "Marius Gersbeck": "\u20ac500k",
            "Anderson Lucoqui": "\u20ac600k",
            "Bilal Hussein": "\u20ac2.00m",
            "Gustav Christensen": "\u20ac300k",
            "Agust\u00edn Rogel": "\u20ac1.50m",
            "Derry Scherhant": "\u20ac700k",
            "Peter Pekarik": "\u20ac500k",
            "Kelian Nsona": "\u20ac800k",
            "Pascal Klemens": "\u20ac300k",
            "Ibrahim Maza": "\u20ac600k",
            "Mesut Kesik": "\u20ac300k",
            "Deyovaisio Zeefuik": "\u20ac1.20m",
            "Robert Kwasigroch": "\u20ac200k",
            "Tim Goller": "\u20ac200k",
            "Luca Wollschl\u00e4ger": "\u20ac175k",
            "Smail Prevljak": "\u20ac1.20m",
            "Toni Leistner": "\u20ac500k",
            "Haris Tabakovic": "\u20ac2.20m",
            "Jeremy Dudziak": "\u20ac750k",
            "Palk\u00f3 D\u00e1rdai": "\u20ac800k"
        },
        "Hamburger SV": {
            "Ignace Van der Brempt": "\u20ac3.50m",
            "L\u00e1szl\u00f3 B\u00e9nes": "\u20ac3.50m",
            "Ransford K\u00f6nigsd\u00f6rffer": "\u20ac1.70m",
            "Moritz Heyer": "\u20ac1.20m",
            "Anssi Suhonen": "\u20ac700k",
            "Elijah Krahn": "\u20ac500k",
            "Robert Glatzel": "\u20ac2.50m",
            "Jean-Luc Domp\u00e9": "\u20ac2.20m",
            "Ludovit Reis": "\u20ac6.00m",
            "Immanuel Pherai": "\u20ac2.50m",
            "Sebastian Schonlau": "\u20ac2.00m",
            "Jonas Meffert": "\u20ac1.50m",
            "Andr\u00e1s N\u00e9meth": "\u20ac1.50m",
            "Miro Muheim": "\u20ac1.50m",
            "Bakery Jatta": "\u20ac1.30m",
            "Daniel Heuer Fernandes": "\u20ac1.20m",
            "Stephan Ambrosius": "\u20ac900k",
            "William Mikelbrencis": "\u20ac1.00m",
            "Guilherme Ramos": "\u20ac1.00m",
            "Matheo Raab": "\u20ac400k",
            "Valon Zumberi": "\u20ac150k",
            "Tom Mickel": "\u20ac100k",
            "Omar Megeed": "\u20ac250k",
            "Lukasz Poreba": "\u20ac2.00m",
            "Tom Sanne": "\u20ac250k",
            "Levin \u00d6ztunali": "\u20ac1.20m",
            "Nicolas Oliveira": "\u20ac175k",
            "Dennis Hadzikadunic": "\u20ac3.00m"
        },
        "Hannover 96": {
            "Nicol\u00f2 Tresoldi": "\u20ac3.00m",
            "Derrick K\u00f6hn": "\u20ac2.80m",
            "Marcel Halstenberg": "\u20ac2.50m",
            "Bright Arrey-Mbi": "\u20ac1.50m",
            "Phil Neumann": "\u20ac1.50m",
            "Cedric Teuchert": "\u20ac2.00m",
            "Jannik Dehm": "\u20ac800k",
            "Enzo Leopold": "\u20ac1.00m",
            "Sei Muroya": "\u20ac800k",
            "Max Christiansen": "\u20ac1.20m",
            "Fabian Kunze": "\u20ac1.20m",
            "Havard Nielsen": "\u20ac1.00m",
            "Max Besuschkow": "\u20ac1.00m",
            "Louis Schaub": "\u20ac1.00m",
            "Sebastian Ernst": "\u20ac700k",
            "Ron-Robert Zieler": "\u20ac700k",
            "Antonio Foti": "\u20ac500k",
            "Julian B\u00f6rner": "\u20ac500k",
            "Monju Momuluh": "\u20ac300k",
            "Leo Weinkauf": "\u20ac250k",
            "Toni Stahl": "\u20ac125k",
            "Yannik L\u00fchrs": "\u20ac300k",
            "Muhammed Damar": "\u20ac1.00m",
            "Kolja Oudenne": "\u20ac200k",
            "Brooklyn Ezeh": "\u20ac800k",
            "Leon-Oumar Wechsel": "\u20ac100k",
            "Christopher Scott": "\u20ac1.50m",
            "Andreas Voglsammer": "\u20ac800k"
        },
        "FC St. Pauli": {
            "Marcel Hartel": "\u20ac2.80m",
            "Eric Smith": "\u20ac2.50m",
            "Connor Metcalfe": "\u20ac1.50m",
            "David Nemeth": "\u20ac1.20m",
            "Elias Saad": "\u20ac1.50m",
            "Hauke Wahl": "\u20ac1.50m",
            "Karol Mets": "\u20ac1.00m",
            "Simon Zoller": "\u20ac900k",
            "Nikola Vasilj": "\u20ac1.00m",
            "Johannes Eggestein": "\u20ac800k",
            "Lars Ritzka": "\u20ac700k",
            "Manolis Saliakas": "\u20ac1.50m",
            "Jackson Irvine": "\u20ac1.50m",
            "Oladapo Afolayan": "\u20ac1.00m",
            "Maurides": "\u20ac500k",
            "Carlo Boukhalfa": "\u20ac500k",
            "Etienne Amenyido": "\u20ac500k",
            "Adam Dzwigala": "\u20ac400k",
            "Andreas Albers": "\u20ac350k",
            "Sascha Burchert": "\u20ac200k",
            "S\u00f6ren Ahlers": "\u20ac50k",
            "Luca G\u00fcnther": "\u20ac100k",
            "Philipp Treu": "\u20ac500k",
            "Danel Sinani": "\u20ac1.00m",
            "Scott Banks": "\u20ac300k"
        },
        "SpVgg Greuther F\u00fcrth": {
            "Jonas Urbig": "\u20ac2.00m",
            "Luca Itter": "\u20ac1.50m",
            "Maximilian Dietz": "\u20ac900k",
            "Jomaine Consbruch": "\u20ac800k",
            "Ben Schlicke": "\u20ac150k",
            "Kerim \u00c7alhano\u011flu": "\u20ac500k",
            "Philipp M\u00fcller": "\u20ac100k",
            "Damian Michalski": "\u20ac1.20m",
            "Simon Asta": "\u20ac1.50m",
            "Armindo Sieb": "\u20ac1.50m",
            "Branimir Hrgota": "\u20ac1.30m",
            "Julian Green": "\u20ac1.00m",
            "Dennis Srbeny": "\u20ac800k",
            "Marco Meyerh\u00f6fer": "\u20ac800k",
            "Lukas Petkov": "\u20ac800k",
            "Dickson Abiama": "\u20ac700k",
            "Oussama Haddadi": "\u20ac700k",
            "Gideon Jung": "\u20ac700k",
            "Andreas Linde": "\u20ac600k",
            "Oualid Mhamdi": "\u20ac300k",
            "Leon Schaffran": "\u20ac200k",
            "Devin Angleberger": "\u20ac150k",
            "Orestis Kiomourtzoglou": "\u20ac650k",
            "Tim Lemperle": "\u20ac1.50m",
            "Niko Gie\u00dfelmann": "\u20ac1.00m",
            "Robert Wagner": "\u20ac1.40m"
        },
        "SC Paderborn 07": {
            "Florent Muslija": "\u20ac2.00m",
            "Mattes Hansen": "\u20ac1.00m",
            "David Kinsombi": "\u20ac750k",
            "Sebastian Klaas": "\u20ac600k",
            "Ilyas Ansah": "\u20ac500k",
            "Laurin Curda": "\u20ac400k",
            "Max Kruse": "\u20ac500k",
            "Dawyn-Paul Donner": "\u20ac50k",
            "Florian Pruhs": "\u20ac50k",
            "Jannis Heuer": "\u20ac1.20m",
            "Sirlord Conteh": "\u20ac1.00m",
            "Marcel Hoffmeier": "\u20ac1.00m",
            "Felix Platte": "\u20ac900k",
            "Robert Leipertz": "\u20ac800k",
            "Raphael Obermair": "\u20ac800k",
            "Jannik Huth": "\u20ac700k",
            "Tobias M\u00fcller": "\u20ac600k",
            "Maximilian Rohr": "\u20ac700k",
            "Marco Schuster": "\u20ac550k",
            "Filip Bilbija": "\u20ac600k",
            "Kai Klefisch": "\u20ac600k",
            "Niclas Nadj": "\u20ac300k",
            "Pelle Boevink": "\u20ac200k",
            "Arne Schulz": "\u20ac100k",
            "Kimberly Ezekwem": "\u20ac350k",
            "Visar Musliu": "\u20ac500k",
            "Adriano Grimaldi": "\u20ac400k",
            "Calvin Brackelmann": "\u20ac250k",
            "Jesse Edem Tugbenyo": "\u20ac200k",
            "Michael Martin": "\u20ac400k",
            "Justus Henke": "\u20ac50k"
        },
        "FC Schalke 04": {
            "Assan Ou\u00e9draogo": "\u20ac6.00m",
            "Ron Schallenberg": "\u20ac2.50m",
            "Paul Seguin": "\u20ac1.80m",
            "Timo Baumgartl": "\u20ac1.80m",
            "Derry-John Murkin": "\u20ac1.20m",
            "C\u00e9dric Brunner": "\u20ac1.00m",
            "Tobias Mohr": "\u20ac900k",
            "Henning Matriciani": "\u20ac900k",
            "Yusuf Kabaday\u0131": "\u20ac900k",
            "Niklas Tauer": "\u20ac800k",
            "Lino Tempelmann": "\u20ac2.00m",
            "Bryan Lasme": "\u20ac800k",
            "Blendi Idrizi": "\u20ac400k",
            "Thomas Ouwejan": "\u20ac2.00m",
            "Kenan Karaman": "\u20ac1.40m",
            "Sebastian Polter": "\u20ac800k",
            "Dominick Drexler": "\u20ac750k",
            "Danny Latza": "\u20ac500k",
            "Justin Heekeren": "\u20ac250k",
            "Leo Greiml": "\u20ac1.20m",
            "Simon Terodde": "\u20ac900k",
            "Marcin Kaminski": "\u20ac700k",
            "Soichiro Kozuki": "\u20ac600k",
            "Keke Topp": "\u20ac500k",
            "Ralf F\u00e4hrmann": "\u20ac400k",
            "Ibrahima Ciss\u00e9": "\u20ac200k",
            "Michael Langer": "\u20ac50k",
            "Marius M\u00fcller": "\u20ac1.00m",
            "Tomas Kalas": "\u20ac900k"
        },
        "Holstein Kiel": {
            "Tom Rothe": "\u20ac5.00m",
            "Philipp Sander": "\u20ac1.20m",
            "Colin Kleine-Bekel": "\u20ac1.00m",
            "Timon Weiner": "\u20ac500k",
            "Nicolai Remberg": "\u20ac500k",
            "Thomas D\u00e4hne": "\u20ac400k",
            "Aurel Wagbe": "\u20ac100k",
            "Shuto Machino": "\u20ac1.50m",
            "Steven Skrzybski": "\u20ac1.30m",
            "Benedikt Pichler": "\u20ac1.10m",
            "Timo Becker": "\u20ac800k",
            "Marvin Schulz": "\u20ac700k",
            "Finn Porath": "\u20ac600k",
            "Lewis Holtby": "\u20ac500k",
            "Marco Komenda": "\u20ac600k",
            "Fiete Arp": "\u20ac500k",
            "Joshua Mees": "\u20ac450k",
            "Jonas Sterner": "\u20ac350k",
            "H\u00f3lmbert Aron Fridj\u00f3nsson": "\u20ac300k",
            "Lucas Wolf": "\u20ac175k",
            "Carl Johansson": "\u20ac800k",
            "Marko Ivezic": "\u20ac1.50m",
            "Lasse Rosenboom": "\u20ac250k",
            "Niklas Niehoff": "\u20ac200k",
            "Ba-Muaka Simakala": "\u20ac750k",
            "Marcel Engelhardt": "\u20ac175k",
            "Nico Carrera": "\u20ac150k"
        },
        "Fortuna D\u00fcsseldorf": {
            "Shinta Appelkamp": "\u20ac3.00m",
            "Ao Tanaka": "\u20ac2.00m",
            "Yannik Engelhardt": "\u20ac2.00m",
            "Jamil Siebert": "\u20ac1.50m",
            "Jordy de Wijs": "\u20ac1.50m",
            "Karol Niemczycki": "\u20ac900k",
            "Emmanuel Iyoha": "\u20ac1.00m",
            "Dennis Jastrzembski": "\u20ac500k",
            "Takashi Uchino": "\u20ac350k",
            "Nicolas Gavory": "\u20ac1.20m",
            "Marcel Sobottka": "\u20ac1.20m",
            "Florian Kastenmeier": "\u20ac1.00m",
            "Andre Hoffmann": "\u20ac900k",
            "Matthias Zimmermann": "\u20ac800k",
            "Felix Klaus": "\u20ac800k",
            "Tim Oberdorf": "\u20ac800k",
            "Daniel Ginczek": "\u20ac500k",
            "Jona Niemiec": "\u20ac350k",
            "\u00cdsak Bergmann J\u00f3hannesson": "\u20ac3.00m",
            "Daniel Bunk": "\u20ac100k",
            "Vincent Vermeij": "\u20ac700k",
            "Dennis Gorka": "\u20ac200k",
            "Christos Tzolis": "\u20ac5.00m"
        },
        "VfL Osnabr\u00fcck": {
            "Micha\u00ebl Cuisance": "\u20ac2.00m",
            "Erik Engelhardt": "\u20ac800k",
            "Florian Kleinhansl": "\u20ac700k",
            "Maxwell Gyamfi": "\u20ac700k",
            "Niklas Wiemann": "\u20ac350k",
            "Florian B\u00e4hr": "\u20ac150k",
            "Luca B\u00f6ggemann": "\u20ac50k",
            "Kwasi Wriedt": "\u20ac750k",
            "Maximilian Thalhammer": "\u20ac750k",
            "Bashkim Ajdini": "\u20ac450k",
            "John Verhoek": "\u20ac350k",
            "Charalampos Makridis": "\u20ac400k",
            "Oumar Diakhite": "\u20ac300k",
            "Lennart Grill": "\u20ac1.00m",
            "Christian Conteh": "\u20ac500k",
            "Noel Niemann": "\u20ac500k",
            "Philipp K\u00fchn": "\u20ac350k",
            "Lukas Kunze": "\u20ac550k",
            "Lars Kehl": "\u20ac400k",
            "Timo Beermann": "\u20ac350k",
            "Daniel Adamczyk": "\u20ac150k",
            "Emeka Oduah": "\u20ac150k",
            "Robert Tesche": "\u20ac300k",
            "Dave Gnaase": "\u20ac300k",
            "Jannes Wulff": "\u20ac250k",
            "Paterson Chato": "\u20ac225k",
            "Henry Rorig": "\u20ac200k",
            "Oliver W\u00e4hling": "\u20ac150k"
        },
        "1.FC Kaiserslautern": {
            "Ragnar Ache": "\u20ac2.00m",
            "Tobias Raschl": "\u20ac1.50m",
            "Boris Tomiak": "\u20ac1.50m",
            "Tymoteusz Puchacz": "\u20ac1.50m",
            "Richmond Tachie": "\u20ac600k",
            "Julian Krahl": "\u20ac600k",
            "Philipp Klement": "\u20ac600k",
            "Julian Niehues": "\u20ac1.50m",
            "Jan Elvedi": "\u20ac800k",
            "Terrence Boyd": "\u20ac750k",
            "Kenny Prince Redondo": "\u20ac750k",
            "Marlon Ritter": "\u20ac700k",
            "Aaron Opoku": "\u20ac600k",
            "Afeez Aremu": "\u20ac700k",
            "Jean Zimmer": "\u20ac600k",
            "Erik Durm": "\u20ac600k",
            "Philipp Hercher": "\u20ac550k",
            "Kevin Kraus": "\u20ac500k",
            "Hendrick Zuck": "\u20ac400k",
            "Andreas Luthe": "\u20ac500k",
            "Daniel Hanslik": "\u20ac400k",
            "Ben Zolinski": "\u20ac350k",
            "Lex-Tyger Lobinger": "\u20ac350k",
            "Avdo Spahic": "\u20ac200k",
            "Nikola Soldo": "\u20ac1.50m",
            "Niklas Heeger": "\u20ac50k"
        },
        "FC Hansa Rostock": {
            "Juan-Jos\u00e9 Perea": "\u20ac1.50m",
            "Jonas David": "\u20ac900k",
            "Simon Rhein": "\u20ac600k",
            "Sarpreet Singh": "\u20ac600k",
            "Alexander Rossipal": "\u20ac450k",
            "Joshua Kr\u00fcger": "\u20ac100k",
            "Milosz Brzozowski": "\u20ac150k",
            "Elias H\u00f6ftmann": "\u20ac50k",
            "Svante Ingelsson": "\u20ac900k",
            "Dennis Dressel": "\u20ac900k",
            "Sebastian Vasiliadis": "\u20ac900k",
            "Nils Fr\u00f6ling": "\u20ac750k",
            "Kai Pr\u00f6ger": "\u20ac800k",
            "Christian Kinsombi": "\u20ac650k",
            "Janik Bachmann": "\u20ac600k",
            "Nico Neidhart": "\u20ac600k",
            "Jasper van der Werff": "\u20ac600k",
            "Oliver H\u00fcsing": "\u20ac500k",
            "Markus Kolke": "\u20ac500k",
            "Kevin Schumacher": "\u20ac500k",
            "Damian Ro\u00dfbach": "\u20ac500k",
            "Lukas Hinterseer": "\u20ac400k",
            "John-Patrick Strau\u00df": "\u20ac350k",
            "Thomas Mei\u00dfner": "\u20ac250k",
            "Louis K\u00f6ster": "\u20ac125k",
            "Nils-Jonathan K\u00f6rber": "\u20ac250k",
            "Lukas Scherff": "\u20ac250k",
            "Max Hagemoser": "\u20ac100k",
            "J\u00fanior Brumado": "\u20ac1.00m",
            "Felix Ruschke": "\u20ac100k",
            "Patrick Nkoa": "\u20ac125k",
            "Serhat-Semih G\u00fcler": "\u20ac250k"
        },
        "1.FC Magdeburg": {
            "Jason Ceka": "\u20ac1.50m",
            "Daniel Elfadli": "\u20ac1.00m",
            "Silas Gnaka": "\u20ac900k",
            "Jean Hugonet": "\u20ac900k",
            "Luca Schuler": "\u20ac700k",
            "Daniel Heber": "\u20ac750k",
            "Bar\u0131\u015f Atik": "\u20ac1.00m",
            "Jamie Lawrence": "\u20ac800k",
            "Amara Cond\u00e9": "\u20ac900k",
            "Mohammed El Hankouri": "\u20ac800k",
            "Dominik Reimann": "\u20ac700k",
            "Leon Bell Bell": "\u20ac650k",
            "Herbert Bockhorn": "\u20ac700k",
            "Tatsuya Ito": "\u20ac700k",
            "Cristiano Piccini": "\u20ac700k",
            "Xavier Amaechi": "\u20ac500k",
            "Connor Krempicki": "\u20ac350k",
            "Luc Castaignos": "\u20ac300k",
            "Malcolm Cacutalua": "\u20ac250k",
            "Belal Halbouni": "\u20ac200k",
            "Noah Kruth": "\u20ac100k",
            "Eldin Dzogovic": "\u20ac100k",
            "Julian Pollersbeck": "\u20ac500k",
            "Tarek Chahed": "\u20ac100k",
            "Andi Hoti": "\u20ac800k",
            "Ahmet Arslan": "\u20ac700k",
            "Jonah Fabisch": "\u20ac250k",
            "Alexander Nollenberger": "\u20ac400k"
        },
        "SV Wehen Wiesbaden": {
            "Ivan Prtajin": "\u20ac900k",
            "Hyun-ju Lee": "\u20ac800k",
            "Robin Heu\u00dfer": "\u20ac450k",
            "Florian Stritzel": "\u20ac400k",
            "Amar Catic": "\u20ac250k",
            "Noah Brdar": "\u20ac50k",
            "Nassim El Ouarti": "\u20ac100k",
            "Amin Farouk": "\u20ac100k",
            "Marcus Mathisen": "\u20ac1.20m",
            "Lasse G\u00fcnther": "\u20ac800k",
            "Keanan Bennetts": "\u20ac500k",
            "Antonio Jonjic": "\u20ac500k",
            "Bjarke Jacobsen": "\u20ac400k",
            "Sascha Mockenhaupt": "\u20ac350k",
            "Julius Kade": "\u20ac325k",
            "Thijmen Goppel": "\u20ac600k",
            "Florian Carstens": "\u20ac350k",
            "Emanuel Taffertshofer": "\u20ac325k",
            "John Iredale": "\u20ac300k",
            "Max Reinthaler": "\u20ac300k",
            "Arthur Lyska": "\u20ac200k",
            "Mohamed Amsif": "\u20ac150k",
            "Kianz Froese": "\u20ac250k",
            "Nico Rieble": "\u20ac200k",
            "Nick B\u00e4tzner": "\u20ac1.10m",
            "Aleksandar Vukotic": "\u20ac400k",
            "Franko Kovacevic": "\u20ac600k",
            "Martin Angha": "\u20ac400k"
        },
        "Eintracht Braunschweig": {
            "Florian Kr\u00fcger": "\u20ac800k",
            "Johan G\u00f3mez": "\u20ac600k",
            "Maurice Multhaup": "\u20ac400k",
            "Justin Duda": "\u20ac50k",
            "Rami Zouaoui": "\u20ac100k",
            "Hasan Kuru\u00e7ay": "\u20ac800k",
            "Anthony Ujah": "\u20ac750k",
            "Anton Donkor": "\u20ac700k",
            "Jannis Nikolaou": "\u20ac700k",
            "Keita Endo": "\u20ac600k",
            "Sebastian Griesbeck": "\u20ac600k",
            "Danilo Wiebe": "\u20ac400k",
            "Robin Krau\u00dfe": "\u20ac500k",
            "Kaan Caliskaner": "\u20ac500k",
            "Brian Behrendt": "\u20ac450k",
            "Jan-Hendrik Marx": "\u20ac400k",
            "Fabio Kaufmann": "\u20ac400k",
            "Saulo Decarli": "\u20ac350k",
            "Luc Ihorst": "\u20ac350k",
            "Marvin Rittm\u00fcller": "\u20ac350k",
            "Niko Kijewski": "\u20ac300k",
            "Emil Kischka": "\u20ac50k",
            "Th\u00f3rir J\u00f3hann Helgason": "\u20ac800k",
            "Rayan Philippe": "\u20ac400k",
            "Tino Casali": "\u20ac350k",
            "Sidi San\u00e9": "\u20ac200k",
            "Yannik Bangsow": "\u20ac75k",
            "Robert Ivanov": "\u20ac750k"
        },
        "Karlsruher SC": {
            "Tim Rossmann": "\u20ac600k",
            "David Herold": "\u20ac600k",
            "Daniel O'Shaughnessy": "\u20ac400k",
            "Eren \u00d6zt\u00fcrk": "\u20ac100k",
            "Paul Nebel": "\u20ac2.00m",
            "Marvin Wanitzek": "\u20ac1.50m",
            "Marcel Franke": "\u20ac900k",
            "Christoph Kobald": "\u20ac900k",
            "Igor Matanovic": "\u20ac800k",
            "Fabian Schleusener": "\u20ac700k",
            "Robin Bormuth": "\u20ac800k",
            "Budu Zivzivadze": "\u20ac600k",
            "Patrick Drewes": "\u20ac600k",
            "Leon Jensen": "\u20ac600k",
            "Philip Heise": "\u20ac600k",
            "Dzenis Burnic": "\u20ac550k",
            "Marco Thiede": "\u20ac400k",
            "J\u00e9r\u00f4me Gondorf": "\u20ac400k",
            "Sebastian Jung": "\u20ac300k",
            "Marcel Beifus": "\u20ac400k",
            "Daniel Brosinski": "\u20ac300k",
            "Kai Eisele": "\u20ac200k",
            "Max Wei\u00df": "\u20ac200k",
            "Efe Kaan Sihlaroglu": "\u20ac200k",
            "Lars Stindl": "\u20ac1.00m"
        },
        "SV 07 Elversberg": {
            "Nicolas Kristof": "\u20ac600k",
            "Semih Sahin": "\u20ac600k",
            "Maurice Neubauer": "\u20ac500k",
            "Carlo Sickinger": "\u20ac500k",
            "Paul Stock": "\u20ac400k",
            "Frederik J\u00e4kel": "\u20ac900k",
            "Tim Boss": "\u20ac200k",
            "Arne Sicker": "\u20ac300k",
            "Paul Wanner": "\u20ac3.00m",
            "Wahid Faghir": "\u20ac2.50m",
            "Jannik Rochelt": "\u20ac800k",
            "Hugo Vandermersch": "\u20ac1.20m",
            "Robin Fellhauer": "\u20ac600k",
            "Dominik Martinovic": "\u20ac400k",
            "Joseph Boyamba": "\u20ac325k",
            "Thore Jacobsen": "\u20ac500k",
            "Luca Schnellbacher": "\u20ac450k",
            "Manuel Feil": "\u20ac350k",
            "Nico Antonitsch": "\u20ac250k",
            "Luca D\u00fcrholtz": "\u20ac250k",
            "Kevin Conrad": "\u20ac225k",
            "Marcel Correia": "\u20ac300k",
            "Lukas Pinckert": "\u20ac225k",
            "Patryk Dragon": "\u20ac100k",
            "Frank Lehmann": "\u20ac100k",
            "Kevin Koffi": "\u20ac100k",
            "Sebastian Saftig": "\u20ac50k"
        }
    },
    "DK1": {
        "FC Copenhagen": {
            "Mohamed Elyounoussi": "\u20ac7.00m",
            "Roony Bardghji": "\u20ac4.00m",
            "Davit Khocholava": "\u20ac1.80m",
            "Elias Achouri": "\u20ac1.50m",
            "Kamil Grabara": "\u20ac9.00m",
            "William Clem": "\u20ac1.80m",
            "Orri \u00d3skarsson": "\u20ac800k",
            "Oscar H\u00f8jlund": "\u20ac300k",
            "Birger Meling": "\u20ac5.00m",
            "Viktor Claesson": "\u20ac6.00m",
            "Jordan Larsson": "\u20ac3.00m",
            "Lukas Lerager": "\u20ac3.00m",
            "Andreas Cornelius": "\u20ac2.50m",
            "Valdemar Lund": "\u20ac1.50m",
            "Diogo Gon\u00e7alves": "\u20ac4.00m",
            "Kevin Diks": "\u20ac3.00m",
            "Elias Jelert": "\u20ac3.00m",
            "Denis Vavro": "\u20ac3.00m",
            "Rasmus Falk": "\u20ac1.00m",
            "Khouma Babacar": "\u20ac500k",
            "Christian S\u00f6rensen": "\u20ac500k",
            "Theo Sander": "\u20ac500k",
            "Nicolai Boilesen": "\u20ac400k",
            "Peter Ankersen": "\u20ac400k",
            "Andreas Dithmer": "\u20ac200k",
            "Emil H\u00f8jlund": "\u20ac150k",
            "Mateo Tanlongo": "\u20ac2.50m"
        },
        "Br\u00f6ndby IF": {
            "Nicolai Vallys": "\u20ac3.00m",
            "Emmanuel Yeboah": "\u20ac1.20m",
            "Mateusz Kowalczyk": "\u20ac700k",
            "Henrik Heggheim": "\u20ac1.00m",
            "Yuito Suzuki": "\u20ac600k",
            "Rasmus Lauritsen": "\u20ac3.00m",
            "Mathias Kvistgaarden": "\u20ac3.00m",
            "Ohi Omoijuanfo": "\u20ac2.50m",
            "H\u00e5kon Evjen": "\u20ac1.80m",
            "Kevin Tshiembe": "\u20ac2.00m",
            "Daniel Wass": "\u20ac1.50m",
            "Sebastian Sebulonsen": "\u20ac1.00m",
            "Josip Radosevic": "\u20ac1.50m",
            "Oscar Schwartau": "\u20ac1.00m",
            "Mathias Greve": "\u20ac700k",
            "Frederik Alves": "\u20ac500k",
            "Marko Divkovic": "\u20ac450k",
            "Kevin Mensah": "\u20ac300k",
            "Bertram Kvist": "\u20ac200k",
            "Thomas Mikkelsen": "\u20ac50k",
            "Jonathan Aegidius": "\u20ac150k",
            "Sean Klaiber": "\u20ac2.50m",
            "Jacob Rasmussen": "\u20ac3.00m",
            "Patrick Pentz": "\u20ac1.50m"
        },
        "FC Midtjylland": {
            "Aral \u015eim\u015fir": "\u20ac1.00m",
            "Han-beom Lee": "\u20ac700k",
            "Adam Gabriel": "\u20ac700k",
            "Dar\u00edo Osorio": "\u20ac4.50m",
            "Gue-sung Cho": "\u20ac3.00m",
            "Franculino": "\u20ac1.20m",
            "Nicholas Beetson": "\u20ac50k",
            "Ola Brynhildsen": "\u20ac3.20m",
            "Martin Fraisl": "\u20ac500k",
            "Andr\u00e9 R\u00f6mer": "\u20ac1.20m",
            "Marrony": "\u20ac2.00m",
            "Emiliano Mart\u00ednez": "\u20ac4.00m",
            "Armin Gigovic": "\u20ac2.00m",
            "Iver Fossum": "\u20ac1.50m",
            "Kristoffer Olsson": "\u20ac2.50m",
            "Joel Andersson": "\u20ac1.50m",
            "Oliver S\u00f6rensen": "\u20ac1.00m",
            "Paulinho": "\u20ac1.00m",
            "Juninho": "\u20ac1.00m",
            "Jonas L\u00f6ssl": "\u20ac500k",
            "Henrik Dalsgaard": "\u20ac500k",
            "Charles": "\u20ac400k",
            "Oscar Hedvall": "\u20ac200k",
            "Mads Bech S\u00f6rensen": "\u20ac2.50m",
            "Nikolas Dyhr": "\u20ac1.00m",
            "Sverrir Ingi Ingason": "\u20ac4.00m"
        },
        "Silkeborg IF": {
            "Alexander Lind": "\u20ac800k",
            "Alexander Busch": "\u20ac850k",
            "Magnus B\u00f6ttker": "\u20ac25k",
            "Oliver Sonne": "\u20ac800k",
            "Anders Klynge": "\u20ac800k",
            "Tobias Salquist": "\u20ac700k",
            "Mark Brink": "\u20ac700k",
            "Stef\u00e1n Teitur Th\u00f3rdarson": "\u20ac600k",
            "Joel Felix": "\u20ac600k",
            "Tonni Adamsen": "\u20ac700k",
            "S\u00f6ren Tengstedt": "\u20ac600k",
            "Nicolai Larsen": "\u20ac500k",
            "Kasper Kusk": "\u20ac500k",
            "Lubambo Musonda": "\u20ac400k",
            "Robin \u00d8str\u00f8m": "\u20ac400k",
            "Andreas Poulsen": "\u20ac400k",
            "Pelle Mattsson": "\u20ac400k",
            "Fredrik Carlsen": "\u20ac400k",
            "Andreas Pyndt": "\u20ac350k",
            "Anders Dahl": "\u20ac200k",
            "Callum McCowatt": "\u20ac400k",
            "Aske Andr\u00e9sen": "\u20ac200k",
            "Asbj\u00f6rn B\u00f6ndergaard": "\u20ac150k",
            "Jacob Pryts": "\u20ac150k",
            "Oskar Boesen": "\u20ac100k"
        },
        "Viborg FF": {
            "Serginho": "\u20ac500k",
            "Isak Jensen": "\u20ac1.20m",
            "Anosike Ementa": "\u20ac450k",
            "Lasse Schulz": "\u20ac125k",
            "Lucas Lund": "\u20ac1.00m",
            "Zan Zaletel": "\u20ac900k",
            "Nicolas B\u00fcrgy": "\u20ac750k",
            "Ibrahim Said": "\u20ac700k",
            "Daniel Anyembe": "\u20ac600k",
            "Oliver Bundgaard": "\u20ac700k",
            "Jakob Bonde": "\u20ac500k",
            "Mads S\u00f6ndergaard": "\u20ac400k",
            "Mads Lauritsen": "\u20ac400k",
            "Alassana Jatta": "\u20ac400k",
            "Magnus Westergaard": "\u20ac400k",
            "Jeppe Gr\u00f6nning": "\u20ac400k",
            "Renato J\u00fanior": "\u20ac400k",
            "Martin Agnarsson": "\u20ac150k",
            "Jakob Vester": "\u20ac200k",
            "Kasper Kiilerich": "\u20ac150k",
            "Jean Manuel Mbom": "\u20ac800k",
            "Jamie Jacobs": "\u20ac550k",
            "Nigel Thomas": "\u20ac700k",
            "Srdjan Kuzmic": "\u20ac250k",
            "Anel Zulic": "\u20ac150k"
        },
        "FC Nordsjaelland": {
            "Lucas Hey": "\u20ac2.00m",
            "Ibrahim Osman": "\u20ac300k",
            "Christian Rasmussen": "\u20ac800k",
            "Adamo Nagalo": "\u20ac5.00m",
            "Oliver Villadsen": "\u20ac2.50m",
            "Mohamed Diomande": "\u20ac2.50m",
            "Daniel Svensson": "\u20ac1.00m",
            "Mads Hansen": "\u20ac1.00m",
            "Zidan Sertdemir": "\u20ac1.00m",
            "Martin Frese": "\u20ac1.00m",
            "Benjamin Nygren": "\u20ac700k",
            "Andreas Hansen": "\u20ac600k",
            "Kian Hansen": "\u20ac400k",
            "Carljohan Eriksson": "\u20ac400k",
            "Rocco Ascone": "\u20ac400k",
            "Jeppe Tverskov": "\u20ac400k",
            "Mario Dorgeles": "\u20ac350k",
            "Erik Marxen": "\u20ac350k",
            "Kaare Barslund": "\u20ac300k",
            "Jonas Jensen-Abbew": "\u20ac250k",
            "Lucas H\u00f6gsberg": "\u20ac200k",
            "Magnus Munck": "\u20ac200k",
            "Andreas G\u00fclstorff": "\u20ac150k",
            "Conrad Harder": "\u20ac250k",
            "Yannick Agnero": "\u20ac100k",
            "Oliver Antman": "\u20ac700k",
            "Marcus Ingvartsen": "\u20ac5.50m",
            "Andreas Schjelderup": "\u20ac9.00m"
        },
        "Lyngby BK": {
            "Gylfi Sigurdsson": "\u20ac1.00m",
            "Tochi Chukwuani": "\u20ac700k",
            "Andri Gudjohnsen": "\u20ac600k",
            "Saevar Atli Magn\u00fasson": "\u20ac450k",
            "Kolbeinn Finnsson": "\u20ac450k",
            "Casper Winther": "\u20ac400k",
            "Willy Kumado": "\u20ac350k",
            "Magnus Jensen": "\u20ac400k",
            "Frederik Gytkjaer": "\u20ac300k",
            "Mads Kikkenborg": "\u20ac300k",
            "Brian Hamalainen": "\u20ac200k",
            "Parfait Bizoza": "\u20ac200k",
            "Pascal Gregor": "\u20ac350k",
            "Marcel R\u00f6mer": "\u20ac300k",
            "Sanders Ngabo": "\u20ac200k",
            "Andreas Bjelland": "\u20ac150k",
            "Jannich Storch": "\u20ac100k",
            "Tobias Storm": "\u20ac250k",
            "Gustav Mortensen": "\u20ac200k",
            "Johan Meyer": "\u20ac100k",
            "Lauge Sandgrav": "\u20ac100k",
            "Jonathan Amon": "\u20ac300k",
            "Marc Muniesa": "\u20ac800k"
        },
        "Odense Boldklub": {
            "Sven K\u00f6hler": "\u20ac700k",
            "Tobias Slotsager": "\u20ac500k",
            "Leeroy Owusu": "\u20ac650k",
            "Johannes Selv\u00e9n": "\u20ac25k",
            "Filip Helander": "\u20ac2.00m",
            "Gustav Grubbe": "\u20ac700k",
            "Alasana Manneh": "\u20ac500k",
            "Aske Adelgaard": "\u20ac500k",
            "Martin Hansen": "\u20ac400k",
            "Alen Mustafic": "\u20ac400k",
            "Bj\u00f6rn Paulsen": "\u20ac400k",
            "Charly Nouck": "\u20ac400k",
            "Bashkim Kadrii": "\u20ac400k",
            "Nicholas Mickelson": "\u20ac350k",
            "Hans Christian Bernat": "\u20ac300k",
            "Mihajlo Ivancevic": "\u20ac350k",
            "Magnus Nielsen": "\u20ac100k",
            "Nicklas Mouritsen": "\u20ac300k",
            "Louicius Don Deedson": "\u20ac250k",
            "Max Ejdum": "\u20ac100k",
            "Markus Jensen": "\u20ac150k",
            "Rami Al-Hajj": "\u20ac500k",
            "Sauli V\u00e4is\u00e4nen": "\u20ac500k",
            "Tom Trybull": "\u20ac500k",
            "Tyler Burey": "\u20ac900k",
            "Mohamed Buya Turay": "\u20ac700k"
        },
        "Vejle Boldklub": {
            "German Onugkha": "\u20ac600k",
            "Musa Juwara": "\u20ac350k",
            "Kristian Kirkegaard": "\u20ac450k",
            "Saeid Ezatolahi": "\u20ac400k",
            "Dimitrios Emmanouilidis": "\u20ac400k",
            "Oliver Provstgaard": "\u20ac600k",
            "Marius Elvius": "\u20ac450k",
            "Nathan Trott": "\u20ac400k",
            "Stefan Velkov": "\u20ac350k",
            "Ebenezer Ofori": "\u20ac350k",
            "Thomas Gundelund": "\u20ac250k",
            "Hamza Barry": "\u20ac200k",
            "Azer Busuladzic": "\u20ac200k",
            "Miiko Albornoz": "\u20ac300k",
            "Tobias Lauritsen": "\u20ac200k",
            "Vladimir Arsic": "\u20ac150k",
            "Christian Gammelgaard": "\u20ac150k",
            "Ra\u00fal Albentosa": "\u20ac200k",
            "Tobias Jakobsen": "\u20ac50k",
            "Igor Vekic": "\u20ac300k",
            "Denis Kolinger": "\u20ac650k",
            "Jasin Assehnoun": "\u20ac350k",
            "Yeni N'Gbakoto": "\u20ac500k",
            "Gilli S\u00f6rensen": "\u20ac350k"
        },
        "Hvidovre IF": {
            "Jeffrey Adjei-Broni": "\u20ac25k",
            "Philip Rejnhold": "\u20ac300k",
            "Malte Kiilerich": "\u20ac400k",
            "Jonas Gemmer": "\u20ac400k",
            "Mads Kaalund": "\u20ac350k",
            "Simon Makienok": "\u20ac250k",
            "Marcus Lindberg": "\u20ac400k",
            "Filip Djukic": "\u20ac400k",
            "Christian Jakobsen": "\u20ac350k",
            "Marc Nielsen": "\u20ac300k",
            "Nicolai Geertsen": "\u20ac200k",
            "Nicolai Clausen": "\u20ac200k",
            "Matti Olsen": "\u20ac300k",
            "Magnus Lysholm": "\u20ac250k",
            "Ahmed Iljazovski": "\u20ac200k",
            "Adrian Kappenberger": "\u20ac200k",
            "Martin Spelmann": "\u20ac100k",
            "Morten Olsen": "\u20ac100k",
            "Andreas Smed": "\u20ac200k",
            "Mathias Andreasen": "\u20ac150k",
            "Mathias Gehrt": "\u20ac150k",
            "Daniel Stenderup": "\u20ac150k",
            "Magnus Fredslund": "\u20ac100k",
            "Matti Lund Nielsen": "\u20ac100k",
            "Elias Rusborg": "\u20ac50k",
            "Marius Papuga": "\u20ac100k"
        },
        "Randers FC": {
            "Ernest Agyiri": "\u20ac400k",
            "Wessel Dammers": "\u20ac500k",
            "Patrik Carlgren": "\u20ac1.00m",
            "Filip Bundgaard": "\u20ac1.00m",
            "Stephen Odey": "\u20ac1.00m",
            "Simen Nordli": "\u20ac1.00m",
            "Mikkel Kalles\u00f6e": "\u20ac700k",
            "Hugo Andersson": "\u20ac600k",
            "Marvin Egho": "\u20ac600k",
            "Lasso Coulibaly": "\u20ac700k",
            "Frederik Lauenborg": "\u20ac600k",
            "Mads Enggaard": "\u20ac400k",
            "Edgar Babayan": "\u20ac400k",
            "Daniel H\u00f6egh": "\u20ac400k",
            "Mikkel Pedersen": "\u20ac350k",
            "Alhaji Kamara": "\u20ac400k",
            "William Kaastrup": "\u20ac350k",
            "Bj\u00f6rn Kopplin": "\u20ac300k",
            "Alexander Nybo": "\u20ac200k",
            "Oliver Olsen": "\u20ac250k",
            "Oskar Snorre": "\u20ac300k",
            "Mads Albaek": "\u20ac200k",
            "Mustapha Isah": "\u20ac150k",
            "Sabil Hansen": "\u20ac150k",
            "Jeppe Kudsk": "\u20ac150k",
            "Laurits Pedersen": "\u20ac50k",
            "John Bj\u00f6rkengren": "\u20ac500k"
        },
        "Aarhus GF": {
            "Jonathan Hutters": "\u20ac25k",
            "Magnus Knudsen": "\u20ac1.20m",
            "Janni Serra": "\u20ac1.00m",
            "Kevin Yakob": "\u20ac1.50m",
            "Felix Beijmo": "\u20ac1.00m",
            "Nicolai Poulsen": "\u20ac800k",
            "Mads Emil Madsen": "\u20ac1.00m",
            "Eric Kahl": "\u20ac1.00m",
            "Mikael Anderson": "\u20ac1.00m",
            "Mikkel Duelund": "\u20ac700k",
            "Tobias M\u00f6lgaard": "\u20ac600k",
            "Peter Bjur": "\u20ac500k",
            "Patrick Mortensen": "\u20ac400k",
            "Frederik Brandhof": "\u20ac400k",
            "Gift Links": "\u20ac400k",
            "Frederik Tingager": "\u20ac400k",
            "Benjamin Hvidt": "\u20ac300k",
            "Jesper Hansen": "\u20ac200k",
            "Mikkel Kristensen": "\u20ac150k",
            "Tobias Anker": "\u20ac350k",
            "Mathias Sauer": "\u20ac200k",
            "Jacob Andersen": "\u20ac200k",
            "Michael Akoto": "\u20ac300k",
            "Julius Beck": "\u20ac250k",
            "Tobias Bech": "\u20ac700k",
            "Bailey Peacock-Farrell": "\u20ac1.00m",
            "Zachary Duncan": "\u20ac300k",
            "Mats Knoester": "\u20ac1.50m"
        }
    },
    "A1": {
        "Red Bull Salzburg": {
            "Karim Konat\u00e9": "\u20ac15.00m",
            "Amankwah Forson": "\u20ac6.00m",
            "Kamil Piatkowski": "\u20ac4.00m",
            "Samson Baidoo": "\u20ac3.00m",
            "Alexander Schlager": "\u20ac2.00m",
            "Moussa Kounfolo Yeo": "\u20ac800k",
            "Amar Dedic": "\u20ac20.00m",
            "Mads Bidstrup": "\u20ac7.50m",
            "Aleksa Terzic": "\u20ac4.00m",
            "Oscar Gloukh": "\u20ac10.00m",
            "Nico Mantl": "\u20ac1.00m",
            "Petar Ratkov": "\u20ac4.00m",
            "Leandro Morgalla": "\u20ac1.50m",
            "Luka Sucic": "\u20ac18.00m",
            "Maurits Kjaergaard": "\u20ac13.00m",
            "Fernando": "\u20ac10.00m",
            "Strahinja Pavlovic": "\u20ac25.00m",
            "Oumar Solet": "\u20ac17.00m",
            "Lucas Gourna-Douath": "\u20ac12.00m",
            "Nicol\u00e1s Capaldo": "\u20ac8.00m",
            "Sekou Koita": "\u20ac7.00m",
            "Dijon Kameri": "\u20ac4.00m",
            "Bryan Okoh": "\u20ac1.00m",
            "Daouda Guindo": "\u20ac1.20m",
            "Justin Omoregie": "\u20ac800k",
            "Andreas Ulmer": "\u20ac400k",
            "Roko Simic": "\u20ac5.00m",
            "Dorgeles Nene": "\u20ac3.50m",
            "Mamady Diambou": "\u20ac1.00m",
            "Lukas Wallner": "\u20ac500k"
        },
        "LASK": {
            "Marin Ljubicic": "\u20ac3.00m",
            "Filip Stojkovic": "\u20ac1.00m",
            "Peter Michorl": "\u20ac1.20m",
            "Tobias Lawal": "\u20ac800k",
            "Thomas Goiginger": "\u20ac600k",
            "Elias Havel": "\u20ac500k",
            "Maksym Taloverov": "\u20ac1.50m",
            "George Bello": "\u20ac1.00m",
            "Sanoussy Ba": "\u20ac500k",
            "Andr\u00e9s Andrade": "\u20ac1.00m",
            "Filip Twardzik": "\u20ac250k",
            "Moussa Kon\u00e9": "\u20ac1.00m",
            "Lenny Pintor": "\u20ac600k",
            "Ebrima Darboe": "\u20ac1.80m",
            "Moses Usor": "\u20ac2.00m",
            "Sascha Horvath": "\u20ac1.80m",
            "Ibrahim Mustapha": "\u20ac1.20m",
            "Robert Zulj": "\u20ac1.70m",
            "Philipp Ziereis": "\u20ac1.00m",
            "Florian Flecker": "\u20ac700k",
            "Ivan Ljubic": "\u20ac600k",
            "Rene Renner": "\u20ac800k",
            "Branko Jovicic": "\u20ac800k",
            "Felix Luckeneder": "\u20ac700k",
            "Husein Balic": "\u20ac500k",
            "Adil Taoui": "\u20ac400k",
            "J\u00f6rg Siebenhandl": "\u20ac400k",
            "Lukas Jungwirth": "\u20ac100k"
        },
        "Rapid Vienna": {
            "Matthias Seidl": "\u20ac2.00m",
            "Moritz Oswald": "\u20ac800k",
            "Leopold Querfeld": "\u20ac3.00m",
            "Nenad Cvetkovic": "\u20ac900k",
            "Nikolas Sattlberger": "\u20ac800k",
            "Michael Sollbauer": "\u20ac350k",
            "Thierry Gale": "\u20ac900k",
            "Jovan Zivkovic": "\u20ac250k",
            "Dennis Kaygin": "\u20ac250k",
            "Terence Kongolo": "\u20ac900k",
            "Neraysho Kasanwirjo": "\u20ac2.50m",
            "Marco Gr\u00fcll": "\u20ac3.50m",
            "Jonas Auer": "\u20ac1.80m",
            "Nicolas K\u00fchn": "\u20ac1.50m",
            "Aleksa Pejic": "\u20ac800k",
            "Niklas Hedl": "\u20ac1.80m",
            "Guido Burgstaller": "\u20ac1.00m",
            "Patrick Greil": "\u20ac900k",
            "Ante Bajic": "\u20ac750k",
            "Roman Kerschbaum": "\u20ac750k",
            "Oliver Strunz": "\u20ac650k",
            "Martin Moormann": "\u20ac700k",
            "Thorsten Schick": "\u20ac500k",
            "Maximilian Hofmann": "\u20ac500k",
            "Paul Gartler": "\u20ac350k",
            "Nicolas Bajlicz": "\u20ac250k",
            "Bernhard Unger": "\u20ac100k",
            "Lukas Grgic": "\u20ac1.20m",
            "Fally Mayulu": "\u20ac600k",
            "Laurenz Orgler": "\u20ac225k"
        },
        "SK Austria Klagenfurt": {
            "Andy Irving": "\u20ac1.50m",
            "Sinan Karweina": "\u20ac700k",
            "Solomon Bonnah": "\u20ac350k",
            "Matthias Dollinger": "\u20ac25k",
            "Bego Kujrakovic": "\u20ac50k",
            "Jannik Robatsch": "\u20ac50k",
            "Iba May": "\u20ac125k",
            "Fabio Markelic": "\u20ac100k",
            "Nicolas Wimmer": "\u20ac800k",
            "Phillip Menzel": "\u20ac700k",
            "Christopher Cvetko": "\u20ac750k",
            "Florian Jaritz": "\u20ac500k",
            "Kosmas Gezos": "\u20ac400k",
            "Till Schumacher": "\u20ac400k",
            "Rico Benatelli": "\u20ac350k",
            "Thorsten Mahrer": "\u20ac400k",
            "Sebastian Soto": "\u20ac350k",
            "Simon Straudi": "\u20ac350k",
            "Christopher Wernitznig": "\u20ac350k",
            "Marco Knaller": "\u20ac150k",
            "Turgay Gemicibasi": "\u20ac300k",
            "Nikola Djoric": "\u20ac250k",
            "Aaron Sky Schwarz": "\u20ac150k"
        },
        "Austria Vienna": {
            "Aleksandar Jukic": "\u20ac800k",
            "Matthias Braun\u00f6der": "\u20ac2.00m",
            "Alexander Schmidt": "\u20ac300k",
            "Fisnik Asllani": "\u20ac800k",
            "Dominik Fitz": "\u20ac2.50m",
            "Andreas Gruber": "\u20ac1.20m",
            "Manfred Fischer": "\u20ac1.20m",
            "Christian Fr\u00fcchtl": "\u20ac1.20m",
            "Marvin Martins": "\u20ac700k",
            "Muharem Huskovic": "\u20ac700k",
            "Manuel Polster": "\u20ac600k",
            "Tin Plavotic": "\u20ac550k",
            "Reinhold Ranftl": "\u20ac600k",
            "Johannes Handl": "\u20ac500k",
            "Hakim Guenouche": "\u20ac500k",
            "Lucas Galv\u00e3o": "\u20ac400k",
            "Romeo Vucic": "\u20ac400k",
            "Moritz Wels": "\u20ac400k",
            "Matteo Meisl": "\u20ac400k",
            "Matan Baltaxa": "\u20ac350k",
            "James Holland": "\u20ac300k",
            "Ziad El Sheiwi": "\u20ac250k",
            "Mirko Kos": "\u20ac200k",
            "Florian Wustinger": "\u20ac250k",
            "Marko Raguz": "\u20ac200k",
            "Lukas Wedl": "\u20ac75k",
            "Luca Pazourek": "\u20ac250k",
            "Silva Kani": "\u20ac350k"
        },
        "SK Sturm Graz": {
            "Szymon Wlodarczyk": "\u20ac4.50m",
            "Seedy Jatta": "\u20ac2.00m",
            "Amadou Dante": "\u20ac2.00m",
            "Luka Maric": "\u20ac350k",
            "Gabriel Haider": "\u20ac200k",
            "Kjell Scherpen": "\u20ac2.00m",
            "Max Johnston": "\u20ac700k",
            "Alexander Prass": "\u20ac7.50m",
            "Jusuf Gazibegovic": "\u20ac4.00m",
            "Jon Gorenc Stankovic": "\u20ac4.00m",
            "David Affengruber": "\u20ac3.00m",
            "Gregory W\u00fcthrich": "\u20ac3.00m",
            "Manprit Sarkaria": "\u20ac2.50m",
            "Otar Kiteishvili": "\u20ac2.00m",
            "Javi Serrano": "\u20ac700k",
            "William B\u00f6ving": "\u20ac3.00m",
            "Tomi Horvat": "\u20ac2.00m",
            "Alexandar Borkovic": "\u20ac1.00m",
            "David Schnegg": "\u20ac1.80m",
            "Bryan Teixeira": "\u20ac1.20m",
            "Mohammed Fuseini": "\u20ac700k",
            "Stefan Hierl\u00e4nder": "\u20ac700k",
            "Niklas Geyrhofer": "\u20ac500k",
            "Samuel St\u00fcckler": "\u20ac225k",
            "Dimitri Laval\u00e9e": "\u20ac700k",
            "Leon Grgic": "\u20ac400k",
            "Matteo Bignetti": "\u20ac300k"
        },
        "WSG Tirol": {
            "Luca Kronberger": "\u20ac500k",
            "Adam Stejskal": "\u20ac400k",
            "Cem \u00dcst\u00fcndag": "\u20ac300k",
            "Matth\u00e4us Taferner": "\u20ac600k",
            "Mahamadou Diarra": "\u20ac100k",
            "Yannick V\u00f6tter": "\u20ac50k",
            "Lukas Sulzbacher": "\u20ac700k",
            "Valentino M\u00fcller": "\u20ac500k",
            "Sandi Ogrinec": "\u20ac450k",
            "Bror Blume": "\u20ac450k",
            "Felix Bacher": "\u20ac400k",
            "Stefan Skrbo": "\u20ac350k",
            "Julius Ertlthaler": "\u20ac300k",
            "Dominik Stumberger": "\u20ac300k",
            "Johannes Naschberger": "\u20ac300k",
            "Kofi Schulz": "\u20ac300k",
            "Justin Forst": "\u20ac300k",
            "Benjamin Ozegovic": "\u20ac300k",
            "David Gugganig": "\u20ac300k",
            "Denis Tomic": "\u20ac200k",
            "Osarenren Okungbowa": "\u20ac200k",
            "David Jaunegg": "\u20ac100k",
            "Nik Prelec": "\u20ac600k",
            "Paul Schermer": "\u20ac50k",
            "Thomas Geris": "\u20ac50k",
            "Aleksander Buksa": "\u20ac700k"
        },
        "TSV Hartberg": {
            "Maximilian Entrup": "\u20ac450k",
            "Paul Komposch": "\u20ac400k",
            "Christoph Urdl": "\u20ac250k",
            "Dominik Frieser": "\u20ac400k",
            "Ibane Bowat": "\u20ac350k",
            "Maximilian Fillafer": "\u20ac150k",
            "Lind Hajdari": "\u20ac50k",
            "Sam Schutti": "\u20ac50k",
            "Harald Postl": "\u20ac25k",
            "Damjan Kovacevic": "\u20ac50k",
            "Angelo Br\u00fcckner": "\u20ac400k",
            "Matthias Postl": "\u20ac25k",
            "Donis Avdijaj": "\u20ac800k",
            "J\u00fcrgen Heil": "\u20ac650k",
            "Mamadou Sangar\u00e9": "\u20ac600k",
            "Christoph Lang": "\u20ac500k",
            "Ousmane Diakit\u00e9": "\u20ac500k",
            "Ruben Providence": "\u20ac600k",
            "Dominik Prokop": "\u20ac450k",
            "Tobias Kainz": "\u20ac400k",
            "Raphael Sallinger": "\u20ac400k",
            "Manuel Pfeifer": "\u20ac450k",
            "Thomas Rotter": "\u20ac250k",
            "Marin Karamarko": "\u20ac200k",
            "J\u00fcrgen Lemmerer": "\u20ac100k",
            "Fabian Wilfinger": "\u20ac50k",
            "Mario Kr\u00f6pfl": "\u20ac175k",
            "Julian Halwachs": "\u20ac150k",
            "Manfred Gollner": "\u20ac150k",
            "Maximilian Sellinger": "\u20ac50k",
            "Maximilian Pu\u00dfwald": "\u20ac25k",
            "Tobias Knoflach": "\u20ac175k"
        },
        "Wolfsberger AC": {
            "Thorsten R\u00f6cher": "\u20ac350k",
            "Konstantin Kerschbaumer": "\u20ac200k",
            "Mohamed Bamba": "\u20ac500k",
            "Tobias Gruber": "\u20ac50k",
            "Scott Kennedy": "\u20ac500k",
            "Bernhard Zimmermann": "\u20ac1.00m",
            "Adis Jasic": "\u20ac1.50m",
            "Thomas Sabitzer": "\u20ac800k",
            "Samson Tijani": "\u20ac800k",
            "Nikolas Veratschnig": "\u20ac750k",
            "Ervin Omic": "\u20ac700k",
            "Thierno Ballo": "\u20ac750k",
            "Dominik Baumgartner": "\u20ac750k",
            "Augustine Boakye": "\u20ac600k",
            "Florian Rieder": "\u20ac500k",
            "Jonathan Scherzer": "\u20ac400k",
            "Simon Piesinger": "\u20ac400k",
            "Michael Novak": "\u20ac350k",
            "Kevin Bukusu": "\u20ac250k",
            "Lukas G\u00fctlbauer": "\u20ac300k",
            "Pascal M\u00fcller": "\u20ac150k",
            "David Skubl": "\u20ac125k",
            "Lukas Ibertsberger": "\u20ac400k",
            "Sandro Altunashvili": "\u20ac500k"
        },
        "FC Blau-Weiss Linz": {
            "Julian G\u00f6lles": "\u20ac250k",
            "Danilo Mitrovic": "\u20ac300k",
            "Alem Pasic": "\u20ac200k",
            "Erwin Softic": "\u20ac100k",
            "Yunus Karakaya": "\u20ac25k",
            "Mehmet Ibrahimi": "\u20ac150k",
            "Conor No\u00df": "\u20ac400k",
            "Stefan Haudum": "\u20ac400k",
            "Marcel Schantl": "\u20ac100k",
            "Kristijan Dobras": "\u20ac250k",
            "Tobias Koch": "\u20ac400k",
            "Manuel Maranda": "\u20ac350k",
            "Nicolas Schmid": "\u20ac300k",
            "Ronivaldo": "\u20ac300k",
            "Simon Pirkl": "\u20ac300k",
            "Fabian Windhager": "\u20ac300k",
            "Raphael Hofer": "\u20ac350k",
            "Stefan Feiertag": "\u20ac350k",
            "Fabio Strauss": "\u20ac300k",
            "Michael Brandner": "\u20ac300k",
            "Marco Krainz": "\u20ac275k",
            "Simon Seidl": "\u20ac150k",
            "Felix Gschossmann": "\u20ac75k",
            "Lukas Tursch": "\u20ac250k",
            "Paul Mensah": "\u20ac250k",
            "Andreas Lukse": "\u20ac150k"
        },
        "SC Austria Lustenau": {
            "Jonathan Schmid": "\u20ac600k",
            "Ben Bobzien": "\u20ac400k",
            "Namory Cisse": "\u20ac250k",
            "Rafael Devisate": "\u20ac50k",
            "Enes Koc": "\u20ac25k",
            "Ba\u00efla Diallo": "\u20ac200k",
            "Boris Moltenis": "\u20ac350k",
            "Stefano Surdanovic": "\u20ac800k",
            "Lukas Fridrikas": "\u20ac700k",
            "Anderson": "\u20ac700k",
            "Torben Rhein": "\u20ac600k",
            "Yadaly Diaby": "\u20ac550k",
            "Domenik Schierl": "\u20ac400k",
            "Fabian Gmeiner": "\u20ac400k",
            "Anthony Schmid": "\u20ac400k",
            "Matthias Maak": "\u20ac350k",
            "Pius Grabher": "\u20ac350k",
            "Darijo Grujcic": "\u20ac350k",
            "Tobias Berger": "\u20ac250k",
            "Simon Nesler-T\u00e4ubl": "\u20ac25k",
            "Nikolai Baden Frederiksen": "\u20ac1.50m",
            "Leo M\u00e4tzler": "\u20ac250k"
        },
        "SCR Altach": {
            "Paul Koller": "\u20ac450k",
            "Alexander Eckmayr": "\u20ac75k",
            "Djawal Kaiba": "\u20ac200k",
            "Mohamed Ou\u00e9draogo": "\u20ac50k",
            "Paul Piffer": "\u20ac25k",
            "Manuel Prietl": "\u20ac450k",
            "Dejan Stojanovic": "\u20ac400k",
            "Christian Gebauer": "\u20ac450k",
            "Felix Strauss": "\u20ac450k",
            "Jan Jurcec": "\u20ac450k",
            "Noah Bischof": "\u20ac450k",
            "Lukas J\u00e4ger": "\u20ac450k",
            "Sebastian Aigner": "\u20ac350k",
            "Csaba Bukta": "\u20ac300k",
            "Sandro Ingolitsch": "\u20ac300k",
            "Amir Abdijanovic": "\u20ac350k",
            "Lukas Fadinger": "\u20ac350k",
            "Nosa Iyobosa Edokpolor": "\u20ac350k",
            "Lukas Gugganig": "\u20ac300k",
            "Atdhe Nuhiu": "\u20ac300k",
            "Dominik Reiter": "\u20ac300k",
            "Mike-Steven B\u00e4hre": "\u20ac250k",
            "Tobias Sch\u00fctzenauer": "\u20ac250k",
            "Jan Zwischenbrugger": "\u20ac250k",
            "Damian Maksimovic": "\u20ac50k",
            "Constantin Reiner": "\u20ac300k",
            "Gustavo Santos": "\u20ac300k",
            "Leonardo Lukacevic": "\u20ac250k"
        }
    },
    "C1": {
        "BSC Young Boys": {
            "Meschack Elia": "\u20ac6.00m",
            "Cedric Itten": "\u20ac4.50m",
            "Darian Males": "\u20ac4.20m",
            "Filip Ugrinic": "\u20ac4.00m",
            "Jean-Pierre Nsame": "\u20ac3.00m",
            "Cheikh Niasse": "\u20ac2.80m",
            "Kastriot Imeri": "\u20ac5.00m",
            "Mohamed Camara": "\u20ac4.20m",
            "Aur\u00e8le Amenda": "\u20ac3.00m",
            "Ulisses Garcia": "\u20ac2.70m",
            "Ebrima Colley": "\u20ac2.60m",
            "Lukasz Lakomy": "\u20ac2.50m",
            "Lewin Blum": "\u20ac1.80m",
            "Anthony Racioppi": "\u20ac2.20m",
            "David von Ballmoos": "\u20ac1.50m",
            "Sandro Lauper": "\u20ac1.50m",
            "Jo\u00ebl Monteiro": "\u20ac1.30m",
            "Noah Persson": "\u20ac1.20m",
            "Saidy Janko": "\u20ac1.00m",
            "Miguel Chaiwa": "\u20ac1.00m",
            "Donat Rrudhani": "\u20ac600k",
            "Silvere Ganvoula": "\u20ac600k",
            "Loris Benito": "\u20ac500k",
            "Malik Deme": "\u20ac300k",
            "Leandro Zbinden": "\u20ac100k"
        },
        "FC Stade-Lausanne-Ouchy": {
            "Isma\u00ebl Gharbi": "\u20ac5.00m",
            "Alban Ajdini": "\u20ac800k",
            "Elies Mahmoud": "\u20ac800k",
            "Emmanuel Essiam": "\u20ac800k",
            "Charles Abi": "\u20ac600k",
            "J\u00e9r\u00e9my Vachoux": "\u20ac500k",
            "Florian Danho": "\u20ac500k",
            "Sahmkou Camara": "\u20ac400k",
            "Mischa Eberhard": "\u20ac400k",
            "Mohamed Abdallah": "\u20ac400k",
            "Lavdrim Hajrulahu": "\u20ac400k",
            "Nathan Garcia": "\u20ac300k",
            "Giovani Bamba": "\u20ac400k",
            "Lucas Pos": "\u20ac400k",
            "Linus Obexer": "\u20ac400k",
            "Rayan Kadima": "\u20ac300k",
            "Dylan Ouedraogo": "\u20ac300k",
            "Valon Hamdiu": "\u20ac300k",
            "Liridon Mulaj": "\u20ac250k",
            "Zachary Hadji": "\u20ac200k",
            "Romain Bayard": "\u20ac200k",
            "Marc Fred Tsoungui": "\u20ac200k",
            "Dany Da Silva": "\u20ac200k",
            "Edmond Akichi": "\u20ac200k",
            "Tristan Zesiger": "\u20ac100k"
        },
        "FC Lugano": {
            "Ignacio Aliseda": "\u20ac3.80m",
            "Zan Celar": "\u20ac4.00m",
            "Lukas Mai": "\u20ac2.20m",
            "Milton Valenzuela": "\u20ac2.00m",
            "Yanis Cimignani": "\u20ac1.70m",
            "Albian Hajdari": "\u20ac1.60m",
            "Amir Saipi": "\u20ac1.50m",
            "Uran Bislimi": "\u20ac1.30m",
            "Martim Marques": "\u20ac1.00m",
            "Renato Steffen": "\u20ac1.00m",
            "Hadj Mahmoud": "\u20ac1.00m",
            "Shkelqim Vladi": "\u20ac1.00m",
            "Allan Arigoni": "\u20ac800k",
            "Jhon Espinoza": "\u20ac800k",
            "Roman Macek": "\u20ac800k",
            "Kreshnik Hajrizi": "\u20ac800k",
            "Anto Grgic": "\u20ac800k",
            "Hicham Mahou": "\u20ac700k",
            "Mattia Bottani": "\u20ac400k",
            "Ayman El Wafi": "\u20ac300k",
            "Sebastian Osigwe": "\u20ac200k",
            "Abel Marc": "\u20ac200k",
            "Ilija Maslarov": "\u20ac200k",
            "Adrian Durrer": "\u20ac200k",
            "Steven Deana": "\u20ac100k",
            "Noah De Queiroz": "\u20ac100k",
            "Fotis Pseftis": "\u20ac100k",
            "Serif Berbic": "\u20ac100k",
            "Gianluca Pizzagalli": "\u20ac100k",
            "Giovanni D'Agostino": "\u20ac100k",
            "Johan Nkama": "\u20ac100k",
            "Leonid Srdic": "\u20ac100k"
        },
        "FC Basel 1893": {
            "Djordje Jovanovic": "\u20ac3.50m",
            "Yusuf Demir": "\u20ac5.00m",
            "Juan Carlos Gauto": "\u20ac4.00m",
            "Adrian Leon Barisic": "\u20ac2.00m",
            "Dominik Schmid": "\u20ac2.00m",
            "Maurice Malone": "\u20ac2.00m",
            "Jonathan Dubasin": "\u20ac1.50m",
            "Arnau Comas": "\u20ac1.50m",
            "Renato Veiga": "\u20ac1.50m",
            "Sergio L\u00f3pez": "\u20ac1.40m",
            "Jean-K\u00e9vin Augustin": "\u20ac1.00m",
            "Thierno Barry": "\u20ac1.00m",
            "Gabriel Sigua": "\u20ac1.00m",
            "Finn van Breemen": "\u20ac800k",
            "Anton Kade": "\u20ac900k",
            "Junior Z\u00e9": "\u20ac700k",
            "Mohamed Dr\u00e4ger": "\u20ac700k",
            "Adriano Onyegbule": "\u20ac500k",
            "Kevin R\u00fcegg": "\u20ac500k",
            "Andrin Hunziker": "\u20ac400k",
            "Hugo Vogel": "\u20ac400k",
            "Leon Avdullahu": "\u20ac300k",
            "Michael Lang": "\u20ac200k",
            "Fabian Frei": "\u20ac200k",
            "Taulant Xhaka": "\u20ac200k",
            "Axel Kayombo": "\u20ac100k",
            "Mirko Salvi": "\u20ac100k"
        },
        "FC Luzern": {
            "Max Meyer": "\u20ac3.00m",
            "Nicky Beloko": "\u20ac2.60m",
            "Ardon Jashari": "\u20ac6.50m",
            "Nicolas Haas": "\u20ac2.00m",
            "Pius Dorn": "\u20ac1.50m",
            "Lars Villiger": "\u20ac1.20m",
            "Pascal Loretz": "\u20ac1.50m",
            "Severin Ottiger": "\u20ac1.00m",
            "Sofyan Chader": "\u20ac800k",
            "Teddy Okou": "\u20ac800k",
            "Jakub Kadak": "\u20ac900k",
            "Luca Jaquez": "\u20ac700k",
            "Kevin Spadanuda": "\u20ac600k",
            "Kemal Ademi": "\u20ac500k",
            "Luuk Breedijk": "\u20ac400k",
            "Noah Rupp": "\u20ac400k",
            "Mauricio Willimann": "\u20ac300k",
            "Asumah Abubakar": "\u20ac300k",
            "Samuele Campo": "\u20ac200k",
            "Leny Meyer": "\u20ac200k",
            "Serkan Izmirlioglu": "\u20ac200k",
            "Denis Simani": "\u20ac200k",
            "Diego Heller": "\u20ac100k"
        },
        "Servette FC": {
            "Chris Bedia": "\u20ac2.50m",
            "Timoth\u00e9 Cognat": "\u20ac2.80m",
            "Nicolas Vouilloz": "\u20ac2.00m",
            "Dereck Kutesa": "\u20ac1.70m",
            "Bendeg\u00faz Bolla": "\u20ac1.80m",
            "J\u00e9r\u00f4me Ongu\u00e9n\u00e9": "\u20ac1.50m",
            "Alexis Antunes": "\u20ac1.30m",
            "Miroslav Stevanovic": "\u20ac1.50m",
            "Yoan Severin": "\u20ac1.10m",
            "Bradley Mazikou": "\u20ac1.00m",
            "J\u00e9r\u00e9my Guillemenot": "\u20ac1.00m",
            "Enzo Crivelli": "\u20ac900k",
            "Keigo Tsunemoto": "\u20ac900k",
            "Boubacar Fofana": "\u20ac800k",
            "David Douline": "\u20ac700k",
            "Ga\u00ebl Ondoua": "\u20ac700k",
            "Alexander Lyng": "\u20ac500k",
            "J\u00e9r\u00e9my Frick": "\u20ac500k",
            "Hussayn Touati": "\u20ac400k",
            "Anthony Baron": "\u20ac300k",
            "Samba Diba": "\u20ac300k",
            "Tiemoko Ouattara": "\u20ac300k",
            "Steve Rouiller": "\u20ac200k",
            "Baba Souare": "\u20ac200k",
            "Issa Kaloga": "\u20ac200k",
            "L\u00e9o Besson": "\u20ac100k",
            "Th\u00e9o Magnin": "\u20ac100k",
            "Valton Behrami": "\u20ac100k",
            "Ronny Rodelin": "\u20ac100k"
        },
        "FC Lausanne-Sport": {
            "Fousseni Diabat\u00e9": "\u20ac3.60m",
            "Rares Ilie": "\u20ac3.20m",
            "Alvyn Sanches": "\u20ac1.70m",
            "Antoine Bernede": "\u20ac1.70m",
            "Kaly S\u00e8ne": "\u20ac1.00m",
            "Jamie Roche": "\u20ac800k",
            "Anel Husic": "\u20ac800k",
            "No\u00eb Dussenne": "\u20ac800k",
            "Karlo Letica": "\u20ac700k",
            "Brighton Labeau": "\u20ac700k",
            "Toichi Suzuki": "\u20ac700k",
            "Raoul Giger": "\u20ac500k",
            "Trae Coyle": "\u20ac400k",
            "Dominik Schwizer": "\u20ac300k",
            "Mayka Okuka": "\u20ac300k",
            "Olivier Custodio": "\u20ac400k",
            "Chris Kablan": "\u20ac200k",
            "Micka\u00ebl Nanizayamo": "\u20ac200k",
            "Berkay Dabanli": "\u20ac200k",
            "Raphael Spiegel": "\u20ac200k",
            "Stjepan Kukuruzovic": "\u20ac100k",
            "Simone Grippo": "\u20ac100k",
            "Seydou Traor\u00e9": "\u20ac100k"
        },
        "Grasshopper Club Zurich": {
            "Ayumu Seko": "\u20ac2.40m",
            "Theo Corbeanu": "\u20ac1.90m",
            "Awer Mabil": "\u20ac1.30m",
            "Tsiy Ndenge": "\u20ac1.10m",
            "Nigel Lonwijk": "\u20ac1.00m",
            "Dion Kacuri": "\u20ac800k",
            "Bradley Fink": "\u20ac800k",
            "Francis Momoh": "\u20ac700k",
            "Dorian Babunski": "\u20ac700k",
            "Giotto Morandi": "\u20ac800k",
            "Filipe de Carvalho": "\u20ac700k",
            "Dirk Abels": "\u20ac600k",
            "Kristers Tobers": "\u20ac500k",
            "Th\u00e9o Ndicka Matam": "\u20ac500k",
            "Justin Hammel": "\u20ac500k",
            "Joshua Laws": "\u20ac300k",
            "Meritan Shabani": "\u20ac300k",
            "Elmin Rastoder": "\u20ac300k",
            "Michael Kempter": "\u20ac300k",
            "Maksim Paskotsi": "\u20ac200k",
            "Tim Meyer": "\u20ac200k",
            "Amir Abrashi": "\u20ac200k",
            "Manuel Kuttin": "\u20ac200k",
            "Damian Nigg": "\u20ac200k",
            "Sead Ahmeti": "\u20ac100k",
            "Nicolas Glaus": "\u20ac100k",
            "Diego Poloni": "\u20ac100k",
            "Nahom Tesfom": "\u20ac100k",
            "Dior Gerbovci": "\u20ac100k",
            "Noah Blasucci": "\u20ac100k",
            "Pascal Sch\u00fcrpf": "\u20ac100k",
            "Boyan Jia": "\u20ac100k"
        },
        "FC St. Gallen 1879": {
            "Lukas G\u00f6rtler": "\u20ac2.00m",
            "Julian Von Moos": "\u20ac1.80m",
            "Lawrence Ati Zigi": "\u20ac2.50m",
            "Isaac Schmidt": "\u20ac1.40m",
            "Jordi Quintill\u00e0": "\u20ac1.30m",
            "Felix Mambimbi": "\u20ac1.20m",
            "Willem Geubbels": "\u20ac1.50m",
            "Albert Vallci": "\u20ac1.00m",
            "Chima Okoroji": "\u20ac1.00m",
            "Christian Witzig": "\u20ac1.00m",
            "Mattia Zanotti": "\u20ac1.00m",
            "Bastien Toma": "\u20ac1.00m",
            "Abdoulaye Diaby": "\u20ac700k",
            "Betim Fazliji": "\u20ac700k",
            "Jozo Stanic": "\u20ac650k",
            "Justin Janitzek": "\u20ac500k",
            "Chadrac Akolo": "\u20ac500k",
            "Mihailo Stevanovic": "\u20ac500k",
            "Nikolaj M\u00f6ller": "\u20ac400k",
            "Fabian Schubert": "\u20ac500k",
            "Richard van der Venne": "\u20ac300k",
            "Patrick Sutter": "\u20ac300k",
            "Lukas Watkowiak": "\u20ac200k",
            "Nicolas L\u00fcchinger": "\u20ac200k",
            "Albin Krasniqi": "\u20ac200k",
            "Gr\u00e9gory Karlen": "\u20ac200k",
            "Bela Dumrath": "\u20ac100k"
        },
        "FC Z\u00fcrich": {
            "Adri\u00e1n Guerrero": "\u20ac2.00m",
            "Cheick Cond\u00e9": "\u20ac2.00m",
            "Jonathan Okita": "\u20ac2.00m",
            "Ifeanyi Mathew": "\u20ac1.30m",
            "Nikola Katic": "\u20ac1.20m",
            "Yanick Brecher": "\u20ac1.00m",
            "Rodrigo Concei\u00e7\u00e3o": "\u20ac1.00m",
            "Lindrit Kamberi": "\u20ac900k",
            "Bledian Krasniqi": "\u20ac800k",
            "Daniel Afriyie": "\u20ac800k",
            "Nikola Boranijasevic": "\u20ac700k",
            "Junior Ligue": "\u20ac700k",
            "Fabian Rohner": "\u20ac500k",
            "Armstrong Oko-Flex": "\u20ac500k",
            "Antonio Marchesano": "\u20ac500k",
            "Labinot Bajrami": "\u20ac400k",
            "Arad Bar": "\u20ac300k",
            "Nils Reichmuth": "\u20ac300k",
            "Selmin Hodza": "\u20ac300k",
            "Silvan Wallner": "\u20ac300k",
            "Zivko Kostadinovic": "\u20ac200k",
            "Marc Hornschuh": "\u20ac200k",
            "Fabio Daprel\u00e0": "\u20ac200k",
            "Alan Omerovic": "\u20ac100k"
        },
        "FC Winterthur": {
            "Matteo Di Giusto": "\u20ac1.50m",
            "Samuel Ballet": "\u20ac1.00m",
            "Marvin Keller": "\u20ac1.00m",
            "Souleymane Diaby": "\u20ac900k",
            "Alexandre Jankewitz": "\u20ac800k",
            "Adrian Gantenbein": "\u20ac600k",
            "Sayfallah Ltaief": "\u20ac700k",
            "Randy Schneider": "\u20ac600k",
            "Nishan Burkart": "\u20ac600k",
            "Basil Stillhart": "\u20ac500k",
            "Markus Kuster": "\u20ac400k",
            "Aldin Turkes": "\u20ac400k",
            "Silvan Sidler": "\u20ac400k",
            "Tobias Sch\u00e4ttin": "\u20ac300k",
            "Musa Araz": "\u20ac300k",
            "Samir Ramizi": "\u20ac300k",
            "Roy Gelmi": "\u20ac200k",
            "Noe Holenstein": "\u20ac200k",
            "Carmine Chiappetta": "\u20ac200k",
            "Roman Buess": "\u20ac200k",
            "Michael Gon\u00e7alves": "\u20ac200k",
            "Thibault Corbaz": "\u20ac100k",
            "Lo\u00efc L\u00fcthi": "\u20ac100k",
            "Luca Zuffi": "\u20ac100k",
            "Granit Lekaj": "\u20ac100k",
            "Armin Abaz": "\u20ac100k",
            "Francisco Rodr\u00edguez": "\u20ac100k"
        },
        "Yverdon Sport FC": {
            "Aimen Mahious": "\u20ac1.10m",
            "Christopher Lungoyi": "\u20ac800k",
            "Samuel Oum Gouet": "\u20ac700k",
            "Haithem Loucif": "\u20ac600k",
            "Varol Tasar": "\u20ac500k",
            "Sebastian Breza": "\u20ac600k",
            "Kevin Carlos": "\u20ac400k",
            "Evans Maurin": "\u20ac400k",
            "Mauro Rodrigues": "\u20ac400k",
            "Dario Del Fabro": "\u20ac400k",
            "Mohamed Tijani": "\u20ac400k",
            "Boris C\u00e9spedes": "\u20ac400k",
            "Mihael Klepac": "\u20ac400k",
            "Christian Marques": "\u20ac300k",
            "Brian Beyer": "\u20ac400k",
            "William Le Pogam": "\u20ac300k",
            "N\u00e9hemie Lusuena": "\u20ac300k",
            "Niklas Gunnarsson": "\u20ac200k",
            "Anthony Sauthier": "\u20ac200k",
            "Mirco Mazzeo": "\u20ac100k",
            "Luca Jaquenoud": "\u20ac100k",
            "Johan Kury": "\u20ac100k",
            "Hugo Fargues": "\u20ac100k",
            "Alan Rodriguez": "\u20ac100k",
            "Saliou Thioune": "\u20ac100k"
        }
    },
    "TS1": {
        "SK Slavia Prague": {
            "Matej Jurasek": "\u20ac3.50m",
            "Jakub Hromada": "\u20ac1.50m",
            "Tomas Vlcek": "\u20ac1.00m",
            "Muhamed Tijani": "\u20ac1.00m",
            "Christos Zafeiris": "\u20ac4.50m",
            "Taras Kacharaba": "\u20ac1.00m",
            "Bolu Ogungbayi": "\u20ac150k",
            "Conrad Wallem": "\u20ac1.30m",
            "Sheriff Sinyan": "\u20ac600k",
            "Oscar Dorley": "\u20ac3.50m",
            "Igoh Ogbu": "\u20ac2.70m",
            "Lukas Masopust": "\u20ac2.00m",
            "Petr Sevcik": "\u20ac2.00m",
            "Ivan Schranz": "\u20ac2.00m",
            "Vaclav Jurecka": "\u20ac1.50m",
            "David Doudera": "\u20ac1.20m",
            "Tomas Holes": "\u20ac3.50m",
            "Lukas Provod": "\u20ac2.00m",
            "Ondrej Kolar": "\u20ac2.00m",
            "Ales Mandous": "\u20ac1.80m",
            "Mojmir Chytil": "\u20ac1.50m",
            "Mick van Buren": "\u20ac600k",
            "David Pech": "\u20ac750k",
            "Michal Tomic": "\u20ac500k",
            "Stanislav Tecl": "\u20ac400k",
            "Jan Boril": "\u20ac150k",
            "Andres Dumitrescu": "\u20ac650k"
        },
        "AC Sparta Prague": {
            "Lukas Haraslin": "\u20ac3.00m",
            "Qazim La\u00e7i": "\u20ac2.00m",
            "Filip Panak": "\u20ac1.20m",
            "Peter Vindahl Jensen": "\u20ac900k",
            "Martin Vitik": "\u20ac3.50m",
            "Michal Sevcik": "\u20ac1.30m",
            "Matej Rynes": "\u20ac800k",
            "Jakub Surovcik": "\u20ac200k",
            "Filip Nalezinek": "\u20ac200k",
            "James Gomez": "\u20ac800k",
            "Ladislav Krejci": "\u20ac5.00m",
            "Veljko Birmancevic": "\u20ac3.00m",
            "Jan Kuchta": "\u20ac4.00m",
            "Adam Karabec": "\u20ac2.50m",
            "Asger S\u00f6rensen": "\u20ac2.50m",
            "Lukas Sadilek": "\u20ac2.00m",
            "Kaan Kairinen": "\u20ac1.70m",
            "Jaroslav Zeleny": "\u20ac1.50m",
            "Jakub Pesek": "\u20ac1.00m",
            "Jan Mejdr": "\u20ac750k",
            "David Pavelka": "\u20ac700k",
            "Tomas Wiesner": "\u20ac850k",
            "Victor Olatunji": "\u20ac600k",
            "Vojtech Vorel": "\u20ac450k",
            "Vaclav Sejk": "\u20ac500k",
            "Patrik Vydra": "\u20ac400k",
            "Angelo Preciado": "\u20ac3.30m"
        },
        "FC Viktoria Plzen": {
            "Pavel Sulc": "\u20ac1.80m",
            "Matej Vydra": "\u20ac1.30m",
            "Cadu": "\u20ac800k",
            "Rafiu Durosinmi": "\u20ac2.00m",
            "Tomas Chory": "\u20ac1.80m",
            "Adam Vlkanova": "\u20ac1.80m",
            "Vaclav Jemelka": "\u20ac1.20m",
            "Sampson Dweh": "\u20ac800k",
            "Robin Hranac": "\u20ac600k",
            "Ludek Pernica": "\u20ac450k",
            "Jhon Mosquera": "\u20ac700k",
            "Dominik Svacek": "\u20ac175k",
            "Lukas Kalvach": "\u20ac2.50m",
            "Pavel Bucha": "\u20ac2.20m",
            "Jan Sykora": "\u20ac1.60m",
            "Lukas Hejda": "\u20ac1.00m",
            "Jindrich Stanek": "\u20ac3.50m",
            "Jan Kopic": "\u20ac900k",
            "Milan Havel": "\u20ac800k",
            "Jan Kliment": "\u20ac700k",
            "Libor Holik": "\u20ac850k",
            "Erik Jirka": "\u20ac750k",
            "Ibrahim Traor\u00e9": "\u20ac400k",
            "Marian Tvrdon": "\u20ac325k",
            "Radim Reznik": "\u20ac200k",
            "Jan Paluska": "\u20ac25k"
        },
        "FC Slovan Liberec": {
            "Christian Frydek": "\u20ac800k",
            "Milan Govaers": "\u20ac25k",
            "Luka Kulenovic": "\u20ac300k",
            "Jakub Hudak": "\u20ac50k",
            "Matej Chalus": "\u20ac500k",
            "Jan Zamburek": "\u20ac500k",
            "Lukas Cerv": "\u20ac650k",
            "Dominik Plechaty": "\u20ac450k",
            "Mohamed Doumbia": "\u20ac450k",
            "Filip Prebsl": "\u20ac350k",
            "Denis Visinsky": "\u20ac400k",
            "Olivier Vliegen": "\u20ac350k",
            "Ahmad Ghali": "\u20ac350k",
            "Michal Fukala": "\u20ac300k",
            "Dominik Preisler": "\u20ac300k",
            "Marios Pourzitidis": "\u20ac300k",
            "Jan Mikula": "\u20ac250k",
            "Hugo Jan Backovsky": "\u20ac250k",
            "Michael Rabusic": "\u20ac200k",
            "Filip Horsky": "\u20ac200k",
            "Ivan Varfolomeev": "\u20ac200k",
            "Lukas Hasalik": "\u20ac150k",
            "Ondrej Lehoczki": "\u20ac150k",
            "Tomas Polyak": "\u20ac150k",
            "Milan Lexa": "\u20ac50k",
            "Chidera Okoh": "\u20ac300k"
        },
        "FK Pardubice": {
            "Krystof Danek": "\u20ac1.30m",
            "Michal Hlavaty": "\u20ac850k",
            "Adam Lupac": "\u20ac50k",
            "Stepan Misek": "\u20ac125k",
            "Matyas Hanc": "\u20ac25k",
            "Pablo Ortiz": "\u20ac300k",
            "Tomas Solil": "\u20ac350k",
            "Marek Icha": "\u20ac400k",
            "Denis Darmovzal": "\u20ac300k",
            "Denis Donat": "\u20ac300k",
            "Emil Tischler": "\u20ac300k",
            "Antonin Kinsky": "\u20ac300k",
            "Matej Helesic": "\u20ac250k",
            "Denis Halinsky": "\u20ac250k",
            "Michal Surzyn": "\u20ac275k",
            "Vojtech Patrak": "\u20ac250k",
            "Vojtech Sychra": "\u20ac250k",
            "Bartosz Pikul": "\u20ac250k",
            "Ladislav Krobot": "\u20ac225k",
            "Viktor Budinsky": "\u20ac200k",
            "Jakub Matousek": "\u20ac200k",
            "Kamil Vacek": "\u20ac200k",
            "Ondrej Kukucka": "\u20ac175k",
            "Tomas Zlatohlavek": "\u20ac175k",
            "Petr Kurka": "\u20ac150k",
            "Dominik Mares": "\u20ac100k",
            "Nicolas Smid": "\u20ac75k",
            "Pavel Cerny": "\u20ac75k",
            "Tomas Koukola": "\u20ac75k",
            "William Mukwelle": "\u20ac150k"
        },
        "FC Banik Ostrava": {
            "Ladislav Almasi": "\u20ac900k",
            "Abdullahi Tanko": "\u20ac500k",
            "Jiri Klima": "\u20ac400k",
            "Matej Sin": "\u20ac350k",
            "Tomas Rigo": "\u20ac350k",
            "Filip Kaloc": "\u20ac600k",
            "Jiri Letacek": "\u20ac450k",
            "Matej Madlenak": "\u20ac400k",
            "David Fadairo": "\u20ac50k",
            "Filip Blazek": "\u20ac250k",
            "Ewerton": "\u20ac850k",
            "Karel Pojezny": "\u20ac700k",
            "Filip Kubala": "\u20ac600k",
            "David Lischka": "\u20ac500k",
            "David Buchta": "\u20ac500k",
            "Gigli Ndefe": "\u20ac450k",
            "Robert Miskovic": "\u20ac400k",
            "Jakub Markovic": "\u20ac400k",
            "Daniel Tetour": "\u20ac350k",
            "Jiri Boula": "\u20ac350k",
            "Eldar Sehic": "\u20ac300k",
            "Jan Juroska": "\u20ac300k",
            "Laco Takacs": "\u20ac250k",
            "Michal Frydrych": "\u20ac200k",
            "Ondrej Chveja": "\u20ac125k",
            "Martin Hruby": "\u20ac150k",
            "Zdenek Riha": "\u20ac50k",
            "Samuel Grygar": "\u20ac100k",
            "Patrick Kpozo": "\u20ac450k"
        },
        "SK Sigma Olomouc": {
            "Jan Vodhanel": "\u20ac500k",
            "Lukas Julis": "\u20ac500k",
            "Juraj Chvatal": "\u20ac375k",
            "Jan Fortelny": "\u20ac600k",
            "Ondrej Zmrzly": "\u20ac700k",
            "Antonin Rusek": "\u20ac650k",
            "Jakub Pokorny": "\u20ac400k",
            "Martin Pospisil": "\u20ac350k",
            "Pavel Zifcak": "\u20ac325k",
            "Matus Macik": "\u20ac300k",
            "Jakub Trefil": "\u20ac300k",
            "Jan Navratil": "\u20ac275k",
            "Filip Zorvan": "\u20ac250k",
            "Radim Breite": "\u20ac250k",
            "Dele Israel": "\u20ac250k",
            "Lukas Vrastil": "\u20ac250k",
            "Jiri Slama": "\u20ac250k",
            "Denis Ventura": "\u20ac250k",
            "Jakub Prichystal": "\u20ac225k",
            "Vojtech Kristal": "\u20ac200k",
            "Vit Benes": "\u20ac200k",
            "Frantisek Matys": "\u20ac200k",
            "Jachym Sip": "\u20ac200k",
            "Matej Hadas": "\u20ac150k",
            "Yunusa Muritala": "\u20ac250k"
        },
        "FK Mlada Boleslav": {
            "Matous Trmal": "\u20ac450k",
            "Solomon John": "\u20ac300k",
            "Ladislav Kodad": "\u20ac150k",
            "Matej Pulkrab": "\u20ac500k",
            "Mykola Yarosh": "\u20ac100k",
            "Vasil Kusej": "\u20ac600k",
            "Daniel Marecek": "\u20ac450k",
            "Tomas Ladra": "\u20ac450k",
            "Ondrej Karafiat": "\u20ac400k",
            "Vojtech Kubista": "\u20ac350k",
            "Dominik Kostka": "\u20ac300k",
            "Martin Suchomel": "\u20ac300k",
            "David Simek": "\u20ac300k",
            "Jakub Fulnek": "\u20ac225k",
            "Lamin Jawo": "\u20ac225k",
            "Marek Suchy": "\u20ac200k",
            "Lukas Masek": "\u20ac200k",
            "Patrik Zitny": "\u20ac200k",
            "Benson Sakala": "\u20ac175k",
            "Antonin Vanicek": "\u20ac175k",
            "Petr Mikulec": "\u20ac175k",
            "Jan Seda": "\u20ac75k",
            "Marek Matejovsky": "\u20ac50k",
            "Matyas Conk": "\u20ac25k",
            "Matyas Vojta": "\u20ac75k",
            "Andrej Kadlec": "\u20ac300k",
            "Yusuf": "\u20ac350k"
        },
        "FK Teplice": {
            "Stepan Chaloupek": "\u20ac400k",
            "Petr Hronek": "\u20ac450k",
            "Andreas Vindheim": "\u20ac450k",
            "Jakub Hora": "\u20ac150k",
            "Mohamed Yasser": "\u20ac200k",
            "Marek Beranek": "\u20ac50k",
            "Michal Trnovec": "\u20ac10k",
            "Nemanja Krsmanovic": "\u20ac250k",
            "Abdallah Gning": "\u20ac600k",
            "Daniel Fila": "\u20ac500k",
            "Daniel Trubac": "\u20ac400k",
            "Robert Jukl": "\u20ac350k",
            "Jan Knapik": "\u20ac350k",
            "Nemanja Micevic": "\u20ac300k",
            "Jakub Urbanec": "\u20ac300k",
            "Filip Mucha": "\u20ac250k",
            "Lukas Marecek": "\u20ac200k",
            "Matej Radosta": "\u20ac200k",
            "Michal Bilek": "\u20ac200k",
            "Filip Havelka": "\u20ac200k",
            "Jakub Kristan": "\u20ac175k",
            "Yegor Tsykalo": "\u20ac150k",
            "Soufiane Dram\u00e9": "\u20ac150k",
            "Ludek Nemecek": "\u20ac75k",
            "Tomas Grigar": "\u20ac50k",
            "Dominik Prochazka": "\u20ac50k",
            "Michael L\u00fcftner": "\u20ac250k"
        },
        "Bohemians Prague 1905": {
            "David Puskac": "\u20ac400k",
            "Erik Prekop": "\u20ac350k",
            "Martin Jedlicka": "\u20ac650k",
            "Jan Matousek": "\u20ac500k",
            "Lukas Hulka": "\u20ac450k",
            "Daniel K\u00f6stl": "\u20ac450k",
            "Adam Janos": "\u20ac325k",
            "Vojtech Smrz": "\u20ac350k",
            "Michal Beran": "\u20ac325k",
            "Antonin Krapka": "\u20ac300k",
            "Jan Vondra": "\u20ac300k",
            "Matej Hybs": "\u20ac275k",
            "Robert Hruby": "\u20ac250k",
            "Martin Hala": "\u20ac250k",
            "Michal Reichl": "\u20ac225k",
            "Vojtech Novak": "\u20ac225k",
            "Jan Kovarik": "\u20ac225k",
            "Matyas Kozak": "\u20ac200k",
            "Roman Vales": "\u20ac200k",
            "Ondrej Petrak": "\u20ac200k",
            "Ladislav Muzik": "\u20ac175k",
            "Denis Vala": "\u20ac150k",
            "Tomas Necid": "\u20ac150k",
            "Jan Shejbal": "\u20ac125k",
            "Josef Jindrisek": "\u20ac25k",
            "Lukas Soukup": "\u20ac50k"
        },
        "SK Dynamo Ceske Budejovice": {
            "Vincent Trummer": "\u20ac325k",
            "Libor Bastl": "\u20ac50k",
            "Zdenek Ondrasek": "\u20ac100k",
            "Vojtech Hora": "\u20ac125k",
            "Jakub Parizek": "\u20ac25k",
            "Quadri Adediran": "\u20ac350k",
            "Patrik Hellebrand": "\u20ac400k",
            "Jakub Hora": "\u20ac400k",
            "Marcel Cermak": "\u20ac325k",
            "Martin Kralik": "\u20ac350k",
            "Lukas Havel": "\u20ac300k",
            "Jan Suchan": "\u20ac275k",
            "Tomas Zajic": "\u20ac250k",
            "David Sipos": "\u20ac250k",
            "Martin Janacek": "\u20ac250k",
            "Pavel Osmancik": "\u20ac225k",
            "Samuel Sigut": "\u20ac225k",
            "Jiri Skalak": "\u20ac200k",
            "David Broukal": "\u20ac200k",
            "Martin Sladky": "\u20ac200k",
            "Ondrej Coudek": "\u20ac175k",
            "Matous Nikl": "\u20ac150k",
            "Colin Andrew": "\u20ac25k",
            "Michal Hubinek": "\u20ac150k",
            "Thomas Jungbauer": "\u20ac10k",
            "Alen Dejanovic": "\u20ac250k"
        },
        "FC Zlin": {
            "David Tkac": "\u20ac300k",
            "Filip Zak": "\u20ac300k",
            "El Hadji Ndiaye": "\u20ac100k",
            "Alexandr Buzek": "\u20ac75k",
            "Selmir Pidro": "\u20ac300k",
            "Tom Sloncik": "\u20ac350k",
            "Jakub Kolar": "\u20ac350k",
            "Martin Cedidla": "\u20ac300k",
            "Youba Dram\u00e9": "\u20ac275k",
            "Vukadin Vukadinovic": "\u20ac250k",
            "Dominik Simersky": "\u20ac225k",
            "Antonin Fantis": "\u20ac225k",
            "Matej Rakovan": "\u20ac250k",
            "Nedjeljko Kovinic": "\u20ac200k",
            "Jakub Janetzky": "\u20ac200k",
            "Patrik Kulisek": "\u20ac25k",
            "Adam Ciz": "\u20ac25k",
            "Tomas Celustka": "\u20ac250k",
            "Pablo Gonz\u00e1lez": "\u20ac250k"
        },
        "FC Hradec Kralove": {
            "Daniel Vasulin": "\u20ac400k",
            "Jakub Klima": "\u20ac400k",
            "Lukas Cmelik": "\u20ac350k",
            "Filip Cihak": "\u20ac500k",
            "Vaclav Pilar": "\u20ac350k",
            "Jakub Kucera": "\u20ac300k",
            "Frantisek Cech": "\u20ac300k",
            "Petr Kodes": "\u20ac300k",
            "Stepan Harazim": "\u20ac250k",
            "Petr Pudhorocky": "\u20ac250k",
            "Samuel Dancak": "\u20ac250k",
            "Ondrej Sevcik": "\u20ac225k",
            "Matej Koubek": "\u20ac250k",
            "David Heidenreich": "\u20ac250k",
            "Pavol Bajza": "\u20ac225k",
            "Adam Zadrazil": "\u20ac200k",
            "Michal Leibl": "\u20ac200k",
            "Ondrej Sasinka": "\u20ac200k",
            "Petr Rybicka": "\u20ac175k",
            "Daniel Horak": "\u20ac150k",
            "Patrik Vizek": "\u20ac150k"
        },
        "MFK Karvina": {
            "Rajmund Mikus": "\u20ac250k",
            "Papalel\u00e9": "\u20ac200k",
            "Jakub Lapes": "\u20ac125k",
            "Marek Bielan": "\u20ac10k",
            "Alex Ivan": "\u20ac200k",
            "Matej Curma": "\u20ac200k",
            "Matej Franko": "\u20ac150k",
            "Adeleke Akinyemi": "\u20ac350k",
            "Patrik Cavos": "\u20ac300k",
            "Jaroslav Svozil": "\u20ac300k",
            "Vladimir Neuman": "\u20ac250k",
            "Amar Memic": "\u20ac250k",
            "Sebastian Bohac": "\u20ac225k",
            "Jiri Ciupa": "\u20ac225k",
            "Lukas Budinsky": "\u20ac200k",
            "Dominik Soukenik": "\u20ac200k",
            "Dominik Zak": "\u20ac200k",
            "David Krcik": "\u20ac175k",
            "Filip Antovski": "\u20ac175k",
            "Daniel Bartl": "\u20ac175k",
            "Jiri Fleisman": "\u20ac125k",
            "Jan Zidek": "\u20ac75k",
            "Michal Hosek": "\u20ac150k",
            "Lucky Ezeh": "\u20ac75k",
            "Aboubacar Traore": "\u20ac50k",
            "David Motycka": "\u20ac25k",
            "Stelios Kokovas": "\u20ac25k",
            "David Moses": "\u20ac50k",
            "Dominik Holec": "\u20ac500k",
            "Andrija Raznatovic": "\u20ac400k",
            "Martin Dolezal": "\u20ac150k"
        },
        "FK Jablonec": {
            "Matous Krulich": "\u20ac50k",
            "David Nykrin": "\u20ac100k",
            "Matej Naprstek": "\u20ac100k",
            "Adrian Slavik": "\u20ac250k",
            "Haiderson Hurtado": "\u20ac175k",
            "Filip Soucek": "\u20ac750k",
            "Matej Polidar": "\u20ac800k",
            "Vladimir Jovovic": "\u20ac450k",
            "Jan Chramosta": "\u20ac400k",
            "David Houska": "\u20ac375k",
            "Milos Kratochvil": "\u20ac400k",
            "Jakub Martinec": "\u20ac350k",
            "Alexis Al\u00e9gu\u00e9": "\u20ac300k",
            "Daniel Soucek": "\u20ac275k",
            "Dominik Plestil": "\u20ac300k",
            "Michal Cernak": "\u20ac250k",
            "Vakhtang Chanturishvili": "\u20ac250k",
            "Patrik Sch\u00f6n": "\u20ac225k",
            "David Stepanek": "\u20ac175k",
            "Vilem Fendrich": "\u20ac150k",
            "Ishaku Konda": "\u20ac150k",
            "Tomas H\u00fcbschman": "\u20ac25k",
            "Vojtech Myska": "\u20ac75k",
            "Nemanja Tekijaski": "\u20ac350k",
            "Adam Ritter": "\u20ac100k"
        },
        "1.FC Slovacko": {
            "Rigino Cicilia": "\u20ac300k",
            "Marek Havlik": "\u20ac1.70m",
            "Michal Kohut": "\u20ac600k",
            "Stanislav Hofmann": "\u20ac600k",
            "Filip Vecheta": "\u20ac600k",
            "Daniel Holzer": "\u20ac500k",
            "Merchas Doski": "\u20ac500k",
            "Matej Valenta": "\u20ac450k",
            "Ondrej Mihalik": "\u20ac450k",
            "Petr Reinberk": "\u20ac425k",
            "Vlasiy Sinyavskiy": "\u20ac400k",
            "Vlastimil Danicek": "\u20ac325k",
            "Milan Heca": "\u20ac300k",
            "Tomas Brecka": "\u20ac275k",
            "Seung-bin Kim": "\u20ac300k",
            "Patrik Brandner": "\u20ac250k",
            "Pavel Juroska": "\u20ac250k",
            "Michal Kadlec": "\u20ac150k",
            "Jaromir Srubek": "\u20ac175k",
            "Tomas Frystak": "\u20ac125k",
            "Milan Petrzela": "\u20ac75k"
        }
    },
    "BRA1": {
        "Club Athletico Paranaense": {
            "Vitor Roque": "\u20ac32.00m",
            "Bento": "\u20ac9.00m",
            "Christian": "\u20ac7.00m",
            "Thiago Andrade": "\u20ac5.00m",
            "Agust\u00edn Canobbio": "\u20ac4.00m",
            "Erick": "\u20ac4.00m",
            "Tom\u00e1s Cuello": "\u20ac3.00m",
            "Z\u00e9 Ivaldo": "\u20ac3.00m",
            "Pedro Henrique": "\u20ac3.00m",
            "Alex Santana": "\u20ac2.00m",
            "Vitor Bueno": "\u20ac1.50m",
            "R\u00f4mulo": "\u20ac1.70m",
            "Hugo Moura": "\u20ac1.50m",
            "Mycael": "\u20ac1.20m",
            "Kaique Rocha": "\u20ac1.00m",
            "Luciano Arriagada": "\u20ac1.00m",
            "Pablo": "\u20ac900k",
            "Thiago Heleno": "\u20ac700k",
            "L\u00e9o Linck": "\u20ac800k",
            "Arturo Vidal": "\u20ac700k",
            "Madson": "\u20ac700k",
            "Marcelo Cirino": "\u20ac700k",
            "Fernandinho": "\u20ac600k",
            "Fernando": "\u20ac450k",
            "Vinicius Kau\u00ea": "\u20ac450k",
            "Willian": "\u20ac300k",
            "Gabriel Pereira": "\u20ac200k",
            "Bruno Zapelli": "\u20ac5.50m",
            "Lucas Esquivel": "\u20ac1.50m",
            "Cac\u00e1": "\u20ac600k",
            "Bruno Peres": "\u20ac1.00m"
        },
        "CR Flamengo": {
            "Pedro": "\u20ac22.00m",
            "Giorgian de Arrascaeta": "\u20ac17.00m",
            "Gerson": "\u20ac15.00m",
            "Ayrton Lucas": "\u20ac9.00m",
            "Everton": "\u20ac9.00m",
            "Gabriel Barbosa": "\u20ac20.00m",
            "Allan": "\u20ac7.00m",
            "Matheuzinho": "\u20ac6.00m",
            "Thiago Maia": "\u20ac6.00m",
            "Erick Pulgar": "\u20ac6.00m",
            "L\u00e9o Pereira": "\u20ac4.00m",
            "Fabr\u00edcio Bruno": "\u20ac3.00m",
            "Matheus Cunha": "\u20ac3.00m",
            "Victor Hugo": "\u20ac3.00m",
            "Wesley": "\u20ac2.50m",
            "Santos": "\u20ac2.00m",
            "Bruno Henrique": "\u20ac2.50m",
            "Guillermo Varela": "\u20ac2.00m",
            "Pablo": "\u20ac2.00m",
            "Gabriel Noga": "\u20ac2.00m",
            "Rodrigo Caio": "\u20ac1.50m",
            "David Luiz": "\u20ac500k",
            "Filipe Lu\u00eds": "\u20ac300k",
            "Cleiton": "\u20ac250k",
            "Igor Jesus": "\u20ac150k",
            "Agust\u00edn Rossi": "\u20ac6.00m"
        },
        "Sociedade Esportiva Palmeiras": {
            "Raphael Veiga": "\u20ac16.00m",
            "Rony": "\u20ac13.00m",
            "Gabriel Menino": "\u20ac10.00m",
            "Artur": "\u20ac10.00m",
            "Dudu": "\u20ac9.00m",
            "Endrick": "\u20ac25.00m",
            "Joaqu\u00edn Piquerez": "\u20ac10.00m",
            "Murilo": "\u20ac8.50m",
            "Gustavo G\u00f3mez": "\u20ac8.50m",
            "Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez": "\u20ac7.00m",
            "Luis Guilherme": "\u20ac7.00m",
            "Z\u00e9 Rafael": "\u20ac4.50m",
            "Vanderlan": "\u20ac4.00m",
            "Fabinho": "\u20ac4.00m",
            "Jhon Jhon": "\u20ac2.50m",
            "Richard R\u00edos": "\u20ac2.50m",
            "Weverton": "\u20ac2.50m",
            "Mayke": "\u20ac2.00m",
            "Eduard Atuesta": "\u20ac2.00m",
            "Luan": "\u20ac2.00m",
            "Naves": "\u20ac1.50m",
            "Garcia": "\u20ac1.50m",
            "Breno Lopes": "\u20ac1.50m",
            "Jailson": "\u20ac1.50m",
            "Marcos Rocha": "\u20ac1.00m",
            "Kaique": "\u20ac400k",
            "Marcelo Lomba": "\u20ac300k",
            "Mateus": "\u20ac100k",
            "Kevin": "\u20ac1.00m",
            "Michel": "\u20ac700k"
        },
        "Clube Atl\u00e9tico Mineiro": {
            "Mat\u00edas Zaracho": "\u20ac10.00m",
            "Paulinho": "\u20ac10.00m",
            "Guilherme Arana": "\u20ac10.00m",
            "Pedrinho": "\u20ac8.00m",
            "Igor Gomes": "\u20ac5.00m",
            "Ot\u00e1vio": "\u20ac4.50m",
            "Rubens": "\u20ac4.00m",
            "Cristian Pav\u00f3n": "\u20ac3.50m",
            "Hyoran": "\u20ac2.50m",
            "Igor Rabello": "\u20ac2.50m",
            "Patrick": "\u20ac2.50m",
            "Renzo Saravia": "\u20ac2.20m",
            "Hulk": "\u20ac2.00m",
            "Everson": "\u20ac2.00m",
            "Bruno Fuchs": "\u20ac1.80m",
            "Jemerson": "\u20ac1.70m",
            "Edenilson": "\u20ac1.80m",
            "Eduardo Vargas": "\u20ac1.50m",
            "Mauricio Lemos": "\u20ac1.50m",
            "Alan Kardec": "\u20ac500k",
            "Isaac": "\u20ac300k",
            "Cadu": "\u20ac300k",
            "Mariano": "\u20ac300k",
            "Matheus Mendes": "\u20ac250k",
            "R\u00e9ver": "\u20ac150k",
            "Gabriel Delfim": "\u20ac100k",
            "Alan Franco": "\u20ac3.00m"
        },
        "Sport Club Corinthians Paulista": {
            "Gabriel Moscardo": "\u20ac1.50m",
            "Yuri Alberto": "\u20ac16.00m",
            "Fausto Vera": "\u20ac7.00m",
            "Pedro": "\u20ac7.00m",
            "Maycon": "\u20ac5.00m",
            "Bruno M\u00e9ndez": "\u20ac5.00m",
            "Roni": "\u20ac4.00m",
            "Biro": "\u20ac4.00m",
            "Matheus Bidu": "\u20ac2.00m",
            "Giovane": "\u20ac2.50m",
            "Matheus Donelli": "\u20ac2.00m",
            "Matheus Ara\u00fajo": "\u20ac2.00m",
            "Wesley": "\u20ac2.00m",
            "Renato Augusto": "\u20ac1.50m",
            "Caetano": "\u20ac1.50m",
            "V\u00edctor Cantillo": "\u20ac1.00m",
            "Carlos Miguel": "\u20ac1.00m",
            "Paulinho": "\u20ac800k",
            "Fagner": "\u20ac900k",
            "Felipe Augusto": "\u20ac750k",
            "Rafael Ramos": "\u20ac700k",
            "Gil": "\u20ac500k",
            "Ruan Oliveira": "\u20ac500k",
            "Renato Santos": "\u20ac400k",
            "F\u00e1bio Santos": "\u20ac200k",
            "Mat\u00edas Rojas": "\u20ac6.00m",
            "Lucas Ver\u00edssimo": "\u20ac6.00m"
        },
        "Santos FC": {
            "Marcos Leonardo": "\u20ac17.00m",
            "Jo\u00e3o Paulo": "\u20ac7.00m",
            "Yeferson Soteldo": "\u20ac5.00m",
            "Sandry": "\u20ac4.00m",
            "Renyer": "\u20ac2.50m",
            "Felipe Jonatan": "\u20ac2.50m",
            "Jo\u00e3o Lucas": "\u20ac2.00m",
            "Lucas Braga": "\u20ac1.50m",
            "Stiven Mendoza": "\u20ac1.20m",
            "Rodrigo Fern\u00e1ndez": "\u20ac1.10m",
            "Lucas Lima": "\u20ac1.00m",
            "Ed Carlos": "\u20ac900k",
            "Weslley Patati": "\u20ac1.00m",
            "Dod\u00f4": "\u20ac800k",
            "Luan Dias": "\u20ac750k",
            "Messias": "\u20ac800k",
            "Joaquim": "\u20ac700k",
            "Dodi": "\u20ac700k",
            "Alex Nascimento": "\u20ac600k",
            "Alison": "\u20ac600k",
            "Miguelito": "\u20ac300k",
            "Bruno Mezenga": "\u20ac300k",
            "Camacho": "\u20ac300k",
            "Vladimir": "\u20ac200k",
            "Gabriel Inoc\u00eancio": "\u20ac100k",
            "Julio Furch": "\u20ac1.20m",
            "Maximiliano Silvera": "\u20ac800k",
            "Jean Lucas": "\u20ac5.00m",
            "Alfredo Morelos": "\u20ac6.00m",
            "Tom\u00e1s Rinc\u00f3n": "\u20ac800k",
            "Jo\u00e3o Basso": "\u20ac1.50m",
            "J\u00fanior Cai\u00e7ara": "\u20ac250k",
            "Nonato": "\u20ac2.00m"
        },
        "Fluminense Football Club": {
            "Andr\u00e9": "\u20ac15.00m",
            "Jhon Arias": "\u20ac8.00m",
            "Nino": "\u20ac7.00m",
            "Martinelli": "\u20ac5.00m",
            "Alexsander": "\u20ac4.00m",
            "John Kennedy": "\u20ac4.00m",
            "Guga": "\u20ac3.50m",
            "Lima": "\u20ac1.50m",
            "Marcelo": "\u20ac1.80m",
            "Germ\u00e1n Cano": "\u20ac1.80m",
            "Caio Vinicius": "\u20ac1.50m",
            "Daniel": "\u20ac1.40m",
            "Keno": "\u20ac1.10m",
            "Jorge": "\u20ac1.10m",
            "Diogo Barbosa": "\u20ac1.00m",
            "Giovanni": "\u20ac700k",
            "Kau\u00e3 Elias": "\u20ac700k",
            "Pedro Rangel": "\u20ac550k",
            "Samuel Xavier": "\u20ac500k",
            "Vitor Mendes": "\u20ac450k",
            "Manoel": "\u20ac350k",
            "Thiago Santos": "\u20ac250k",
            "F\u00e1bio": "\u20ac200k",
            "Felipe Melo": "\u20ac150k",
            "David Braz": "\u20ac150k",
            "Vitor Eudes": "\u20ac100k",
            "Leonardo Fern\u00e1ndez": "\u20ac7.00m",
            "Yony Gonz\u00e1lez": "\u20ac600k",
            "Marlon": "\u20ac6.00m"
        },
        "Sport Club Internacional": {
            "Wanderson": "\u20ac9.00m",
            "Vit\u00e3o": "\u20ac7.50m",
            "Fabricio Bustos": "\u20ac6.50m",
            "Johnny": "\u20ac5.00m",
            "Alan Patrick": "\u20ac4.00m",
            "Carlos de Pena": "\u20ac3.50m",
            "Charles Ar\u00e1nguiz": "\u20ac3.00m",
            "Gabriel": "\u20ac2.00m",
            "Pedro Henrique": "\u20ac1.70m",
            "Campanharo": "\u20ac1.20m",
            "Lucas Ramos": "\u20ac1.10m",
            "Thauan Lara": "\u20ac1.00m",
            "Ren\u00ea": "\u20ac900k",
            "Lucca": "\u20ac700k",
            "Matheus Dias": "\u20ac500k",
            "Jean Dias": "\u20ac600k",
            "Rodrigo Moledo": "\u20ac500k",
            "Luiz Adriano": "\u20ac400k",
            "Anthoni": "\u20ac300k",
            "Est\u00eav\u00e3o": "\u20ac300k",
            "R\u00f4mulo": "\u20ac200k",
            "Igor Gomes": "\u20ac200k",
            "Gabriel Barros": "\u20ac200k",
            "Emerson Junior": "\u20ac100k",
            "Sergio Rochet": "\u20ac3.50m",
            "Dalbert": "\u20ac1.00m",
            "Hugo Mallo": "\u20ac3.00m",
            "Bruno Henrique": "\u20ac700k",
            "Enner Valencia": "\u20ac3.80m"
        },
        "Botafogo de Futebol e Regatas": {
            "Matheus Nascimento": "\u20ac9.00m",
            "Lucas Perri": "\u20ac5.00m",
            "Adryelson": "\u20ac5.00m",
            "Tiquinho Soares": "\u20ac4.00m",
            "Patrick de Paula": "\u20ac4.00m",
            "Mat\u00edas Segovia": "\u20ac3.50m",
            "Marlon Freitas": "\u20ac3.00m",
            "Gabriel Pires": "\u20ac3.50m",
            "Hugo": "\u20ac2.00m",
            "Diego Hern\u00e1ndez": "\u20ac2.00m",
            "Lucas Fernandes": "\u20ac2.00m",
            "Danilo Barbosa": "\u20ac2.00m",
            "Tch\u00ea Tch\u00ea": "\u20ac1.80m",
            "Victor S\u00e1": "\u20ac1.80m",
            "Eduardo": "\u20ac1.50m",
            "Carlos Alberto": "\u20ac1.30m",
            "Mar\u00e7al": "\u20ac1.00m",
            "J\u00fanior Santos": "\u20ac1.00m",
            "Victor Cuesta": "\u20ac1.00m",
            "Rafael": "\u20ac800k",
            "Leonel Di Placido": "\u20ac700k",
            "Philipe Sampaio": "\u20ac600k",
            "Gatito Fern\u00e1ndez": "\u20ac400k",
            "Jacob Montes": "\u20ac150k",
            "JP Galv\u00e3o": "\u20ac100k",
            "Igo Gabriel": "\u20ac100k",
            "Valent\u00edn Adamo": "\u20ac500k",
            "Mateo Ponte": "\u20ac1.00m",
            "Bastos": "\u20ac1.20m",
            "Diego Costa": "\u20ac2.00m",
            "Sousa": "\u20ac400k"
        },
        "Esporte Clube Bahia": {
            "Kayky": "\u20ac8.00m",
            "Nicol\u00e1s Acevedo": "\u20ac5.00m",
            "Ademir": "\u20ac3.50m",
            "Vitor Hugo": "\u20ac3.50m",
            "Kanu": "\u20ac3.50m",
            "Cauly": "\u20ac2.50m",
            "Biel": "\u20ac2.50m",
            "Yago Felipe": "\u20ac2.00m",
            "Diego Rosa": "\u20ac2.00m",
            "Marcos Felipe": "\u20ac1.50m",
            "L\u00e9o Cittadini": "\u20ac1.80m",
            "Matheus Bahia": "\u20ac1.50m",
            "Vitor Jacar\u00e9": "\u20ac1.40m",
            "Adriel": "\u20ac1.20m",
            "David Duarte": "\u20ac1.00m",
            "Thaciano": "\u20ac800k",
            "Andr\u00e9": "\u20ac800k",
            "Rezende": "\u20ac750k",
            "Vinicius Mingotti": "\u20ac700k",
            "Mateus Claus": "\u20ac700k",
            "Patrick Verhon": "\u20ac400k",
            "Ryan Carlos": "\u20ac500k",
            "Danilo Fernandes": "\u20ac350k",
            "Lucas Mugni": "\u20ac300k",
            "Cicinho": "\u20ac300k",
            "Marcos Victor": "\u20ac250k",
            "Gabriel Xavier": "\u20ac200k",
            "Luciano Juba": "\u20ac2.00m",
            "Camilo C\u00e1ndido": "\u20ac1.50m",
            "Rafael Rat\u00e3o": "\u20ac2.50m",
            "Gilberto": "\u20ac4.00m",
            "Caio Roque": "\u20ac400k"
        },
        "Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense": {
            "Math\u00edas Villasanti": "\u20ac7.00m",
            "Franco Cristaldo": "\u20ac7.00m",
            "Ferreira": "\u20ac5.00m",
            "Felipe Carballo": "\u20ac5.00m",
            "Luis Su\u00e1rez": "\u20ac4.00m",
            "Nathan": "\u20ac2.00m",
            "Gabriel Grando": "\u20ac2.50m",
            "Pep\u00ea": "\u20ac1.80m",
            "Cuiabano": "\u20ac1.00m",
            "Jhonata Robert": "\u20ac1.00m",
            "Walter Kannemann": "\u20ac1.00m",
            "F\u00e1bio": "\u20ac1.00m",
            "Reinaldo": "\u20ac900k",
            "Ronald": "\u20ac800k",
            "Jo\u00e3o Pedro": "\u20ac6.00m",
            "Everton Galdino": "\u20ac900k",
            "Bruno Uvini": "\u20ac500k",
            "Andr\u00e9": "\u20ac500k",
            "Lucas Milla": "\u20ac400k",
            "Nat\u00e3": "\u20ac400k",
            "Pedro Geromel": "\u20ac250k",
            "Felipe Scheibig": "\u20ac100k",
            "Lucas Besozzi": "\u20ac1.20m",
            "Rodrigo Ely": "\u20ac3.00m",
            "Juan Iturbe": "\u20ac1.00m"
        },
        "S\u00e3o Paulo Futebol Clube": {
            "Pablo Maia": "\u20ac7.00m",
            "Giuliano Galoppo": "\u20ac8.00m",
            "Rodrigo Nestor": "\u20ac7.00m",
            "Marcos Paulo": "\u20ac4.00m",
            "Jonathan Calleri": "\u20ac4.00m",
            "Luan": "\u20ac4.00m",
            "Diego Costa": "\u20ac4.00m",
            "Igor Vin\u00edcius": "\u20ac3.00m",
            "Erison": "\u20ac3.00m",
            "Gabriel Neves": "\u20ac2.50m",
            "Jhegson M\u00e9ndez": "\u20ac2.50m",
            "Jo\u00e3o Moreira": "\u20ac2.00m",
            "Luciano": "\u20ac2.50m",
            "Rodriguinho": "\u20ac2.50m",
            "Talles Costa": "\u20ac2.00m",
            "Alan Franco": "\u20ac2.00m",
            "Michel Ara\u00fajo": "\u20ac2.00m",
            "Robert Arboleda": "\u20ac1.50m",
            "Nahuel Ferraresi": "\u20ac1.50m",
            "Juan": "\u20ac1.00m",
            "Walce": "\u20ac1.00m",
            "Wellington Rato": "\u20ac1.00m",
            "Alexandre Pato": "\u20ac700k",
            "Nathan Mendes": "\u20ac600k",
            "Alisson": "\u20ac500k",
            "Rafael": "\u20ac400k",
            "Felipe Alves": "\u20ac300k",
            "Rafinha": "\u20ac200k",
            "Matheus Bel\u00e9m": "\u20ac200k",
            "Lucas Moura": "\u20ac6.00m",
            "James Rodr\u00edguez": "\u20ac6.00m"
        },
        "Clube de Regatas Vasco da Gama": {
            "Lucas Piton": "\u20ac6.00m",
            "Praxedes": "\u20ac6.00m",
            "Luca Orellano": "\u20ac4.50m",
            "Jair": "\u20ac5.00m",
            "Marlon Gomes": "\u20ac4.00m",
            "L\u00e9o": "\u20ac3.50m",
            "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez": "\u20ac3.00m",
            "Robson Bambu": "\u20ac2.50m",
            "Manuel Capasso": "\u20ac2.50m",
            "Figueiredo": "\u20ac2.00m",
            "Ivan": "\u20ac1.80m",
            "Patrick de Lucca": "\u20ac1.80m",
            "Rayan": "\u20ac1.50m",
            "Z\u00e9 Gabriel": "\u20ac1.50m",
            "Riquelme": "\u20ac1.50m",
            "Alex Teixeira": "\u20ac1.00m",
            "Erick Marcus": "\u20ac1.00m",
            "Gabriel Dias": "\u20ac750k",
            "Miranda": "\u20ac600k",
            "Cauan Barros": "\u20ac500k",
            "Maicon": "\u20ac350k",
            "Paulo Henrique": "\u20ac300k",
            "Halls": "\u20ac200k",
            "Jefferson": "\u20ac500k",
            "Dimitri Payet": "\u20ac1.80m",
            "Rossi": "\u20ac900k",
            "Pablo Vegetti": "\u20ac500k",
            "Gary Medel": "\u20ac800k",
            "Serginho": "\u20ac1.30m",
            "Paulinho Paula": "\u20ac1.00m"
        },
        "Red Bull Bragantino": {
            "Helinho": "\u20ac6.00m",
            "Vitinho": "\u20ac5.00m",
            "Luan C\u00e2ndido": "\u20ac5.50m",
            "Cleiton": "\u20ac4.50m",
            "Thiago Borbas": "\u20ac4.00m",
            "Eric Ramires": "\u20ac4.00m",
            "Alerrandro": "\u20ac4.00m",
            "Lucas Evangelista": "\u20ac3.50m",
            "Jadsom Silva": "\u20ac3.00m",
            "Bruninho": "\u20ac2.50m",
            "Lucas Cunha": "\u20ac2.50m",
            "Raul": "\u20ac2.00m",
            "Eduardo Sasha": "\u20ac1.80m",
            "Matheus Gon\u00e7alves": "\u20ac1.50m",
            "Luc\u00e3o": "\u20ac1.50m",
            "Henry Mosquera": "\u20ac1.50m",
            "Jos\u00e9 Hurtado": "\u20ac1.50m",
            "Sorriso": "\u20ac1.50m",
            "Luan Patrick": "\u20ac1.30m",
            "Juninho Capixaba": "\u20ac1.30m",
            "Leonardo Realpe": "\u20ac1.00m",
            "Ignacio Laquintana": "\u20ac1.00m",
            "Eduardo Santos": "\u20ac900k",
            "Aderlan": "\u20ac800k",
            "Gustavinho": "\u20ac700k",
            "Guilherme": "\u20ac450k",
            "Kaw\u00ea": "\u20ac300k",
            "Talisson": "\u20ac100k",
            "Maycon": "\u20ac100k",
            "Da Silva": "\u20ac400k",
            "Lucas Rafael": "\u20ac225k"
        },
        "Cruzeiro Esporte Clube": {
            "Wesley": "\u20ac5.50m",
            "Marlon": "\u20ac4.00m",
            "Mateus Vital": "\u20ac3.00m",
            "Bruno Rodrigues": "\u20ac2.50m",
            "Lucas Oliveira": "\u20ac2.50m",
            "William": "\u20ac2.00m",
            "Nik\u00e3o": "\u20ac2.00m",
            "Ramiro": "\u20ac1.50m",
            "Wesley Gasolina": "\u20ac1.50m",
            "Kaiki": "\u20ac1.50m",
            "Matheus Jussa": "\u20ac1.20m",
            "Filipe Machado": "\u20ac1.00m",
            "St\u00eanio": "\u20ac1.00m",
            "Neris": "\u20ac700k",
            "Gilberto": "\u20ac700k",
            "Rafael Cabral": "\u20ac550k",
            "Ian Luccas": "\u20ac500k",
            "Gabriel Mesquita": "\u20ac400k",
            "Luciano Cast\u00e1n": "\u20ac300k",
            "Robert": "\u20ac250k",
            "Rafael Bilu": "\u20ac250k",
            "Anderson Paix\u00e3o": "\u20ac200k",
            "Jo\u00e3o Marcelo": "\u20ac700k",
            "Arthur Gomes": "\u20ac3.00m",
            "Paulo Vitor": "\u20ac400k",
            "Matheus Pereira": "\u20ac7.00m",
            "Helibelton Palacios": "\u20ac1.20m",
            "Rafael Elias": "\u20ac3.00m"
        },
        "Coritiba Foot Ball Club": {
            "Marcelino Moreno": "\u20ac5.00m",
            "Andrey": "\u20ac2.50m",
            "Natanael": "\u20ac2.50m",
            "Bruno Gomes": "\u20ac2.00m",
            "Boschilia": "\u20ac1.70m",
            "Gabriel": "\u20ac1.50m",
            "Rodrigo Pinho": "\u20ac1.30m",
            "Kaio C\u00e9sar": "\u20ac1.00m",
            "Reynaldo": "\u20ac1.00m",
            "Jamerson": "\u20ac1.00m",
            "Lucas Barbosa": "\u20ac1.00m",
            "Jean Pedroso": "\u20ac1.00m",
            "Gabriel Silva": "\u20ac1.00m",
            "Victor Luis": "\u20ac900k",
            "Matheus Bianqui": "\u20ac700k",
            "Luan Polli": "\u20ac400k",
            "Ruan Assis": "\u20ac400k",
            "Diogo Batista": "\u20ac300k",
            "Willian Farias": "\u20ac200k",
            "Henrique": "\u20ac150k",
            "Thiago Dombroski": "\u20ac150k",
            "Marc\u00e3o": "\u20ac100k",
            "Sebasti\u00e1n G\u00f3mez": "\u20ac2.00m",
            "Hayner": "\u20ac600k",
            "Diogo": "\u20ac1.00m",
            "Andreas Samaris": "\u20ac200k",
            "Frans\u00e9rgio": "\u20ac1.20m",
            "Jes\u00e9": "\u20ac1.00m",
            "Maur\u00edcio Garcez": "\u20ac1.00m",
            "Edu": "\u20ac1.00m",
            "Maur\u00edcio Ant\u00f4nio": "\u20ac400k",
            "Islam Slimani": "\u20ac1.50m",
            "Thalisson": "\u20ac300k"
        },
        "Fortaleza Esporte Clube": {
            "Zanocelo": "\u20ac3.00m",
            "Caio Alexandre": "\u20ac2.50m",
            "Marcelo Benevenuto": "\u20ac2.50m",
            "Calebe": "\u20ac2.50m",
            "Lucas Crispim": "\u20ac2.30m",
            "Tom\u00e1s Pochettino": "\u20ac2.00m",
            "Pedro Rocha": "\u20ac1.50m",
            "Dudu": "\u20ac1.30m",
            "Yago Pikachu": "\u20ac1.30m",
            "Juan Mart\u00edn Lucero": "\u20ac1.20m",
            "Romarinho": "\u20ac1.30m",
            "Thiago Galhardo": "\u20ac1.10m",
            "Tinga": "\u20ac1.00m",
            "Marinho": "\u20ac1.00m",
            "Emanuel Br\u00edtez": "\u20ac900k",
            "Silvio Romero": "\u20ac800k",
            "Guilherme": "\u20ac800k",
            "Z\u00e9 Welison": "\u20ac800k",
            "Lucas Sasha": "\u20ac750k",
            "Bernardo Schappo": "\u20ac750k",
            "Bruno Pacheco": "\u20ac600k",
            "Mauricio Kozlinski": "\u20ac350k",
            "Jo\u00e3o Ricardo": "\u20ac350k",
            "Titi": "\u20ac200k",
            "Fernando Miguel": "\u20ac150k",
            "Pedro Augusto": "\u20ac500k",
            "Imanol Machuca": "\u20ac2.50m",
            "Gonzalo Escobar": "\u20ac600k",
            "Tobias Figueiredo": "\u20ac1.50m"
        },
        "Goi\u00e1s EC": {
            "Lucas Halter": "\u20ac3.00m",
            "Tadeu": "\u20ac2.00m",
            "Gabriel Novaes": "\u20ac1.40m",
            "Guilherme": "\u20ac1.20m",
            "Diego": "\u20ac1.00m",
            "Bruno Santos": "\u20ac700k",
            "Juli\u00e1n Palacios": "\u20ac600k",
            "Bruno Melo": "\u20ac600k",
            "Willian Oliveira": "\u20ac550k",
            "Philippe Costa": "\u20ac600k",
            "Alesson": "\u20ac550k",
            "Pedro Junqueira": "\u20ac500k",
            "Edu": "\u20ac500k",
            "Diego Gon\u00e7alves": "\u20ac500k",
            "Everton Morelli": "\u20ac400k",
            "Maguinho": "\u20ac400k",
            "Dod\u00f4": "\u20ac350k",
            "Sander": "\u20ac250k",
            "Sidimar": "\u20ac300k",
            "Apodi": "\u20ac200k",
            "Marcelo Rangel": "\u20ac150k",
            "Breno Herculano": "\u20ac100k",
            "Matheus Alves": "\u20ac100k",
            "Higor Merit\u00e3o": "\u20ac1.50m",
            "Matheus Babi": "\u20ac1.50m",
            "Anderson Oliveira": "\u20ac400k",
            "Raphael Guzzo": "\u20ac700k",
            "Allano": "\u20ac350k",
            "Jo\u00e3o Magno": "\u20ac225k",
            "Lu\u00eds Oyama": "\u20ac800k"
        },
        "Cuiab\u00e1 Esporte Clube (MT)": {
            "Isidro Pitta": "\u20ac2.50m",
            "Fernando Sobral": "\u20ac2.00m",
            "Nicol\u00e1s Quagliata": "\u20ac1.50m",
            "Raniele": "\u20ac1.00m",
            "Deyverson": "\u20ac1.00m",
            "Rikelme": "\u20ac1.00m",
            "Matheusinho": "\u20ac800k",
            "Alan Empereur": "\u20ac750k",
            "Filipe Augusto": "\u20ac700k",
            "Marllon": "\u20ac500k",
            "Jonathan Cafu": "\u20ac450k",
            "Wellington Silva": "\u20ac450k",
            "Emerson Ramon": "\u20ac400k",
            "Gabryel Freitas": "\u20ac300k",
            "Ricardo Cerqueira": "\u20ac300k",
            "Uendel": "\u20ac250k",
            "Patric Calmon": "\u20ac150k",
            "Juan Tavares": "\u20ac150k",
            "Allyson": "\u20ac125k",
            "Vit\u00e3o": "\u20ac100k",
            "Vinicius Barreta": "\u20ac100k",
            "Clayson": "\u20ac750k",
            "Derik Lacerda": "\u20ac500k",
            "Lucas Mineiro": "\u20ac1.20m"
        },
        "Am\u00e9rica Futebol Clube (MG)": {
            "Iago Maidana": "\u20ac2.00m",
            "Renato Kayzer": "\u20ac1.80m",
            "Lucas Kal": "\u20ac1.70m",
            "Mart\u00edn Ben\u00edtez": "\u20ac1.40m",
            "\u00c9der": "\u20ac1.20m",
            "Mikael": "\u20ac1.00m",
            "Everaldo": "\u20ac1.00m",
            "Adyson": "\u20ac1.00m",
            "Emmanuel Mart\u00ednez": "\u20ac1.00m",
            "Matheusinho": "\u20ac1.00m",
            "Gonzalo Mastriani": "\u20ac900k",
            "Daniel Borges": "\u20ac800k",
            "Rodrigo Varanda": "\u20ac750k",
            "Marcinho": "\u20ac700k",
            "Marlon Lopes": "\u20ac700k",
            "Juninho": "\u20ac350k",
            "Al\u00ea": "\u20ac350k",
            "Renato Marques": "\u20ac350k",
            "Mateus Pasinato": "\u20ac350k",
            "Jori": "\u20ac300k",
            "Ricardo Silva": "\u20ac300k",
            "Wanderson": "\u20ac250k",
            "Alo\u00edsio": "\u20ac200k",
            "Felipe Azevedo": "\u20ac150k",
            "Matheus Cavichioli": "\u20ac150k",
            "Mateus Henrique": "\u20ac150k",
            "Wellington Paulista": "\u20ac150k",
            "Javier M\u00e9ndez": "\u20ac475k",
            "Juan Cazares": "\u20ac750k",
            "Paulinho B\u00f3ia": "\u20ac700k",
            "Washington Aguerre": "\u20ac700k",
            "Pedrinho": "\u20ac1.80m",
            "Esteban Burgos": "\u20ac700k"
        }
    },
    "IT2": {
        "Parma Calcio 1913": {
            "Adrian Benedyczak": "\u20ac6.00m",
            "Antonio Colak": "\u20ac4.00m",
            "Ange-Yoan Bonny": "\u20ac3.50m",
            "Dennis Man": "\u20ac3.50m",
            "Simon Sohm": "\u20ac2.50m",
            "Valentin Mihaila": "\u20ac2.40m",
            "Woyo Coulibaly": "\u20ac1.60m",
            "Alessandro Circati": "\u20ac2.00m",
            "Nahuel Est\u00e9vez": "\u20ac1.80m",
            "Wylan Cyprien": "\u20ac1.10m",
            "Tjas Begic": "\u20ac900k",
            "Anas Haj Mohamed": "\u20ac200k",
            "Martin Turk": "\u20ac400k",
            "Federico Motti": "\u20ac50k",
            "Lautaro Valenti": "\u20ac3.00m",
            "Adri\u00e1n Bernab\u00e9": "\u20ac5.50m",
            "Enrico Del Prato": "\u20ac2.80m",
            "Yordan Osorio": "\u20ac2.00m",
            "Hernani": "\u20ac2.00m",
            "Gabriel Charpentier": "\u20ac1.60m",
            "Drissa Camara": "\u20ac1.20m",
            "Antoine Hainaut": "\u20ac400k",
            "Cristian Ansaldi": "\u20ac400k",
            "Vasilios Zagaritis": "\u20ac350k",
            "Edoardo Corvi": "\u20ac300k"
        },
        "US Cremonese": {
            "David Okereke": "\u20ac3.20m",
            "Emanuele Valeri": "\u20ac2.70m",
            "Felix Afena-Gyan": "\u20ac4.20m",
            "Charles Pickel": "\u20ac3.20m",
            "Michele Collocolo": "\u20ac2.80m",
            "Giacomo Quagliata": "\u20ac1.70m",
            "Luka Lochoshvili": "\u20ac1.50m",
            "Franco V\u00e1zquez": "\u20ac1.50m",
            "Andrea Bertolacci": "\u20ac900k",
            "Gonzalo Abrego": "\u20ac3.00m",
            "Alessio Brambilla": "\u20ac200k",
            "Nikola Sekulov": "\u20ac600k",
            "Yuri Rocchetti": "\u20ac125k",
            "Leonardo Sernicola": "\u20ac2.00m",
            "Paolo Ghiglione": "\u20ac1.30m",
            "Matteo Bianchetti": "\u20ac800k",
            "Valentin Antov": "\u20ac800k",
            "Michele Castagnetti": "\u20ac700k",
            "Frank Tsadjout": "\u20ac1.20m",
            "Cristian Buonaiuto": "\u20ac800k",
            "Mouhamadou Sarr": "\u20ac400k",
            "Alessandro Tuia": "\u20ac400k",
            "Gianluca Saro": "\u20ac200k",
            "Daniel Ciofani": "\u20ac200k",
            "Andreas Jungdal": "\u20ac300k",
            "Luca Zanimacchia": "\u20ac1.80m",
            "Luca Ravanelli": "\u20ac1.40m",
            "Massimo Coda": "\u20ac1.40m",
            "Zan Majer": "\u20ac1.30m",
            "Luca Valzania": "\u20ac500k"
        },
        "Spezia Calcio": {
            "Bartlomiej Dragowski": "\u20ac3.20m",
            "Szymon Zurkowski": "\u20ac2.80m",
            "Kelvin Amian": "\u20ac2.80m",
            "Filippo Bandinelli": "\u20ac2.50m",
            "Arkadiusz Reca": "\u20ac2.30m",
            "Przemyslaw Wisniewski": "\u20ac2.20m",
            "Dimitrios Nikolaou": "\u20ac2.80m",
            "Daniele Verde": "\u20ac2.20m",
            "Jo\u00e3o Moutinho": "\u20ac1.10m",
            "Rachid Kouda": "\u20ac450k",
            "Pietro Candelari": "\u20ac100k",
            "Francesco Pio Esposito": "\u20ac1.50m",
            "Iva Gelashvili": "\u20ac500k",
            "Christian Cugnata": "\u20ac25k",
            "Laurens Serpe": "\u20ac100k",
            "Niccol\u00f2 Pietra": "\u20ac50k",
            "Nicol\u00f2 Bertola": "\u20ac150k",
            "Giovanni Corradini": "\u20ac225k",
            "Salvatore Esposito": "\u20ac3.30m",
            "Raimonds Krollis": "\u20ac2.50m",
            "Albin Ekdal": "\u20ac800k",
            "Tio Cipot": "\u20ac700k",
            "Petar Zovko": "\u20ac100k",
            "Jeroen Zoet": "\u20ac400k",
            "Luca Moro": "\u20ac2.80m",
            "Lukas M\u00fchl": "\u20ac1.50m",
            "Mirko Antonucci": "\u20ac2.20m",
            "Petko Hristov": "\u20ac900k",
            "Salvatore Elia": "\u20ac750k",
            "Francesco Cassata": "\u20ac700k"
        },
        "UC Sampdoria": {
            "Fabio Borini": "\u20ac2.20m",
            "Matteo Ricci": "\u20ac1.60m",
            "Ronaldo Vieira": "\u20ac1.50m",
            "Facundo Gonz\u00e1lez": "\u20ac1.50m",
            "Petar Stojanovic": "\u20ac1.70m",
            "Kristoffer Askildsen": "\u20ac1.40m",
            "Valerio Verre": "\u20ac1.40m",
            "Manuel De Luca": "\u20ac1.40m",
            "Noha Lemina": "\u20ac500k",
            "Estanis Pedrola": "\u20ac500k",
            "Marco Delle Monache": "\u20ac1.20m",
            "Filip Stankovic": "\u20ac2.00m",
            "Daniele Ghilardi": "\u20ac500k",
            "Stefano Girelli": "\u20ac275k",
            "Nicola Murru": "\u20ac1.00m",
            "Fabio Depaoli": "\u20ac3.00m",
            "Alex Ferrari": "\u20ac1.00m",
            "Andrea Conti": "\u20ac500k",
            "Gerard Yepes": "\u20ac500k",
            "Lorenzo Malagrida": "\u20ac400k",
            "Nicola Ravaglia": "\u20ac100k",
            "Elia Tantalocchi": "\u20ac100k",
            "Sebastiano Esposito": "\u20ac3.50m",
            "Leonardo Benedetti": "\u20ac1.60m",
            "Antonino La Gumina": "\u20ac1.10m",
            "Antonio Barreca": "\u20ac800k",
            "Simone Giordano": "\u20ac450k",
            "Simone Panada": "\u20ac350k",
            "Pajtim Kasami": "\u20ac700k"
        },
        "Pisa Sporting Club": {
            "Miha Trdan": "\u20ac75k",
            "Marius Marin": "\u20ac2.00m",
            "\u00c1d\u00e1m Nagy": "\u20ac1.20m",
            "Ernesto Torregrossa": "\u20ac1.20m",
            "Emanuel Vignato": "\u20ac1.40m",
            "Matteo Tramoni": "\u20ac1.30m",
            "Alessandro Arena": "\u20ac1.00m",
            "Gabriele Piccinini": "\u20ac150k",
            "Matteo Campani": "\u20ac25k",
            "Tommaso Barbieri": "\u20ac1.20m",
            "Marco D'Alessandro": "\u20ac700k",
            "Mattia Valoti": "\u20ac1.50m",
            "Andrea Barberis": "\u20ac800k",
            "Idrissa Tour\u00e9": "\u20ac2.50m",
            "Pietro Beruatto": "\u20ac2.40m",
            "Ettore Gliozzi": "\u20ac1.40m",
            "Stefano Moreo": "\u20ac1.20m",
            "Maxime Leverbe": "\u20ac1.20m",
            "Arturo Calabresi": "\u20ac1.10m",
            "Tom\u00e1s Esteves": "\u20ac1.10m",
            "Simone Canestrelli": "\u20ac900k",
            "Hj\u00f6rtur Hermannsson": "\u20ac900k",
            "Lisandru Tramoni": "\u20ac400k",
            "Andrea Beghetto": "\u20ac300k",
            "N\u00edcolas": "\u20ac300k",
            "Leonardo Loria": "\u20ac275k",
            "Antonio Caracciolo": "\u20ac250k",
            "Roko Jureskin": "\u20ac300k",
            "Alessandro De Vitis": "\u20ac150k",
            "Gaetano Masucci": "\u20ac100k",
            "Jan Mlakar": "\u20ac2.80m"
        },
        "Como 1907": {
            "Oliver Abildgaard": "\u20ac3.50m",
            "Simone Verdi": "\u20ac2.70m",
            "Cas Odenthal": "\u20ac1.50m",
            "Nikolas Ioannou": "\u20ac1.00m",
            "Federico Barba": "\u20ac900k",
            "Tommaso Cassandro": "\u20ac700k",
            "Marlon Mustapha": "\u20ac1.00m",
            "Patrick Cutrone": "\u20ac2.50m",
            "Lucas Da Cunha": "\u20ac2.20m",
            "Alberto Cerri": "\u20ac2.00m",
            "Adrian Semper": "\u20ac1.20m",
            "Marco Curto": "\u20ac1.40m",
            "Luca Vignali": "\u20ac1.00m",
            "Marco Sala": "\u20ac1.10m",
            "Alessandro Bellemo": "\u20ac900k",
            "Ben Lhassine Kone": "\u20ac900k",
            "Paolo Farag\u00f2": "\u20ac700k",
            "\u00c1lex Blanco": "\u20ac600k",
            "Tommaso Arrigoni": "\u20ac500k",
            "Daniele Baselli": "\u20ac500k",
            "Moutir Chajia": "\u20ac450k",
            "Filippo Scaglia": "\u20ac400k",
            "Alessandro Gabrielloni": "\u20ac350k",
            "Alessio Iovine": "\u20ac250k",
            "Liam Kerrigan": "\u20ac200k",
            "Matteo Solini": "\u20ac250k",
            "Mauro Vigorito": "\u20ac150k",
            "Pierre Bolchini": "\u20ac50k"
        },
        "AC Reggiana 1919": {
            "Janis Antiste": "\u20ac2.30m",
            "Alessandro Bianco": "\u20ac1.20m",
            "Manolo Portanova": "\u20ac400k",
            "Edoardo Pieragnolo": "\u20ac300k",
            "Alessandro Marcandalli": "\u20ac400k",
            "Natan Girma": "\u20ac250k",
            "Elvis Kabashi": "\u20ac500k",
            "Paolo Rozzio": "\u20ac400k",
            "Filippo Nardi": "\u20ac500k",
            "Eric Lanini": "\u20ac450k",
            "Riccardo Fiamozzi": "\u20ac300k",
            "Luca Cigarini": "\u20ac300k",
            "Alex Sposito": "\u20ac150k",
            "Muhamed Varela Djamanca": "\u20ac150k",
            "Lorenzo Libutti": "\u20ac150k",
            "Giacomo Satalino": "\u20ac150k",
            "Antonio Vergara": "\u20ac175k",
            "Domen Crnigoj": "\u20ac1.50m",
            "Filippo Romagna": "\u20ac400k",
            "Francesco Bardi": "\u20ac400k",
            "Jacopo Da Riva": "\u20ac1.20m",
            "Mario Sampirisi": "\u20ac750k",
            "Przemyslaw Szyminski": "\u20ac800k",
            "Cedric Gondo": "\u20ac800k",
            "Luca Vido": "\u20ac700k",
            "Marko Pajac": "\u20ac650k",
            "Stefano Pettinari": "\u20ac300k",
            "Filippo Melegoni": "\u20ac1.50m"
        },
        "Palermo FC": {
            "Kristoffer Lund": "\u20ac2.20m",
            "Liam Henderson": "\u20ac2.00m",
            "Roberto Insigne": "\u20ac1.50m",
            "Aljosa Vasic": "\u20ac1.50m",
            "Federico Di Francesco": "\u20ac1.40m",
            "Sebastiano Desplanches": "\u20ac1.30m",
            "Giuseppe Aurelio": "\u20ac700k",
            "Manfredi Nespola": "\u20ac50k",
            "Adnan Kanuric": "\u20ac150k",
            "Pietro Ceccaroni": "\u20ac1.60m",
            "Matteo Luigi Brunori": "\u20ac4.70m",
            "Jacopo Segre": "\u20ac1.70m",
            "Leonardo Mancuso": "\u20ac1.60m",
            "Ionut Nedelcearu": "\u20ac1.50m",
            "Claudio Gomes": "\u20ac1.40m",
            "Francesco Di Mariano": "\u20ac1.40m",
            "Mamadou Coulibaly": "\u20ac1.30m",
            "Ales Mateju": "\u20ac900k",
            "Mirko Pigliacelli": "\u20ac1.10m",
            "Leo Stulac": "\u20ac1.00m",
            "Simon Graves": "\u20ac800k",
            "Alessio Buttaro": "\u20ac750k",
            "Fabio Lucioni": "\u20ac600k",
            "Nicola Valente": "\u20ac450k",
            "Ivan Marconi": "\u20ac300k"
        },
        "Brescia Calcio": {
            "Andrea Papetti": "\u20ac1.80m",
            "Massimiliano Mangraviti": "\u20ac900k",
            "Mohamed Salim Fares": "\u20ac1.30m",
            "Simone Cortese": "\u20ac50k",
            "Zylyf Mu\u00e7a": "\u20ac50k",
            "Birkir Bjarnason": "\u20ac350k",
            "Corrado Riviera": "\u20ac25k",
            "Elia Maccherini Tonini": "\u20ac100k",
            "Michele Besaggio": "\u20ac300k",
            "Vincenzo Garofalo": "\u20ac100k",
            "Riccardo Fogliata": "\u20ac50k",
            "Matteo Ferro": "\u20ac25k",
            "Dimitri Bisoli": "\u20ac1.50m",
            "Andrea Cistana": "\u20ac2.20m",
            "Lorenzo Dickmann": "\u20ac1.00m",
            "Gabriele Moncini": "\u20ac900k",
            "Massimo Bertagnoli": "\u20ac750k",
            "Alexander Jallow": "\u20ac700k",
            "Flavio Bianchi": "\u20ac600k",
            "Gennaro Borrelli": "\u20ac500k",
            "Patrick Nuamah": "\u20ac500k",
            "Emanuele Ndoj": "\u20ac600k",
            "Giacomo Olzer": "\u20ac600k",
            "Davide Adorni": "\u20ac500k",
            "Nicolas Galazzi": "\u20ac450k",
            "Matthieu Huard": "\u20ac400k",
            "Luca Lezzerini": "\u20ac350k",
            "Fabrizio Paghera": "\u20ac250k",
            "Lorenzo Andrenacci": "\u20ac200k"
        },
        "SSC Bari": {
            "Mehdi Dorval": "\u20ac1.50m",
            "Malcom Edjouma": "\u20ac1.00m",
            "Marco Nasti": "\u20ac1.40m",
            "Matteo Ahmetaj": "\u20ac10k",
            "Brenno": "\u20ac2.50m",
            "Francesco Lops": "\u20ac100k",
            "Hemsley Akpa-Chukwu": "\u20ac75k",
            "Ismail Achik": "\u20ac350k",
            "Filippo Faggi": "\u20ac150k",
            "Alessandro Farroni": "\u20ac200k",
            "Andrea Astrologo": "\u20ac100k",
            "Marco Pissardo": "\u20ac275k",
            "Francesco Vicari": "\u20ac2.50m",
            "Mattia Aramu": "\u20ac2.20m",
            "Davide Diaw": "\u20ac1.40m",
            "Mattia Maita": "\u20ac1.40m",
            "Gianluca Frabotta": "\u20ac1.40m",
            "Ilias Koutsoupias": "\u20ac1.30m",
            "Raffaele Maiello": "\u20ac1.00m",
            "Ahmad Benali": "\u20ac900k",
            "Gennaro Acampora": "\u20ac650k",
            "Gregorio Morachioli": "\u20ac500k",
            "Giacomo Ricci": "\u20ac500k",
            "J\u00e9r\u00e9my M\u00e9nez": "\u20ac400k",
            "Giuseppe Sibilli": "\u20ac400k",
            "Nicola Bellomo": "\u20ac350k",
            "Raffaele Pucino": "\u20ac300k",
            "Zan Zuzek": "\u20ac350k",
            "Valerio Di Cesare": "\u20ac200k",
            "Emmanuele Matino": "\u20ac175k"
        },
        "Ternana Calcio": {
            "Antonio Raimondo": "\u20ac1.40m",
            "Andrea Favilli": "\u20ac1.00m",
            "Niccol\u00f2 Corrado": "\u20ac1.10m",
            "Ottavio Garau": "\u20ac25k",
            "Kees de Boer": "\u20ac500k",
            "Txus Alba": "\u20ac200k",
            "Christian Travaglini": "\u20ac200k",
            "Andrei Marginean": "\u20ac225k",
            "Niklas Pyyhti\u00e4": "\u20ac600k",
            "Filippo Distefano": "\u20ac600k",
            "Lorenzo Lucchesi": "\u20ac150k",
            "Mirco Ferrante": "\u20ac25k",
            "Costantino Favasuli": "\u20ac200k",
            "Tiago Casasola": "\u20ac1.30m",
            "C\u00e9sar Falletti": "\u20ac1.10m",
            "Salim Diakit\u00e9": "\u20ac700k",
            "Valerio Mantovani": "\u20ac700k",
            "Frederik S\u00f6rensen": "\u20ac500k",
            "Gabriel Braz\u00e3o": "\u20ac400k",
            "Federico Dionisi": "\u20ac300k",
            "Antony Iannarilli": "\u20ac350k",
            "Gregorio Luperini": "\u20ac300k",
            "Jakub Labojko": "\u20ac300k",
            "Federico Viviani": "\u20ac250k",
            "Marco Capuano": "\u20ac250k",
            "Gabriele Onesti": "\u20ac25k",
            "Tommaso Vitali": "\u20ac50k"
        },
        "Ascoli Calcio": {
            "Samuel Giovane": "\u20ac1.40m",
            "Emiliano Viviano": "\u20ac300k",
            "Pedro Mendes": "\u20ac900k",
            "Giulio Mengucci": "\u20ac50k",
            "Erdis Kraja": "\u20ac275k",
            "Davide Barosi": "\u20ac400k",
            "Giacomo Manzari": "\u20ac300k",
            "Kevin Haveri": "\u20ac300k",
            "Simone D'Uffizi": "\u20ac125k",
            "Patrizio Masini": "\u20ac300k",
            "Ilija Nestorovski": "\u20ac400k",
            "Francesco Cozzoli": "\u20ac50k",
            "Lorenzo Cosimi": "\u20ac50k",
            "Pablo Rodr\u00edguez": "\u20ac2.00m",
            "Fabrizio Caligara": "\u20ac1.80m",
            "Tommaso Milanese": "\u20ac1.20m",
            "Claud Adjapong": "\u20ac900k",
            "Vincenzo Millico": "\u20ac800k",
            "Nicola Falasco": "\u20ac600k",
            "Luka Bogdan": "\u20ac600k",
            "Eddy Gnahor\u00e9": "\u20ac500k",
            "Eric Botteghin": "\u20ac500k",
            "Danilo Quaranta": "\u20ac400k",
            "Marcello Falzerano": "\u20ac450k",
            "Francesco Di Tacchio": "\u20ac350k",
            "Giuseppe Bellusci": "\u20ac250k",
            "Alja\u017e Tav\u010dar": "\u20ac100k",
            "Luca Bolletta": "\u20ac200k"
        },
        "Cosenza Calcio": {
            "Gennaro Tutino": "\u20ac2.00m",
            "Alessandro Fontanarosa": "\u20ac750k",
            "Michael Venturi": "\u20ac400k",
            "Federico Zuccon": "\u20ac300k",
            "Jahce Novello": "\u20ac50k",
            "Valerio Crespi": "\u20ac100k",
            "Baldovino Cimino": "\u20ac50k",
            "Aldo Florenzi": "\u20ac1.70m",
            "Francesco Forte": "\u20ac1.30m",
            "Mattia Viviani": "\u20ac900k",
            "Luigi Canotto": "\u20ac900k",
            "Idriz Voca": "\u20ac750k",
            "Mateusz Praszelik": "\u20ac900k",
            "Giacomo Cal\u00f2": "\u20ac750k",
            "Filippo Sgarbi": "\u20ac600k",
            "Simone Mazzocchi": "\u20ac500k",
            "Andrea Meroni": "\u20ac500k",
            "Alessandro Micai": "\u20ac500k",
            "Massimo Zilli": "\u20ac400k",
            "Pietro Martino": "\u20ac400k",
            "Leonardo Marson": "\u20ac300k",
            "Tommaso D'Orazio": "\u20ac250k",
            "Andrea Rispoli": "\u20ac250k",
            "Salvatore La Vardera": "\u20ac75k",
            "Alessandro Arioli": "\u20ac100k",
            "Alessandro Lai": "\u20ac50k"
        },
        "US Catanzaro": {
            "Jari Vandeputte": "\u20ac1.70m",
            "Stefano Scognamillo": "\u20ac700k",
            "Panos Katseris": "\u20ac350k",
            "Andrea Fulignati": "\u20ac650k",
            "Davide Veroli": "\u20ac400k",
            "Luka Krajnc": "\u20ac500k",
            "Edoardo Borrelli": "\u20ac50k",
            "Tommaso Biasci": "\u20ac600k",
            "Enrico Brignola": "\u20ac550k",
            "Mario Situm": "\u20ac400k",
            "Luca Verna": "\u20ac400k",
            "Nicol\u00f2 Brighenti": "\u20ac350k",
            "Francesco Bombagi": "\u20ac325k",
            "Pietro Iemmello": "\u20ac900k",
            "Andrea Ghion": "\u20ac550k",
            "Dimitrios Sounas": "\u20ac375k",
            "Simone Pontisso": "\u20ac275k",
            "Andrea Sala": "\u20ac100k",
            "Nana Welbeck": "\u20ac225k",
            "Matteo Stoppa": "\u20ac450k",
            "Luca D'Andrea": "\u20ac2.50m",
            "Dimo Krastev": "\u20ac200k",
            "Kevin Miranda": "\u20ac125k",
            "Giuseppe Ambrosino": "\u20ac1.80m",
            "Alfredo Donnarumma": "\u20ac800k",
            "Marco Pompetti": "\u20ac450k"
        },
        "Modena FC": {
            "Antonio Palumbo": "\u20ac1.60m",
            "Shady Oukhadda": "\u20ac1.30m",
            "Riccardo Gagno": "\u20ac1.20m",
            "Fabio Gerli": "\u20ac1.20m",
            "Luca Tremolada": "\u20ac1.00m",
            "Roko Vukusic": "\u20ac100k",
            "Kleis Bozhanaj": "\u20ac300k",
            "Cristian Cauz": "\u20ac300k",
            "Filippo Vandelli": "\u20ac25k",
            "Abdoul Guiebre": "\u20ac400k",
            "Alessandro Pio Riccio": "\u20ac700k",
            "Jacopo Manconi": "\u20ac350k",
            "Fabio Abiuso": "\u20ac175k",
            "Giovanni Zaro": "\u20ac1.50m",
            "Luca Magnino": "\u20ac1.00m",
            "Mario Gargiulo": "\u20ac850k",
            "Diego Falcinelli": "\u20ac800k",
            "Matteo Cotali": "\u20ac800k",
            "Nicholas Bonfanti": "\u20ac800k",
            "Luca Strizzolo": "\u20ac500k",
            "Fabio Ponsi": "\u20ac400k",
            "Thomas Battistella": "\u20ac350k",
            "Antonio Pergreffi": "\u20ac300k",
            "Romeo Giovannini": "\u20ac300k",
            "Edoardo Duca": "\u20ac250k",
            "Lukas Mondele": "\u20ac50k"
        },
        "FC S\u00fcdtirol": {
            "Daniele Casiraghi": "\u20ac1.30m",
            "Simone Davi": "\u20ac600k",
            "Andrea Giorgini": "\u20ac400k",
            "Raphael Kofler": "\u20ac300k",
            "Stefan Alex Dregan": "\u20ac50k",
            "Giuseppe Cuomo": "\u20ac500k",
            "Silvio Merkaj": "\u20ac600k",
            "Andrea Cisco": "\u20ac200k",
            "Cristian Shiba": "\u20ac150k",
            "Lorenzo Lonardi": "\u20ac275k",
            "Emanuele Pecorino": "\u20ac300k",
            "Giacomo Drago": "\u20ac275k",
            "Daouda Peeters": "\u20ac200k",
            "Matteo Rover": "\u20ac1.70m",
            "Riccardo Ciervo": "\u20ac1.30m",
            "Fabian Tait": "\u20ac1.40m",
            "Raphael Odogwu": "\u20ac1.10m",
            "J\u00e9r\u00e9mie Broh": "\u20ac500k",
            "Andrea Cagnano": "\u20ac400k",
            "Andrea Masiello": "\u20ac400k",
            "Giacomo Poluzzi": "\u20ac400k",
            "Gabriel Lunetta": "\u20ac300k",
            "K\u00e9vin Vinetot": "\u20ac200k",
            "Nicholas Siega": "\u20ac100k",
            "Luca Ghiringhelli": "\u20ac150k"
        },
        "Venezia FC": {
            "Antonio Candela": "\u20ac1.30m",
            "Nicholas Pierini": "\u20ac750k",
            "Bjarki Bjarkason": "\u20ac450k",
            "Hilmir Rafn Mikaelsson": "\u20ac400k",
            "Maximilian Ullmann": "\u20ac500k",
            "Jay Idzes": "\u20ac750k",
            "Matteo Grandi": "\u20ac225k",
            "Christian Gytkjaer": "\u20ac800k",
            "Amin Boudri": "\u20ac50k",
            "Ali Demb\u00e9l\u00e9": "\u20ac200k",
            "Joel Pohjanpalo": "\u20ac3.50m",
            "Lorenzo Busato": "\u20ac25k",
            "Gianluca Busio": "\u20ac3.70m",
            "Mikael Egill Ellertsson": "\u20ac1.50m",
            "Tanner Tessmann": "\u20ac2.40m",
            "Magnus Kofod Andersen": "\u20ac1.50m",
            "Dennis Johnsen": "\u20ac1.20m",
            "Denis Cheryshev": "\u20ac1.00m",
            "Jesse Joronen": "\u20ac1.00m",
            "Michael Svoboda": "\u20ac900k",
            "Francesco Zampano": "\u20ac800k",
            "Marco Olivieri": "\u20ac700k",
            "Nunzio Lella": "\u20ac500k",
            "Marin Sverko": "\u20ac400k",
            "Marco Modolo": "\u20ac350k",
            "Mato Jajalo": "\u20ac250k"
        },
        "AS Cittadella": {
            "Claudio Cassano": "\u20ac400k",
            "Lorenzo Carissoni": "\u20ac450k",
            "Francesco Amatucci": "\u20ac350k",
            "Filippo Veneran": "\u20ac50k",
            "Edoardo Sottini": "\u20ac200k",
            "Luca Pandolfi": "\u20ac275k",
            "Matteo Angeli": "\u20ac450k",
            "Ahmed Sanogo": "\u20ac25k",
            "Filippo Pittarello": "\u20ac275k",
            "Andrea Tessiore": "\u20ac150k",
            "Stefano Negro": "\u20ac100k",
            "Alessio Rizza": "\u20ac150k",
            "Nicholas Saggionetto": "\u20ac50k",
            "Andrea Cecchetto": "\u20ac50k",
            "Elhan Kastrati": "\u20ac1.50m",
            "Enrico Baldini": "\u20ac900k",
            "Alessio Vita": "\u20ac900k",
            "Domenico Frare": "\u20ac800k",
            "Nicola Pavan": "\u20ac600k",
            "Simone Branca": "\u20ac650k",
            "Andrea Danzi": "\u20ac450k",
            "Federico Giraudo": "\u20ac450k",
            "Giuseppe Carriero": "\u20ac400k",
            "Valerio Mastrantonio": "\u20ac450k",
            "Emil Kornvig": "\u20ac450k",
            "Andrea Magrassi": "\u20ac350k",
            "Tommy Maistrello": "\u20ac300k",
            "Alessandro Salvi": "\u20ac125k"
        },
        "Feralpisal\u00f2": {
            "Marcus Pacurar": "\u20ac25k",
            "Brayan Gjyla": "\u20ac250k",
            "Mauro Verzeletti": "\u20ac25k",
            "Luca Ferretti": "\u20ac25k",
            "Semuel Pizzignacco": "\u20ac400k",
            "Federico Bergonzi": "\u20ac400k",
            "Karlo Butic": "\u20ac325k",
            "Federico Carraro": "\u20ac300k",
            "Mattia Compagnon": "\u20ac400k",
            "Davide Balestrero": "\u20ac350k",
            "Mattia Zennaro": "\u20ac300k",
            "Denis Hergheligiu": "\u20ac275k",
            "Davide Di Molfetta": "\u20ac250k",
            "Davide Voltan": "\u20ac200k",
            "Mattia Tonetto": "\u20ac125k",
            "Loris Bacchetti": "\u20ac250k",
            "Alessandro Pilati": "\u20ac225k",
            "Giacomo Volpe": "\u20ac150k",
            "Marco Sau": "\u20ac150k",
            "Mattia Felici": "\u20ac100k",
            "Alessandro Pietrelli": "\u20ac100k",
            "Luca Fiordilino": "\u20ac1.00m",
            "Christos Kourfalidis": "\u20ac1.00m",
            "Gaetano Letizia": "\u20ac900k",
            "Andrea La Mantia": "\u20ac800k",
            "Michele Camporese": "\u20ac650k",
            "Vittorio Parigini": "\u20ac600k",
            "Luca Ceppitelli": "\u20ac600k",
            "Gabriele Ferrarini": "\u20ac550k",
            "Bruno Martella": "\u20ac500k",
            "Stefano Minelli": "\u20ac250k",
            "Alessio Da Cruz": "\u20ac1.00m"
        },
        "Calcio Lecco 1912": {
            "Alessandro Caporale": "\u20ac250k",
            "Umberto Saracco": "\u20ac175k",
            "Lorenzo Di Stefano": "\u20ac400k",
            "Davide Guglielmotti": "\u20ac300k",
            "Alessandro Sersanti": "\u20ac400k",
            "Joshua Tenkorang": "\u20ac200k",
            "Matteo Battistini": "\u20ac375k",
            "Luca Giudici": "\u20ac350k",
            "Lorenzo Pinzauti": "\u20ac300k",
            "Doudou Mangni": "\u20ac250k",
            "Vedran Celjak": "\u20ac375k",
            "Riccardo Melgrati": "\u20ac325k",
            "Eyob Zambataro": "\u20ac325k",
            "Nicol\u00f2 Buso": "\u20ac275k",
            "Giorgio Galli": "\u20ac225k",
            "Alessandro Bianconi": "\u20ac150k",
            "Umberto Eusepi": "\u20ac125k",
            "Mattia Tordini": "\u20ac100k",
            "Franco Lepore": "\u20ac200k",
            "Francesco Ardizzone": "\u20ac200k",
            "Duccio Degli Innocenti": "\u20ac500k",
            "Luca Marrone": "\u20ac200k",
            "Brayan Boci": "\u20ac150k",
            "Mats Lemmens": "\u20ac100k",
            "Artur Ionita": "\u20ac700k",
            "Andrija Novakovich": "\u20ac700k",
            "Francesco Donati": "\u20ac500k",
            "Vittorio Agostinelli": "\u20ac100k"
        }
    },
    "AR1N": {
        "CA Boca Juniors": {
            "Cristian Medina": "\u20ac8.50m",
            "Ezequiel Fern\u00e1ndez": "\u20ac7.00m",
            "Luca Langoni": "\u20ac5.00m",
            "Valent\u00edn Barco": "\u20ac10.00m",
            "Exequiel Zeballos": "\u20ac7.00m",
            "Nicol\u00e1s Figal": "\u20ac3.50m",
            "Lucas Janson": "\u20ac3.50m",
            "Nicol\u00e1s Valentini": "\u20ac3.00m",
            "Miguel Merentiel": "\u20ac3.00m",
            "Marcelo Weigandt": "\u20ac2.00m",
            "Bruno Valdez": "\u20ac2.00m",
            "Juan Ram\u00edrez": "\u20ac1.20m",
            "Dar\u00edo Benedetto": "\u20ac1.20m",
            "Vicente Taborda": "\u20ac3.00m",
            "Lucas Blondel": "\u20ac3.00m",
            "Pol Fern\u00e1ndez": "\u20ac2.00m",
            "Marcos Rojo": "\u20ac2.20m",
            "Luis Adv\u00edncula": "\u20ac1.20m",
            "Frank Fabra": "\u20ac1.20m",
            "Norberto Briasco": "\u20ac750k",
            "Sergio Romero": "\u20ac400k",
            "Facundo Roncaglia": "\u20ac200k",
            "Diego Gonz\u00e1lez": "\u20ac100k",
            "Javier Garc\u00eda": "\u20ac75k",
            "Ezequiel Bullaude": "\u20ac3.00m",
            "Marcelo Saracchi": "\u20ac1.50m",
            "Jorman Campuzano": "\u20ac1.50m"
        },
        "CA Newell's Old Boys": {
            "Brian Aguirre": "\u20ac8.00m",
            "Cristian Ferreira": "\u20ac1.80m",
            "Jherson Mosquera": "\u20ac800k",
            "Guillermo May": "\u20ac1.00m",
            "Carlos Ord\u00f3\u00f1ez": "\u20ac300k",
            "Juan Sforza": "\u20ac4.50m",
            "Ramiro Sordo": "\u20ac2.50m",
            "Iv\u00e1n G\u00f3mez": "\u20ac2.50m",
            "Ignacio Schor": "\u20ac1.50m",
            "Gustavo Vel\u00e1zquez": "\u20ac1.70m",
            "Francisco Gonz\u00e1lez": "\u20ac1.00m",
            "\u00c1ngelo Martino": "\u20ac1.00m",
            "Jorge Recalde": "\u20ac800k",
            "Lucas Hoyos": "\u20ac600k",
            "Guillermo Ortiz": "\u20ac700k",
            "Bruno Pitt\u00f3n": "\u20ac700k",
            "Armando M\u00e9ndez": "\u20ac550k",
            "Augusto Schott": "\u20ac475k",
            "Facundo Mansilla": "\u20ac500k",
            "Marcos Portillo": "\u20ac400k",
            "Marcelo Esponda": "\u20ac200k",
            "Williams Barlasina": "\u20ac200k",
            "Lisandro Montenegro": "\u20ac200k",
            "Guillermo Balzi": "\u20ac200k",
            "Genaro Rossi": "\u20ac125k",
            "Leonel Vangioni": "\u20ac100k",
            "Tom\u00e1s Jacob": "\u20ac100k",
            "Pablo P\u00e9rez": "\u20ac100k"
        },
        "Club Estudiantes de La Plata": {
            "Benjam\u00edn Rollheiser": "\u20ac8.00m",
            "Gast\u00f3n Benedetti": "\u20ac3.00m",
            "Santiago N\u00fa\u00f1ez": "\u20ac2.00m",
            "Mauro M\u00e9ndez": "\u20ac2.00m",
            "Eros Mancuso": "\u20ac1.00m",
            "Guido Carrillo": "\u20ac500k",
            "Federico Fern\u00e1ndez": "\u20ac500k",
            "Javier Altamirano": "\u20ac2.00m",
            "Alexis Manyoma": "\u20ac800k",
            "Santiago Ascac\u00edbar": "\u20ac5.50m",
            "Jorge Rodr\u00edguez": "\u20ac4.00m",
            "Mat\u00edas Godoy": "\u20ac2.50m",
            "Leonardo Godoy": "\u20ac3.50m",
            "Fernando Zuqui": "\u20ac1.80m",
            "Franco Zapiola": "\u20ac2.00m",
            "Zaid Romero": "\u20ac1.50m",
            "Mariano And\u00fajar": "\u20ac500k",
            "Pablo Piatti": "\u20ac400k",
            "Daniel Sappa": "\u20ac450k",
            "Juan Cruz Guasone": "\u20ac350k",
            "Mauro Boselli": "\u20ac250k",
            "Luciano Lollo": "\u20ac225k",
            "Nicol\u00e1s Palavecino": "\u20ac200k",
            "Jos\u00e9 Sosa": "\u20ac200k",
            "Axel Atum": "\u20ac100k",
            "Ezequiel Mu\u00f1oz": "\u20ac100k",
            "Gonzalo Pi\u00f1eiro": "\u20ac100k",
            "Deian Ver\u00f3n": "\u20ac75k",
            "Fabricio Iacovich": "\u20ac25k"
        },
        "AA Argentinos Juniors": {
            "Luciano Gondou": "\u20ac7.50m",
            "Federico Redondo": "\u20ac8.00m",
            "Santiago Montiel": "\u20ac3.50m",
            "Marco Di Cesare": "\u20ac2.50m",
            "Gast\u00f3n Ver\u00f3n": "\u20ac1.50m",
            "Mat\u00edas Vera": "\u20ac700k",
            "Lucas Villalba": "\u20ac2.00m",
            "Francisco Gonz\u00e1lez Metilli": "\u20ac2.00m",
            "Franco Moyano": "\u20ac1.70m",
            "Rodrigo Cabral": "\u20ac1.50m",
            "Gabriel \u00c1valos": "\u20ac1.50m",
            "Alan Lescano": "\u20ac1.50m",
            "Alan Rodr\u00edguez": "\u20ac1.30m",
            "Thiago Nuss": "\u20ac1.00m",
            "Fabricio Dom\u00ednguez": "\u20ac800k",
            "Javier Cabrera": "\u20ac750k",
            "Alexis Mart\u00edn Arias": "\u20ac700k",
            "Federico Lanzillotta": "\u20ac650k",
            "Lucas Ambrogio": "\u20ac550k",
            "Jonathan Galv\u00e1n": "\u20ac500k",
            "Miguel Torr\u00e9n": "\u20ac375k",
            "Luciano S\u00e1nchez": "\u20ac250k",
            "Leonel Gonz\u00e1lez": "\u20ac250k",
            "Jos\u00e9 Herrera": "\u20ac250k",
            "Pablo Minissale": "\u20ac125k",
            "Mariano B\u00edttolo": "\u20ac100k"
        },
        "Club Atl\u00e9tico Lan\u00fas": {
            "Pedro de la Vega": "\u20ac6.50m",
            "Braian Aguirre": "\u20ac2.30m",
            "Felipe Pe\u00f1a Biafore": "\u20ac1.30m",
            "Lucas Acosta": "\u20ac750k",
            "Gonzalo P\u00e9rez": "\u20ac1.00m",
            "Mat\u00edas Esquivel": "\u20ac2.50m",
            "Franco Orozco": "\u20ac2.50m",
            "Leandro D\u00edaz": "\u20ac1.80m",
            "Cristian Lema": "\u20ac1.50m",
            "Luciano Boggio": "\u20ac1.50m",
            "Maximiliano Gonz\u00e1lez": "\u20ac1.00m",
            "Franco Troyansky": "\u20ac1.00m",
            "Ra\u00fal Loaiza": "\u20ac800k",
            "Jos\u00e9 Canale": "\u20ac750k",
            "Juli\u00e1n Fern\u00e1ndez": "\u20ac500k",
            "Brian Aguilar": "\u20ac350k",
            "Juan S\u00e1nchez Mi\u00f1o": "\u20ac275k",
            "Agust\u00edn Rodr\u00edguez": "\u20ac225k",
            "Julio Soler": "\u20ac200k",
            "Diego Braghieri": "\u20ac125k",
            "Jos\u00e9 Sand": "\u20ac50k",
            "Augusto Lotti": "\u20ac1.50m",
            "Jonatan Torres": "\u20ac1.00m"
        },
        "CA Talleres": {
            "Rodrigo Garro": "\u20ac6.00m",
            "Ram\u00f3n Sosa": "\u20ac6.50m",
            "Ulises Ortegoza": "\u20ac1.30m",
            "Bruno Barticciotto": "\u20ac1.20m",
            "Lucas Su\u00e1rez": "\u20ac550k",
            "Francisco Pozzo": "\u20ac25k",
            "Mat\u00edas Galarza": "\u20ac1.00m",
            "Imanol Segovia": "\u20ac25k",
            "Fernando Bersano": "\u20ac325k",
            "Kevin Mantilla": "\u20ac2.50m",
            "Luis Miguel Angulo": "\u20ac800k",
            "Nahuel Bustos": "\u20ac4.50m",
            "Rodrigo Villagra": "\u20ac7.00m",
            "Lautaro Morales": "\u20ac3.00m",
            "Mat\u00edas Catal\u00e1n": "\u20ac2.00m",
            "Guido Herrera": "\u20ac2.00m",
            "Juan Carlos Portillo": "\u20ac1.70m",
            "Gast\u00f3n Benav\u00eddez": "\u20ac1.20m",
            "Nicol\u00e1s Vallejo": "\u20ac1.30m",
            "Mateo Seoane": "\u20ac800k",
            "Juan Gabriel Rodr\u00edguez": "\u20ac800k",
            "Valent\u00edn Depietri": "\u20ac600k",
            "David Romero": "\u20ac250k",
            "Luis Sequeira": "\u20ac200k",
            "Lautaro Ovando": "\u20ac200k",
            "Tom\u00e1s Molina": "\u20ac1.50m",
            "Blas Riveros": "\u20ac1.50m"
        },
        "CA V\u00e9lez Sarsfield": {
            "Valent\u00edn G\u00f3mez": "\u20ac6.00m",
            "Santiago Castro": "\u20ac3.50m",
            "Walter Bou": "\u20ac2.00m",
            "Nicol\u00e1s Garayalde": "\u20ac2.00m",
            "Gast\u00f3n G\u00f3mez": "\u20ac1.20m",
            "Jos\u00e9 Florent\u00edn": "\u20ac1.20m",
            "Miguel Brizuela": "\u20ac500k",
            "Joaqu\u00edn Garc\u00eda": "\u20ac400k",
            "Gianluca Prestianni": "\u20ac5.00m",
            "Lautaro Giannetti": "\u20ac3.00m",
            "Juan Ignacio M\u00e9ndez": "\u20ac2.50m",
            "Francisco Pizzini": "\u20ac3.00m",
            "Abiel Osorio": "\u20ac2.20m",
            "Santiago C\u00e1seres": "\u20ac2.00m",
            "Tom\u00e1s Guidara": "\u20ac2.20m",
            "El\u00edas G\u00f3mez": "\u20ac1.00m",
            "Yeison Gordillo": "\u20ac900k",
            "El\u00edas Cabrera": "\u20ac800k",
            "Christian Ord\u00f3\u00f1ez": "\u20ac400k",
            "Leonardo Jara": "\u20ac300k",
            "Leonardo Buri\u00e1n": "\u20ac250k",
            "Dami\u00e1n Fern\u00e1ndez": "\u20ac200k",
            "Lenny Lobato": "\u20ac175k",
            "Claudio Aquino": "\u20ac1.50m",
            "Braian Romero": "\u20ac1.80m"
        },
        "CA San Lorenzo de Almagro": {
            "Adam Bareiro": "\u20ac5.00m",
            "Agust\u00edn Giay": "\u20ac8.00m",
            "Augusto Batalla": "\u20ac5.50m",
            "Gonzalo Luj\u00e1n": "\u20ac3.00m",
            "Gonzalo Maroni": "\u20ac2.00m",
            "Facundo Altamirano": "\u20ac1.50m",
            "Ezequiel Cerutti": "\u20ac400k",
            "Nahuel Barrios": "\u20ac5.00m",
            "Malcom Braida": "\u20ac4.00m",
            "Gast\u00f3n Hern\u00e1ndez": "\u20ac4.00m",
            "Jalil El\u00edas": "\u20ac2.80m",
            "Iv\u00e1n Leguizam\u00f3n": "\u20ac2.50m",
            "Federico Girotti": "\u20ac1.80m",
            "Manuel Insaurralde": "\u20ac400k",
            "Alexis Sabella": "\u20ac400k",
            "Gast\u00f3n Campi": "\u20ac300k",
            "Carlos S\u00e1nchez": "\u20ac250k",
            "Nicol\u00e1s Blandi": "\u20ac250k",
            "Tom\u00e1s Silva": "\u20ac250k",
            "Francisco Perruzzi": "\u20ac250k",
            "Eli\u00e1n Irala": "\u20ac150k",
            "Lautaro L\u00f3pez Kaleniuk": "\u20ac75k",
            "Fabricio Formiliano": "\u20ac1.50m",
            "Gast\u00f3n Ram\u00edrez": "\u20ac200k"
        },
        "CA Hurac\u00e1n": {
            "Mat\u00edas C\u00f3ccaro": "\u20ac5.00m",
            "Williams Alarc\u00f3n": "\u20ac1.50m",
            "Andr\u00e9s Roa": "\u20ac1.00m",
            "Franco Alfonso": "\u20ac1.20m",
            "Walter Mazzantti": "\u20ac800k",
            "Lucas Souto": "\u20ac800k",
            "Lucas Carrizo": "\u20ac600k",
            "Lucas Chaves": "\u20ac3.80m",
            "Sebasti\u00e1n Meza": "\u20ac2.00m",
            "Federico Fattori": "\u20ac1.50m",
            "H\u00e9ctor Fertoli": "\u20ac500k",
            "Fabio Pereyra": "\u20ac400k",
            "Valent\u00edn Burgoa": "\u20ac400k",
            "C\u00e9sar Ib\u00e1\u00f1ez": "\u20ac300k",
            "Patricio Pizarro": "\u20ac250k",
            "Agostino Spina": "\u20ac250k",
            "Santiago Luj\u00e1n": "\u20ac125k",
            "Matias G\u00f3mez": "\u20ac150k",
            "Fernando Torrent": "\u20ac125k",
            "Fernando Godoy": "\u20ac75k",
            "Marcelo P\u00e9rez": "\u20ac800k",
            "Alan So\u00f1ora": "\u20ac1.80m",
            "Joel So\u00f1ora": "\u20ac700k",
            "Ignacio Pussetto": "\u20ac2.50m"
        },
        "CA River Plate": {
            "Miguel Borja": "\u20ac3.80m",
            "Pablo Solari": "\u20ac8.00m",
            "Manuel Lanzini": "\u20ac5.00m",
            "Pity Mart\u00ednez": "\u20ac5.00m",
            "Nacho Fern\u00e1ndez": "\u20ac2.20m",
            "Mat\u00edas Kranevitter": "\u20ac2.00m",
            "Franco Armani": "\u20ac1.50m",
            "Bruno Zuculini": "\u20ac1.00m",
            "Salom\u00f3n Rond\u00f3n": "\u20ac1.00m",
            "Milton Casco": "\u20ac750k",
            "Mat\u00edas Su\u00e1rez": "\u20ac300k",
            "Sebasti\u00e1n Boselli": "\u20ac4.00m",
            "Nicol\u00e1s de la Cruz": "\u20ac11.00m",
            "Santiago Sim\u00f3n": "\u20ac4.50m",
            "Claudio Echeverri": "\u20ac4.00m",
            "Paulo D\u00edaz": "\u20ac4.00m",
            "Emanuel Mammana": "\u20ac4.00m",
            "Esequiel Barco": "\u20ac8.50m",
            "Enzo D\u00edaz": "\u20ac4.50m",
            "Facundo Colidio": "\u20ac3.50m",
            "David Mart\u00ednez": "\u20ac3.00m",
            "Agust\u00edn Palavecino": "\u20ac3.00m",
            "Andr\u00e9s Herrera": "\u20ac2.00m",
            "Rodrigo Aliendro": "\u20ac2.00m",
            "Leandro Gonz\u00e1lez P\u00edrez": "\u20ac1.20m",
            "Ezequiel Centuri\u00f3n": "\u20ac750k",
            "Jonatan Maidana": "\u20ac100k",
            "Ramiro Funes Mori": "\u20ac1.00m",
            "Lucas Lavagnino": "\u20ac150k"
        },
        "Defensa y Justicia": {
            "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez": "\u20ac6.00m",
            "Agust\u00edn Sant'Anna": "\u20ac3.00m",
            "Juli\u00e1n Malatini": "\u20ac1.50m",
            "Tom\u00e1s Cardona": "\u20ac1.50m",
            "Dar\u00edo C\u00e1ceres": "\u20ac750k",
            "Jonathan Ber\u00f3n": "\u20ac75k",
            "Cristopher Fiermar\u00edn": "\u20ac300k",
            "Kevin Guti\u00e9rrez": "\u20ac5.50m",
            "Gast\u00f3n Togni": "\u20ac2.50m",
            "David Barbona": "\u20ac2.00m",
            "Santiago Solari": "\u20ac1.50m",
            "Nicol\u00e1s Tripichio": "\u20ac1.30m",
            "Alexis Soto": "\u20ac1.50m",
            "Gabriel Alan\u00eds": "\u20ac1.30m",
            "Juli\u00e1n L\u00f3pez": "\u20ac1.20m",
            "Rodrigo Bogar\u00edn": "\u20ac600k",
            "\u00c1ngel Ben\u00edtez": "\u20ac400k",
            "Lautaro Escalante": "\u20ac400k",
            "Lucas Pratto": "\u20ac250k",
            "Francisco Marco": "\u20ac200k",
            "Gonzalo Castellani": "\u20ac200k",
            "Santiago Ramos Mingo": "\u20ac200k",
            "Dylan Gissi": "\u20ac175k",
            "Andr\u00e9s R\u00edos": "\u20ac150k",
            "Tom\u00e1s Ortiz": "\u20ac50k",
            "Federico Versaci": "\u20ac50k",
            "Enrique Bologna": "\u20ac25k",
            "Manuel Duarte": "\u20ac800k"
        },
        "Club de Gimnasia y Esgrima La Plata": {
            "Benjam\u00edn Dom\u00ednguez": "\u20ac6.00m",
            "Guillermo Enrique": "\u20ac2.00m",
            "Pablo de Blasis": "\u20ac350k",
            "Mat\u00edas Abaldo": "\u20ac1.00m",
            "Rodrigo Saravia": "\u20ac750k",
            "Tom\u00e1s Durso": "\u20ac2.00m",
            "Leonardo Morales": "\u20ac1.20m",
            "Felipe S\u00e1nchez": "\u20ac1.00m",
            "Cristian Tarragona": "\u20ac1.00m",
            "Alan Sosa": "\u20ac800k",
            "Franco Soldano": "\u20ac600k",
            "Ivo Mammini": "\u20ac500k",
            "Agust\u00edn Bol\u00edvar": "\u20ac400k",
            "Yonathan Cabral": "\u20ac425k",
            "Rodrigo Castillo": "\u20ac375k",
            "Lucas Castro": "\u20ac350k",
            "Alexis Steimbach": "\u20ac325k",
            "Bautista Barros Schelotto": "\u20ac300k",
            "Germ\u00e1n Guiffrey": "\u20ac275k",
            "Luciano G\u00f3mez": "\u20ac250k",
            "Leandro Mamut": "\u20ac200k",
            "Bruno Palazzo": "\u20ac225k",
            "Lautaro Ch\u00e1vez": "\u20ac200k",
            "Antonio Napolitano": "\u20ac200k",
            "Mat\u00edas Miranda": "\u20ac200k",
            "Nicol\u00e1s Colazo": "\u20ac200k",
            "Nicol\u00e1s S\u00e1nchez": "\u20ac100k",
            "Nelson Insfr\u00e1n": "\u20ac75k",
            "Agust\u00edn Ram\u00edrez": "\u20ac50k",
            "Gonzalo Gonz\u00e1lez": "\u20ac50k"
        },
        "Club Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n": {
            "Joaqu\u00edn Pereyra": "\u20ac4.50m",
            "Mateo Coronel": "\u20ac3.80m",
            "Nicol\u00e1s Romero": "\u20ac2.50m",
            "Tom\u00e1s Marchiori": "\u20ac2.00m",
            "Ramiro Ru\u00edz Rodr\u00edguez": "\u20ac2.00m",
            "Ignacio Maestro Puch": "\u20ac2.00m",
            "Francisco Flores": "\u20ac1.00m",
            "Hern\u00e1n de la Fuente": "\u20ac700k",
            "Marcelo Estigarribia": "\u20ac700k",
            "Adri\u00e1n S\u00e1nchez": "\u20ac600k",
            "Renzo Tesuri": "\u20ac600k",
            "Marcelo Gonz\u00e1lez": "\u20ac550k",
            "Justo Giani": "\u20ac700k",
            "Bautista Kociubinski": "\u20ac500k",
            "Guillermo Acosta": "\u20ac400k",
            "Mat\u00edas Orihuela": "\u20ac450k",
            "Marcelo Ortiz": "\u20ac450k",
            "Francisco Di Franco": "\u20ac400k",
            "Axel Rodr\u00edguez": "\u20ac400k",
            "Bruno Bianchi": "\u20ac375k",
            "Wilson Ibarrola": "\u20ac175k",
            "Cristian Men\u00e9ndez": "\u20ac150k",
            "Agust\u00edn Lagos": "\u20ac150k",
            "Luis Ojeda": "\u20ac150k",
            "Tom\u00e1s Castro Ponce": "\u20ac100k",
            "Juli\u00e1n Carrasco": "\u20ac25k",
            "Gonzalo Paz": "\u20ac300k"
        },
        "CA Independiente": {
            "Santiago Toloza": "\u20ac3.50m",
            "Mat\u00edas Gim\u00e9nez": "\u20ac3.50m",
            "Ayrton Costa": "\u20ac1.30m",
            "Mart\u00edn Cauteruccio": "\u20ac300k",
            "Renzo Bacchia": "\u20ac500k",
            "Rodrigo Rey": "\u20ac1.80m",
            "Iv\u00e1n Marcone": "\u20ac1.20m",
            "Tom\u00e1s Pozzo": "\u20ac1.00m",
            "Felipe Aguilar": "\u20ac850k",
            "Kevin L\u00f3pez": "\u20ac700k",
            "Javier B\u00e1ez": "\u20ac500k",
            "Agust\u00edn Mulet": "\u20ac600k",
            "Santiago Hidalgo": "\u20ac500k",
            "Sergio Ort\u00edz": "\u20ac500k",
            "Edgar Elizalde": "\u20ac400k",
            "Braian Mart\u00ednez": "\u20ac400k",
            "Rodrigo M\u00e1rquez": "\u20ac300k",
            "Joaqu\u00edn Laso": "\u20ac300k",
            "Julio Buffarini": "\u20ac275k",
            "Dami\u00e1n P\u00e9rez": "\u20ac175k",
            "Patricio Ostachuk": "\u20ac125k",
            "Santiago Salle": "\u20ac75k",
            "Manuel Tasso": "\u20ac25k",
            "Alexis Canelo": "\u20ac1.80m",
            "Lucas Gonz\u00e1lez": "\u20ac1.50m",
            "Federico Mancuello": "\u20ac1.00m"
        },
        "Racing Club": {
            "Johan Carbonero": "\u20ac3.20m",
            "Agust\u00edn Ojeda": "\u20ac3.00m",
            "Nazareno Colombo": "\u20ac3.50m",
            "Maximiliano Romero": "\u20ac2.70m",
            "Gabriel Rojas": "\u20ac2.50m",
            "Gast\u00f3n Martirena": "\u20ac2.50m",
            "Facundo Mura": "\u20ac2.50m",
            "Baltasar Rodr\u00edguez": "\u20ac2.00m",
            "Gabriel Arias": "\u20ac1.50m",
            "Leonel Miranda": "\u20ac1.20m",
            "Emiliano Ins\u00faa": "\u20ac300k",
            "Emiliano Vecchio": "\u20ac300k",
            "Gabriel Hauche": "\u20ac200k",
            "Juan Fernando Quintero": "\u20ac2.50m",
            "An\u00edbal Moreno": "\u20ac8.00m",
            "Juan Ignacio Nardoni": "\u20ac6.00m",
            "Gonzalo Piovi": "\u20ac1.70m",
            "Agust\u00edn Almendra": "\u20ac1.00m",
            "Leonardo Sigali": "\u20ac800k",
            "Nicol\u00e1s Oroz": "\u20ac750k",
            "Jonatan G\u00f3mez": "\u20ac500k",
            "Catriel Cabellos": "\u20ac400k",
            "Mat\u00edas Tagliamonte": "\u20ac200k",
            "Iv\u00e1n Pillud": "\u20ac100k",
            "Emiliano Saliadarre": "\u20ac100k",
            "Santiago Quir\u00f3s": "\u20ac50k",
            "Roger Mart\u00ednez": "\u20ac1.50m"
        },
        "Club Atl\u00e9tico Tigre": {
            "Robert Rojas": "\u20ac3.00m",
            "Jos\u00e9 Paradela": "\u20ac3.00m",
            "Agust\u00edn Cardozo": "\u20ac1.50m",
            "Abel Luciatti": "\u20ac1.50m",
            "Santiago Rojas": "\u20ac1.20m",
            "Nicol\u00e1s Reniero": "\u20ac1.00m",
            "Sebasti\u00e1n Medina": "\u20ac600k",
            "Emanuel Aguilera": "\u20ac500k",
            "Kevin Lom\u00f3naco": "\u20ac1.50m",
            "Juan Cruz Esquivel": "\u20ac600k",
            "Blas Armoa": "\u20ac2.50m",
            "Aar\u00f3n Molinas": "\u20ac2.00m",
            "Alexis Castro": "\u20ac2.00m",
            "Tom\u00e1s Badaloni": "\u20ac1.20m",
            "Mart\u00edn Garay": "\u20ac1.20m",
            "Cristian Zabala": "\u20ac800k",
            "Sebasti\u00e1n Prieto": "\u20ac750k",
            "Federico Gomes Gerth": "\u20ac500k",
            "V\u00edctor Cabrera": "\u20ac450k",
            "Ijiel Protti": "\u20ac400k",
            "Agust\u00edn Obando": "\u20ac350k",
            "Gonzalo Marinelli": "\u20ac325k",
            "Lautaro Montoya": "\u20ac200k",
            "Agustin Baldi": "\u20ac125k",
            "Sebasti\u00e1n Prediger": "\u20ac100k",
            "Gonzalo Flores": "\u20ac75k",
            "Ezequiel Forclaz": "\u20ac50k",
            "Renzo L\u00f3pez": "\u20ac1.40m"
        },
        "Club Atl\u00e9tico Uni\u00f3n": {
            "Jer\u00f3nimo D\u00f3mina": "\u20ac3.00m",
            "Gonzalo Morales": "\u20ac2.80m",
            "Kevin Zen\u00f3n": "\u20ac2.20m",
            "Mauro Luna Diale": "\u20ac2.00m",
            "Enzo Rold\u00e1n": "\u20ac1.50m",
            "Franco Calder\u00f3n": "\u20ac1.50m",
            "Joaqu\u00edn Mosqueira": "\u20ac800k",
            "Federico Vera": "\u20ac800k",
            "Bryan Castrill\u00f3n": "\u20ac500k",
            "Daniel Ju\u00e1rez": "\u20ac450k",
            "Mateo Del Blanco": "\u20ac300k",
            "Patricio Tanda": "\u20ac25k",
            "Franco Pardo": "\u20ac450k",
            "Jairo O'Neil": "\u20ac200k",
            "Nicol\u00e1s Orsini": "\u20ac500k",
            "Francisco Gerometta": "\u20ac450k",
            "Sebasti\u00e1n Moyano": "\u20ac450k",
            "Tom\u00e1s Gonz\u00e1lez": "\u20ac400k",
            "Nicol\u00e1s Campisi": "\u20ac325k",
            "Claudio Corval\u00e1n": "\u20ac275k",
            "Tiago Banega": "\u20ac275k",
            "Oscar Piris": "\u20ac225k",
            "Juan Pablo Ludue\u00f1a": "\u20ac50k",
            "Lucas Meuli": "\u20ac25k"
        },
        "CA Banfield": {
            "Juan Bisanz": "\u20ac2.80m",
            "Facundo Cambeses": "\u20ac2.80m",
            "Ger\u00f3nimo Rivera": "\u20ac1.00m",
            "Aar\u00f3n Quir\u00f3s": "\u20ac1.20m",
            "Ignacio Rodr\u00edguez": "\u20ac1.00m",
            "Yvo Calleros": "\u20ac600k",
            "Milton Gim\u00e9nez": "\u20ac1.80m",
            "Emanuel Coronel": "\u20ac2.30m",
            "Juan Pablo \u00c1lvarez": "\u20ac1.20m",
            "Alejandro Cabrera": "\u20ac1.00m",
            "Alejandro Maciel": "\u20ac1.00m",
            "Mat\u00edas Gonz\u00e1lez": "\u20ac1.30m",
            "Sebasti\u00e1n Sosa S\u00e1nchez": "\u20ac1.00m",
            "Alexis Maldonado": "\u20ac700k",
            "Ezequiel Ca\u00f1ete": "\u20ac700k",
            "Nicol\u00e1s Sosa S\u00e1nchez": "\u20ac500k",
            "Luis Mago": "\u20ac450k",
            "Emanuel Ins\u00faa": "\u20ac300k",
            "Gabriel Aranda": "\u20ac300k",
            "Mat\u00edas Ram\u00edrez": "\u20ac275k",
            "Jes\u00fas Soraire": "\u20ac250k",
            "Lautaro R\u00edos": "\u20ac225k",
            "Franco Quinteros": "\u20ac225k",
            "Gregorio Tanco": "\u20ac150k",
            "Horacio Tijanovich": "\u20ac150k",
            "Alan Di Pippa": "\u20ac100k",
            "Facundo Sanguinetti": "\u20ac25k",
            "Marcelo Barovero": "\u20ac300k",
            "Ezequiel Bonifacio": "\u20ac300k"
        },
        "CD Godoy Cruz Antonio Tomba": {
            "Hern\u00e1n L\u00f3pez Mu\u00f1oz": "\u20ac3.00m",
            "Tom\u00e1s Conechny": "\u20ac2.00m",
            "Thomas Galdames": "\u20ac1.30m",
            "Gianluca Ferrari": "\u20ac800k",
            "Manuel Guill\u00e9n": "\u20ac25k",
            "Salom\u00f3n Rodr\u00edguez": "\u20ac3.50m",
            "Tadeo Allende": "\u20ac2.50m",
            "Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez": "\u20ac1.20m",
            "Lucas Arce": "\u20ac800k",
            "Bruno Leyes": "\u20ac750k",
            "Pier Barrios": "\u20ac300k",
            "Diego Rodr\u00edguez": "\u20ac300k",
            "Federico Rasmussen": "\u20ac300k",
            "Juan Andrada": "\u20ac300k",
            "Cristian N\u00fa\u00f1ez": "\u20ac300k",
            "Braian Salvareschi": "\u20ac275k",
            "Rodrigo Saracho": "\u20ac200k",
            "Juli\u00e1n Eseiza": "\u20ac150k",
            "Luciano Cingolani": "\u20ac100k",
            "Daniel Barrea": "\u20ac75k",
            "Nahuel Ulariaga": "\u20ac75k",
            "El\u00edas Pereyra": "\u20ac250k",
            "Enzo Gaggi": "\u20ac350k"
        },
        "Club Atl\u00e9tico Belgrano": {
            "Santiago Longo": "\u20ac3.00m",
            "Lucas Passerini": "\u20ac2.00m",
            "Ulises S\u00e1nchez": "\u20ac2.50m",
            "Nahuel Losada": "\u20ac2.00m",
            "Juan Barinaga": "\u20ac1.50m",
            "Lautaro Pastr\u00e1n": "\u20ac1.50m",
            "Mat\u00edas Mar\u00edn": "\u20ac1.50m",
            "Mat\u00edas Garc\u00eda": "\u20ac600k",
            "Facundo Lencioni": "\u20ac450k",
            "Lucas Diarte": "\u20ac350k",
            "Mat\u00edas Palavecino": "\u20ac500k",
            "Nicol\u00e1s Schiappacasse": "\u20ac750k",
            "\u00c9rik Godoy": "\u20ac900k",
            "Nicol\u00e1s Meriano": "\u20ac1.00m",
            "Alex Ibacache": "\u20ac450k",
            "Franco Jara": "\u20ac400k",
            "Andr\u00e9s Amaya": "\u20ac325k",
            "Esteban Rol\u00f3n": "\u20ac300k",
            "Ibrahim Hesar": "\u20ac300k",
            "Mariano Mi\u00f1o": "\u20ac300k",
            "Manuel Vicentini": "\u20ac250k",
            "Guillermo Pereira": "\u20ac175k",
            "Alejandro R\u00e9bola": "\u20ac150k",
            "Francisco Oliver": "\u20ac175k",
            "Fabi\u00e1n Bordagaray": "\u20ac100k",
            "Ariel Rojas": "\u20ac75k",
            "Ignacio Tapia": "\u20ac75k",
            "Diego Novaretti": "\u20ac75k",
            "Juan Strumia": "\u20ac25k",
            "Pablo Chavarr\u00eda": "\u20ac300k"
        },
        "CA Colon": {
            "Eric Meza": "\u20ac2.20m",
            "Tom\u00e1s Galv\u00e1n": "\u20ac1.80m",
            "Ram\u00f3n \u00c1bila": "\u20ac1.00m",
            "Emmanuel M\u00e1s": "\u20ac250k",
            "Fabi\u00e1n Henr\u00edquez": "\u20ac200k",
            "Facundo Garc\u00e9s": "\u20ac4.50m",
            "Santiago Pierotti": "\u20ac2.50m",
            "Ignacio Chicco": "\u20ac2.20m",
            "Carlos Arr\u00faa": "\u20ac800k",
            "Favio \u00c1lvarez": "\u20ac700k",
            "Rafael Delgado": "\u20ac700k",
            "Jorge Ben\u00edtez": "\u20ac275k",
            "Joaqu\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez": "\u20ac200k",
            "Braian Guille": "\u20ac175k",
            "Stefano Moreyra": "\u20ac175k",
            "Paolo Goltz": "\u20ac125k",
            "Javier Toledo": "\u20ac100k",
            "Laureano Troncoso": "\u20ac75k",
            "Mat\u00edas Ib\u00e1\u00f1ez": "\u20ac50k",
            "Gonzalo Silva": "\u20ac25k",
            "\u00c1ngel Cardozo Lucena": "\u20ac3.20m",
            "Alberto Esp\u00ednola": "\u20ac1.20m",
            "Rub\u00e9n Botta": "\u20ac900k",
            "Dami\u00e1n Batallini": "\u20ac1.50m",
            "Germ\u00e1n Conti": "\u20ac1.80m"
        },
        "CA Barracas Central": {
            "Francisco \u00c1lvarez": "\u20ac1.80m",
            "Nicol\u00e1s Capraro": "\u20ac1.00m",
            "Rodrigo Ins\u00faa": "\u20ac500k",
            "Guido Villar": "\u20ac400k",
            "Ricardo Centuri\u00f3n": "\u20ac100k",
            "Iv\u00e1n Tapia": "\u20ac3.00m",
            "Facundo Mater": "\u20ac1.50m",
            "Bruno Sep\u00falveda": "\u20ac800k",
            "Rodrigo Herrera": "\u20ac650k",
            "Juan Ignacio D\u00edaz": "\u20ac450k",
            "Franco Fr\u00edas": "\u20ac350k",
            "Mauro Peinipil": "\u20ac400k",
            "Lucas Colitto": "\u20ac375k",
            "Brian Calderara": "\u20ac300k",
            "Siro Rosan\u00e9": "\u20ac300k",
            "Joaqu\u00edn Susvielles": "\u20ac275k",
            "Andr\u00e9s Des\u00e1bato": "\u20ac200k",
            "Alan Cantero": "\u20ac200k",
            "Mat\u00edas Laba": "\u20ac200k",
            "Franco Herrera": "\u20ac200k",
            "David Zalazar": "\u20ac150k",
            "Alexis Dom\u00ednguez": "\u20ac125k",
            "Marcos Ben\u00edtez": "\u20ac100k",
            "Fernando Prado": "\u20ac100k",
            "Jerem\u00edas James": "\u20ac100k",
            "Maximiliano Rodr\u00edguez": "\u20ac50k",
            "Carlos Arce": "\u20ac50k",
            "Cristian Arce": "\u20ac50k",
            "Nicol\u00e1s Tolosa": "\u20ac25k"
        },
        "CA Central C\u00f3rdoba (SdE)": {
            "Marcos Ledesma": "\u20ac1.50m",
            "Cristhian Ocampos": "\u20ac600k",
            "Mat\u00edas Mansilla": "\u20ac800k",
            "Andr\u00e9s Ferro": "\u20ac400k",
            "Jos\u00e9 G\u00f3mez": "\u20ac300k",
            "Andr\u00e9s Meli": "\u20ac500k",
            "Daniel Ju\u00e1rez": "\u20ac25k",
            "Agust\u00edn Morales": "\u20ac200k",
            "Delfor Minervino": "\u20ac350k",
            "Lucas Angelini": "\u20ac300k",
            "Michael Rangel": "\u20ac300k",
            "Mauro Pitt\u00f3n": "\u20ac1.70m",
            "Brian Farioli": "\u20ac550k",
            "Gonzalo Go\u00f1i": "\u20ac500k",
            "Gonzalo \u00c1lvez": "\u20ac425k",
            "Gustavo Canto": "\u20ac375k",
            "Brian Blasi": "\u20ac350k",
            "Lucas Gamba": "\u20ac250k",
            "Federico Jourdan": "\u20ac225k",
            "Luis Miguel Rodr\u00edguez": "\u20ac200k",
            "Brian Leizza": "\u20ac175k",
            "Gonzalo Torres": "\u20ac200k",
            "Mateo Sanabria": "\u20ac150k",
            "Gino Olgu\u00edn": "\u20ac100k",
            "Juli\u00e1n Navas": "\u20ac150k",
            "Sebasti\u00e1n Vald\u00e9z": "\u20ac100k",
            "Enzo Kalinski": "\u20ac100k",
            "Nicol\u00e1s Leguizam\u00f3n": "\u20ac100k",
            "Juan Pati\u00f1o": "\u20ac350k",
            "Dardo Miloc": "\u20ac200k"
        },
        "Instituto AC C\u00f3rdoba": {
            "Manuel Roffo": "\u20ac1.50m",
            "Nicol\u00e1s Linares": "\u20ac700k",
            "Leonel Mosevich": "\u20ac400k",
            "Santiago Rodr\u00edguez": "\u20ac1.50m",
            "Gast\u00f3n Lodico": "\u20ac1.50m",
            "Adri\u00e1n Mart\u00ednez": "\u20ac1.50m",
            "Jon\u00e1s Acevedo": "\u20ac1.20m",
            "Fernando Alarc\u00f3n": "\u20ac850k",
            "Giuliano Cerato": "\u20ac700k",
            "Djorkaeff Reasco": "\u20ac500k",
            "Sebasti\u00e1n Corda": "\u20ac450k",
            "Nicol\u00e1s Barrientos": "\u20ac325k",
            "Brahian Cuello": "\u20ac325k",
            "Jonathan Bay": "\u20ac250k",
            "Luciano Aued": "\u20ac250k",
            "Mat\u00edas Romero": "\u20ac275k",
            "Lucas Rodr\u00edguez": "\u20ac225k",
            "Oscar Garrido": "\u20ac225k",
            "Lucas Albertengo": "\u20ac200k",
            "Juan Franco": "\u20ac200k",
            "Ezequiel Parnisari": "\u20ac175k",
            "Nicol\u00e1s Watson": "\u20ac150k",
            "Leonardo Monje": "\u20ac125k",
            "Gregorio Rodr\u00edguez": "\u20ac100k",
            "Emanuel Bilbao": "\u20ac75k",
            "Roberto Bochi": "\u20ac50k",
            "Manuel Liendo": "\u20ac25k",
            "Dami\u00e1n Puebla": "\u20ac25k",
            "Emanuel Sittaro": "\u20ac25k"
        },
        "Club Atl\u00e9tico Platense": {
            "Ramiro Macagno": "\u20ac1.20m",
            "Nicol\u00e1s Servetto": "\u20ac1.20m",
            "Franco D\u00edaz": "\u20ac800k",
            "Mauro Quiroga": "\u20ac300k",
            "Facundo Russo": "\u20ac25k",
            "Agust\u00edn Ocampo": "\u20ac600k",
            "Ra\u00fal Lozano": "\u20ac500k",
            "Ronaldo Mart\u00ednez": "\u20ac750k",
            "Luciano Ferreyra": "\u20ac600k",
            "Ignacio V\u00e1zquez": "\u20ac450k",
            "Miguel Jacquet": "\u20ac500k",
            "Iv\u00e1n Rossi": "\u20ac450k",
            "Jer\u00f3nimo Cacciabue": "\u20ac450k",
            "Gast\u00f3n Suso": "\u20ac400k",
            "Leonel Picco": "\u20ac350k",
            "Gabriel Gudi\u00f1o": "\u20ac350k",
            "Juan Pablo Pignani": "\u20ac300k",
            "Mateo Pellegrino": "\u20ac250k",
            "Maximiliano Zalazar": "\u20ac200k",
            "Juan Infante": "\u20ac200k",
            "Ciro Rius": "\u20ac200k",
            "Gonzalo As\u00eds": "\u20ac125k",
            "Gonzalo Valdivia": "\u20ac125k",
            "Nadir Zeineddin": "\u20ac75k",
            "Agust\u00edn Alonso": "\u20ac75k",
            "Alejandro S\u00e1nchez": "\u20ac50k",
            "Joaqu\u00edn Bl\u00e1zquez": "\u20ac400k"
        },
        "Arsenal F\u00fatbol Club": {
            "Joaqu\u00edn Pombo": "\u20ac1.20m",
            "Leandro Moreira": "\u20ac200k",
            "Cristian Chimino": "\u20ac175k",
            "Bautista Cejas": "\u20ac250k",
            "Lautaro Guzm\u00e1n": "\u20ac1.50m",
            "N\u00e9stor Breitenbruch": "\u20ac500k",
            "Maximiliano Centuri\u00f3n": "\u20ac375k",
            "Lucas Brochero": "\u20ac375k",
            "Ignacio Gariglio": "\u20ac350k",
            "Adri\u00e1n Sp\u00f6rle": "\u20ac325k",
            "Facundo Pons": "\u20ac250k",
            "Braian Rivero": "\u20ac250k",
            "Facundo Cardozo": "\u20ac200k",
            "Flabi\u00e1n Londo\u00f1o": "\u20ac200k",
            "Alejandro Medina": "\u20ac175k",
            "Gonzalo Muscia": "\u20ac125k",
            "Franco Vega": "\u20ac75k",
            "Mauro Burruchaga": "\u20ac50k",
            "Daniel Lucero": "\u20ac75k",
            "Tom\u00e1s Sultani": "\u20ac75k",
            "Juan Peinipil": "\u20ac50k",
            "Alfredo Amarilla": "\u20ac100k"
        },
        "CA Rosario Central": {
            "Tob\u00edas Cervera": "\u20ac1.00m",
            "Maximiliano Lovera": "\u20ac600k",
            "Jaminton Campaz": "\u20ac4.00m",
            "Dannovi Qui\u00f1ones": "\u20ac600k",
            "Kevin Ortiz": "\u20ac2.50m",
            "Alan Rodr\u00edguez": "\u20ac2.50m",
            "Lautaro Giaccone": "\u20ac2.00m",
            "Juan Komar": "\u20ac1.20m",
            "Facundo Mallo": "\u20ac850k",
            "Francis Mac Allister": "\u20ac600k",
            "Octavio Bianchi": "\u20ac550k",
            "Ignacio Malcorra": "\u20ac500k",
            "Ulises Ciccioli": "\u20ac400k",
            "Luca Mart\u00ednez Dupuy": "\u20ac350k",
            "Facundo Ag\u00fcero": "\u20ac300k",
            "Francesco Lo Celso": "\u20ac200k",
            "Ismael Cort\u00e9z": "\u20ac200k",
            "Agust\u00edn Toledo": "\u20ac175k",
            "Jorge Broun": "\u20ac150k",
            "Carlos Quintana": "\u20ac125k",
            "Juan Cruz Cerrudo": "\u20ac100k",
            "Fabricio Oviedo": "\u20ac100k",
            "Giovanni Bogado": "\u20ac150k",
            "Marcelo Acosta": "\u20ac150k",
            "Axel Werner": "\u20ac800k"
        },
        "CA Sarmiento (Junin)": {
            "Jos\u00e9 Devecchi": "\u20ac1.20m",
            "Gabriel D\u00edaz": "\u20ac800k",
            "Franco Paredes": "\u20ac800k",
            "Alan Marinelli": "\u20ac600k",
            "Diego Calcaterra": "\u20ac400k",
            "Yair Arismendi": "\u20ac300k",
            "Fernando Monetti": "\u20ac150k",
            "Maico Quiroz": "\u20ac25k",
            "Facundo Ferreyra": "\u20ac250k",
            "Alejandro Donatti": "\u20ac150k",
            "Lautaro Cerato": "\u20ac25k",
            "Cristian Ojeda": "\u20ac25k",
            "Nahuel Gallardo": "\u20ac300k",
            "Manuel Garc\u00eda": "\u20ac800k",
            "Emanuel Hern\u00e1ndez": "\u20ac550k",
            "Manuel M\u00f3naco": "\u20ac550k",
            "Fernando Mart\u00ednez": "\u20ac450k",
            "Jos\u00e9 Mauri": "\u20ac375k",
            "Gonzalo Bettini": "\u20ac375k",
            "Sergio Quiroga": "\u20ac350k",
            "Guido Mainero": "\u20ac300k",
            "Jean Rosso": "\u20ac275k",
            "Juan Manuel Insaurralde": "\u20ac300k",
            "Federico Paradela": "\u20ac250k",
            "Agust\u00edn Fontana": "\u20ac250k",
            "Juan Cruz Kaprof": "\u20ac225k",
            "Lisandro L\u00f3pez": "\u20ac200k",
            "Harrinson Mancilla": "\u20ac175k",
            "Franco Sbuttoni": "\u20ac100k",
            "Gast\u00f3n Gerzel": "\u20ac75k",
            "Yamil Garnier": "\u20ac25k",
            "Gabriel Azcurra": "\u20ac25k"
        }
    },
    "BE1": {
        "Club Brugge KV": {
            "Romeo Vermant": "\u20ac1.20m",
            "Hugo Vetlesen": "\u20ac7.00m",
            "V\u00edctor Barber\u00e1": "\u20ac500k",
            "\u00c9der Balanta": "\u20ac2.00m",
            "Michal Skoras": "\u20ac6.00m",
            "Hans Vanaken": "\u20ac10.00m",
            "Tajon Buchanan": "\u20ac10.00m",
            "Bjorn Meijer": "\u20ac10.00m",
            "Andreas Skov Olsen": "\u20ac14.00m",
            "Ferran Jutgl\u00e0": "\u20ac10.00m",
            "Raphael Onyedika": "\u20ac9.00m",
            "Maxim De Cuyper": "\u20ac5.00m",
            "Brandon Mechele": "\u20ac4.50m",
            "Antonio Nusa": "\u20ac4.00m",
            "Casper Nielsen": "\u20ac6.50m",
            "Philip Zinckernagel": "\u20ac4.00m",
            "Simon Mignolet": "\u20ac3.20m",
            "Jorne Spileers": "\u20ac2.50m",
            "Josef Bursik": "\u20ac1.50m",
            "Dedryck Boyata": "\u20ac1.00m",
            "Nordin Jackers": "\u20ac450k",
            "Denis Odoi": "\u20ac400k",
            "Owen Otasowie": "\u20ac300k",
            "Nick Shinton": "\u20ac300k",
            "Igor Thiago": "\u20ac4.00m",
            "Joel Ord\u00f3\u00f1ez": "\u20ac1.50m",
            "Chemsdine Talbi": "\u20ac1.20m",
            "Kyriani Sabbe": "\u20ac1.00m",
            "Shion Homma": "\u20ac700k"
        },
        "Standard Li\u00e8ge": {
            "Ibe Hautekiet": "\u20ac450k",
            "Zinho Vanheusden": "\u20ac4.50m",
            "Romaine Mundle": "\u20ac300k",
            "Wilfried Kanga": "\u20ac3.00m",
            "Moussa Djenepo": "\u20ac8.00m",
            "Arnaud Bodart": "\u20ac4.00m",
            "Cihan \u00c7anak": "\u20ac4.00m",
            "Steven Alzate": "\u20ac4.00m",
            "William Balikwisha": "\u20ac4.00m",
            "Kamal Sowah": "\u20ac3.00m",
            "Merveille Bokadi": "\u20ac2.50m",
            "Marlon Fossey": "\u20ac2.50m",
            "Noah Ohio": "\u20ac2.50m",
            "Konstantinos Laifis": "\u20ac1.80m",
            "Stipe Perica": "\u20ac1.00m",
            "Gilles Dewaele": "\u20ac1.00m",
            "Nathan Ngoy": "\u20ac600k",
            "Lucas Noubi": "\u20ac800k",
            "Renaud Emond": "\u20ac600k",
            "Laurent Henkinet": "\u20ac350k",
            "Hayao Kawabe": "\u20ac2.80m",
            "Isaac Hayden": "\u20ac3.50m",
            "Matthieu Epolo": "\u20ac250k",
            "Noah Dodeigne": "\u20ac200k",
            "Rayan Berberi": "\u20ac300k",
            "Tom Poitoux": "\u20ac200k",
            "Aiden O'Neill": "\u20ac750k",
            "Isaac Price": "\u20ac400k"
        },
        "Oud-Heverlee Leuven": {
            "Suphanat Mueanta": "\u20ac1.00m",
            "Ezechiel Banzuzi": "\u20ac1.00m",
            "Jonatan Braut Brunes": "\u20ac600k",
            "Kento Misao": "\u20ac1.30m",
            "Youssef Maziz": "\u20ac1.50m",
            "Scotty Sadzoute": "\u20ac400k",
            "Maxence Pr\u00e9vot": "\u20ac2.00m",
            "Florian Miguel": "\u20ac1.80m",
            "Raphael Holzhauser": "\u20ac700k",
            "J\u00f3n Dagur Thorsteinsson": "\u20ac3.50m",
            "Mathieu Maertens": "\u20ac2.50m",
            "Konan N\u2019Dri": "\u20ac2.00m",
            "Siebe Schrijvers": "\u20ac2.00m",
            "Ewoud Pletinckx": "\u20ac2.00m",
            "Federico Ricca": "\u20ac1.50m",
            "Hamza Mendyl": "\u20ac1.00m",
            "Nachon Nsingi": "\u20ac800k",
            "Sofian Kiyine": "\u20ac500k",
            "Thibault Vlietinck": "\u20ac400k",
            "Tobe Leysen": "\u20ac300k",
            "Joren Dom": "\u20ac300k",
            "Richie Sagrado": "\u20ac150k",
            "Jo\u00ebl Schingtienne": "\u20ac100k",
            "Oregan Ravet": "\u20ac100k",
            "Alexandro Calut": "\u20ac300k",
            "Raz Shlomo": "\u20ac800k"
        },
        "RWD Molenbeek": {
            "Kayque": "\u20ac1.50m",
            "Luis Segovia": "\u20ac1.50m",
            "Florent Sanchez": "\u20ac700k",
            "Shuto Abe": "\u20ac900k",
            "Felipe Abner": "\u20ac700k",
            "Jeff Reine-Ad\u00e9la\u00efde": "\u20ac5.00m",
            "Youssouf Kon\u00e9": "\u20ac1.50m",
            "Moussa Sissako": "\u20ac500k",
            "Makhtar Gueye": "\u20ac1.00m",
            "Pierre Dwomoh": "\u20ac700k",
            "Guillaume Hubert": "\u20ac500k",
            "Marsoni Sambu": "\u20ac400k",
            "Xavier Mercier": "\u20ac500k",
            "Micka\u00ebl Biron": "\u20ac1.20m",
            "Alexis De Sart": "\u20ac900k",
            "Romildo Del Piage": "\u20ac500k",
            "Ilay Camara": "\u20ac400k",
            "Jonathan Heris": "\u20ac250k",
            "Rikelmi": "\u20ac200k",
            "Kylian Hazard": "\u20ac800k",
            "Th\u00e9o Defourny": "\u20ac500k",
            "Florian Le Joncour": "\u20ac500k",
            "William Klaus": "\u20ac300k",
            "Th\u00e9o G\u00e9c\u00e9": "\u20ac200k",
            "Enio": "\u20ac200k",
            "Nicolas Alavoine": "\u20ac50k",
            "Sada Diallo": "\u20ac50k",
            "Sebastian Joffre": "\u20ac100k",
            "Niklo Dailly": "\u20ac50k"
        },
        "Royale Union Saint Gilloise": {
            "Kevin Rodr\u00edguez": "\u20ac500k",
            "Kevin Mac Allister": "\u20ac4.00m",
            "Mathias Rasmussen": "\u20ac1.20m",
            "Elton Kabangu": "\u20ac700k",
            "Fedde Leysen": "\u20ac500k",
            "Henok Teklab": "\u20ac400k",
            "Lazare Amani": "\u20ac5.00m",
            "Alessio Castro-Montes": "\u20ac3.80m",
            "Lo\u00efc Lapoussin": "\u20ac3.00m",
            "Christian Burgess": "\u20ac2.00m",
            "Koki Machida": "\u20ac2.00m",
            "Noah Sadiki": "\u20ac2.00m",
            "Charles Vanhoutte": "\u20ac1.20m",
            "Cameron Puertas": "\u20ac1.20m",
            "Gustaf Nilsson": "\u20ac1.50m",
            "Anthony Moris": "\u20ac1.50m",
            "Casper Terho": "\u20ac750k",
            "Dennis Eckert Ayensa": "\u20ac400k",
            "Guillaume Fran\u00e7ois": "\u20ac250k",
            "Joachim Imbrechts": "\u20ac100k",
            "Mohamed Amoura": "\u20ac2.00m",
            "Matthew Sorinola": "\u20ac1.00m"
        },
        "Sint-Truidense VV": {
            "Jarne Steuckers": "\u20ac500k",
            "Rein Van Helden": "\u20ac350k",
            "Ryotaro Ito": "\u20ac1.30m",
            "Joel Chima Fujita": "\u20ac850k",
            "Zion Suzuki": "\u20ac250k",
            "Frederic Ananou": "\u20ac700k",
            "Rihito Yamamoto": "\u20ac600k",
            "Ryoya Ogawa": "\u20ac500k",
            "Daiki Hashioka": "\u20ac1.80m",
            "Daniel Schmidt": "\u20ac1.50m",
            "Matte Smets": "\u20ac1.00m",
            "Wolke Janssens": "\u20ac800k",
            "Eric Junior Bocat": "\u20ac700k",
            "Aboubakary Koita": "\u20ac700k",
            "Bruno Godeau": "\u20ac400k",
            "Jo Coppens": "\u20ac250k",
            "Olivier Dumont": "\u20ac300k",
            "Fatih Kaya": "\u20ac250k",
            "Shinji Okazaki": "\u20ac200k",
            "Andr\u00e9a Librici": "\u20ac125k",
            "Mathias Delorge": "\u20ac250k",
            "Joselpho Barnes": "\u20ac125k"
        },
        "RSC Anderlecht": {
            "Nilson Angulo": "\u20ac1.20m",
            "Tudor Mendel-Idowu": "\u20ac500k",
            "Luis V\u00e1zquez": "\u20ac2.00m",
            "Alexis Flips": "\u20ac6.00m",
            "Maxime Dup\u00e9": "\u20ac2.50m",
            "Kasper Schmeichel": "\u20ac2.00m",
            "Thorgan Hazard": "\u20ac7.00m",
            "Kasper Dolberg": "\u20ac7.00m",
            "Thomas Delaney": "\u20ac2.00m",
            "Justin Lonwijk": "\u20ac1.00m",
            "Ludwig Augustinsson": "\u20ac2.50m",
            "Zeno Debast": "\u20ac10.00m",
            "Yari Verschaeren": "\u20ac7.50m",
            "Anders Dreyer": "\u20ac8.00m",
            "Mats Rits": "\u20ac5.00m",
            "Francis Amuzu": "\u20ac5.00m",
            "Mario Stroeykens": "\u20ac3.00m",
            "Louis Patris": "\u20ac3.00m",
            "Majeed Ashimeru": "\u20ac2.50m",
            "Kristian Arnstad": "\u20ac2.50m",
            "Amadou Diawara": "\u20ac2.20m",
            "Killian Sardella": "\u20ac2.00m",
            "Benito Raman": "\u20ac2.00m",
            "Moussa N'Diaye": "\u20ac1.50m",
            "Jan Vertonghen": "\u20ac1.50m",
            "Colin Coosemans": "\u20ac200k",
            "Th\u00e9o Leoni": "\u20ac800k",
            "Lucas Lissens": "\u20ac400k",
            "Timon Vanhoutte": "\u20ac100k"
        },
        "KRC Genk": {
            "Mike Penders": "\u20ac300k",
            "Christopher Bonsu Baah": "\u20ac1.20m",
            "Bilal El Khannouss": "\u20ac13.00m",
            "Maarten Vandevoordt": "\u20ac9.00m",
            "Joseph Paintsil": "\u20ac12.00m",
            "Bryan Heynen": "\u20ac11.00m",
            "Mark McKenzie": "\u20ac8.00m",
            "Carlos Cuesta": "\u20ac8.00m",
            "Gerardo Arteaga": "\u20ac7.00m",
            "Patrik Hrosovsky": "\u20ac5.00m",
            "Daniel Mu\u00f1oz": "\u20ac9.00m",
            "Yira Sor": "\u20ac3.50m",
            "Alieu Fadera": "\u20ac3.00m",
            "Luca Oyen": "\u20ac3.50m",
            "Tolu Arokodare": "\u20ac3.00m",
            "Mujaid Sadick": "\u20ac2.50m",
            "Joris Kayembe": "\u20ac2.50m",
            "Hendrik Van Crombrugge": "\u20ac2.50m",
            "Anouar Ait El Hadj": "\u20ac1.70m",
            "Aziz Ouattara": "\u20ac1.50m",
            "Mat\u00edas Galarza": "\u20ac1.00m",
            "Vic Chambaere": "\u20ac200k",
            "Andi Zeqiri": "\u20ac3.50m",
            "Zakaria El Ouahdi": "\u20ac800k",
            "Ibrahima Sory Bangoura": "\u20ac400k"
        },
        "Cercle Brugge ": {
            "Alan Minda": "\u20ac1.50m",
            "F\u00e9lix Lemar\u00e9chal": "\u20ac1.00m",
            "Thomas Didillon": "\u20ac1.00m",
            "Nazinho": "\u20ac1.00m",
            "Louis Torres": "\u20ac400k",
            "Hugo Siquet": "\u20ac3.30m",
            "K\u00e9vin Denkey": "\u20ac3.00m",
            "Jesper Daland": "\u20ac3.00m",
            "Thibo Somers": "\u20ac2.10m",
            "Boris Popovi\u0107": "\u20ac2.00m",
            "Leonardo Lopes": "\u20ac2.00m",
            "Christiaan Ravych": "\u20ac1.80m",
            "Yann Gboho": "\u20ac1.80m",
            "Abu Francis": "\u20ac1.50m",
            "Senna Miangue": "\u20ac600k",
            "Edgaras Utkus": "\u20ac600k",
            "Hannes Van Der Bruggen": "\u20ac550k",
            "Warleson": "\u20ac400k",
            "S\u00e9bastien Bruzzese": "\u20ac100k",
            "Maxime Delanghe": "\u20ac300k",
            "Nils De Wilde": "\u20ac200k",
            "Jordan Semedo": "\u20ac100k",
            "Kazeem Olaigbe": "\u20ac400k"
        },
        "KAA Gent": {
            "Omri Gandelman": "\u20ac1.50m",
            "Noah Fadiga": "\u20ac1.20m",
            "Hugo Cuypers": "\u20ac11.00m",
            "Gift Orban": "\u20ac20.00m",
            "Hyun-seok Hong": "\u20ac5.50m",
            "Jordan Torunarigha": "\u20ac5.00m",
            "Tarik Tissoudali": "\u20ac6.00m",
            "Julien De Sart": "\u20ac4.00m",
            "Matisse Samoise": "\u20ac3.50m",
            "Isma\u00ebl Kandouss": "\u20ac3.00m",
            "Paul Nardi": "\u20ac3.00m",
            "Tsuyoshi Watanabe": "\u20ac2.80m",
            "Pieter Gerkens": "\u20ac2.20m",
            "Malick Fofana": "\u20ac2.80m",
            "N\u00fario Fortuna": "\u20ac2.50m",
            "Andrew Hjulsager": "\u20ac2.00m",
            "Davy Roef": "\u20ac1.50m",
            "Sven Kums": "\u20ac500k",
            "Laurent Depoitre": "\u20ac300k",
            "Louis Fortin": "\u20ac200k",
            "Bram Lagae": "\u20ac200k",
            "Brian Agbor": "\u20ac150k",
            "C\u00e9lestin De Schrevel": "\u20ac100k",
            "Archie Brown": "\u20ac700k"
        },
        "RSC Charleroi": {
            "Vetle Dragsnes": "\u20ac650k",
            "Oday Dabbagh": "\u20ac1.50m",
            "Zan Rogelj": "\u20ac550k",
            "Adem Zorgane": "\u20ac6.00m",
            "Ken Nkuba": "\u20ac4.00m",
            "Isaac Mbenza": "\u20ac2.20m",
            "Daan Heymans": "\u20ac2.00m",
            "Marco Ilaimaharitra": "\u20ac2.00m",
            "Stelios Andreou": "\u20ac2.00m",
            "Herv\u00e9 Koffi": "\u20ac1.50m",
            "Youssouph Badji": "\u20ac1.50m",
            "Nikola \u0160tuli\u0107": "\u20ac1.20m",
            "Antoine Bernier": "\u20ac1.00m",
            "Lo\u00efc Bessil\u00e9": "\u20ac850k",
            "Jules Van Cleemput": "\u20ac800k",
            "Nadhir Benbouali": "\u20ac1.00m",
            "Jonas Bager": "\u20ac800k",
            "Stefan Knezevic": "\u20ac800k",
            "Ryota Morioka": "\u20ac750k",
            "Pierre Patron": "\u20ac600k",
            "Adrien Tr\u00e9bel": "\u20ac400k",
            "Valentine Ozornwafor": "\u20ac350k",
            "Damien Marcq": "\u20ac250k",
            "Martin Delavall\u00e9e": "\u20ac100k",
            "Parfait Guiagon": "\u20ac1.40m"
        },
        "Royal Antwerp FC": {
            "Jacob Ondrejka": "\u20ac2.50m",
            "Owen Wijndal": "\u20ac8.00m",
            "Chidera Ejuke": "\u20ac5.50m",
            "Michael Frey": "\u20ac2.00m",
            "Souma\u00efla Coulibaly": "\u20ac1.00m",
            "George Ilenikhena": "\u20ac1.00m",
            "Arthur Vermeeren": "\u20ac17.00m",
            "Vincent Janssen": "\u20ac9.00m",
            "Michel-Ange Balikwisha": "\u20ac6.00m",
            "Jurgen Ekkelenkamp": "\u20ac6.00m",
            "Jean Butez": "\u20ac8.00m",
            "Mandela Keita": "\u20ac7.00m",
            "Alhassan Yusuf": "\u20ac5.00m",
            "Toby Alderweireld": "\u20ac3.50m",
            "Gyrano Kerk": "\u20ac4.00m",
            "Arbnor Muja": "\u20ac2.50m",
            "Jelle Bataille": "\u20ac3.00m",
            "Sam Vines": "\u20ac1.80m",
            "Anthony Valencia": "\u20ac1.00m",
            "Bj\u00f6rn Engels": "\u20ac1.00m",
            "Zeno Van Den Bosch": "\u20ac1.00m",
            "Ritchie De Laet": "\u20ac500k",
            "Ortwin De Wolf": "\u20ac500k",
            "Senne Lammens": "\u20ac500k",
            "Dorian Dessoleil": "\u20ac500k",
            "Kobe Corbanie": "\u20ac350k",
            "Davino Verhulst": "\u20ac50k"
        },
        "KV Mechelen": {
            "Lion Lauberbach": "\u20ac600k",
            "Norman Bassette": "\u20ac500k",
            "Daam Foulon": "\u20ac700k",
            "Elias Cobbaut": "\u20ac2.20m",
            "Nikola Storm": "\u20ac2.50m",
            "Kerim Mrabti": "\u20ac2.50m",
            "Rob Schoofs": "\u20ac2.20m",
            "Sandy Walsh": "\u20ac2.00m",
            "Ga\u00ebtan Coucke": "\u20ac1.50m",
            "Jordi Vanlerberghe": "\u20ac1.50m",
            "Jannes Van Hecke": "\u20ac900k",
            "David Bates": "\u20ac800k",
            "Mory Konat\u00e9": "\u20ac800k",
            "Geoffry Hairemans": "\u20ac900k",
            "Yonas Malede": "\u20ac600k",
            "Boli Bolingoli": "\u20ac700k",
            "Frederic Soelle Soelle": "\u20ac400k",
            "Ngal'ayel Mukau": "\u20ac300k",
            "Yannick Thoelen": "\u20ac250k",
            "Bas Van den Eynden": "\u20ac100k",
            "Oskar Annell": "\u20ac25k",
            "Bilal Bafdili": "\u20ac100k",
            "Dirk Asare": "\u20ac50k",
            "Patrick Pfl\u00fccke": "\u20ac900k",
            "Rafik Belghali": "\u20ac700k",
            "Toon Raemaekers": "\u20ac300k"
        },
        "KV Kortrijk": {
            "Mouna\u00efm El Idrissy": "\u20ac2.00m",
            "Alex Mighten": "\u20ac600k",
            "Raul Oprut": "\u20ac800k",
            "Abdelkahar Kadri": "\u20ac3.30m",
            "Marco Kana": "\u20ac2.00m",
            "Thierry Ambrose": "\u20ac1.30m",
            "Martin Wasinski": "\u20ac1.40m",
            "Nayel Mehssatou": "\u20ac1.20m",
            "Kristiyan Malinov": "\u20ac1.00m",
            "Tom Vandenberghe": "\u20ac650k",
            "Lynnt Audoor": "\u20ac550k",
            "Jo\u00e3o Silva": "\u20ac750k",
            "Abdoulaye Sissako": "\u20ac650k",
            "Massimo Bruno": "\u20ac550k",
            "Martin Regali": "\u20ac500k",
            "Dylan Mbayo": "\u20ac500k",
            "Dion De Neve": "\u20ac400k",
            "David Henen": "\u20ac400k",
            "Lucas Pirard": "\u20ac400k",
            "Christalino Atemona": "\u20ac350k",
            "Sheyi Ojo": "\u20ac1.80m",
            "Isaak Davies": "\u20ac800k",
            "Mark Mampassi": "\u20ac1.00m",
            "Youssef Challouk": "\u20ac800k",
            "Aleksandar Radovanovi\u0107": "\u20ac550k",
            "Ryan Alebiosu": "\u20ac350k"
        },
        "KAS Eupen": {
            "Alfred Finnbogason": "\u20ac350k",
            "Bartosz Bialek": "\u20ac3.00m",
            "Milo\u0161 Pantovi\u0107": "\u20ac1.50m",
            "Kevin M\u00f6hwald": "\u20ac600k",
            "Jan Kral": "\u20ac400k",
            "Gabriel Slonina": "\u20ac9.00m",
            "Boris Lambert": "\u20ac1.50m",
            "Gary Magn\u00e9e": "\u20ac1.00m",
            "Regan Charles-Cook": "\u20ac900k",
            "Aleksandr Filin": "\u20ac800k",
            "Isaac Nuhu": "\u20ac600k",
            "Yentl Van Genechten": "\u20ac600k",
            "Rune Paeshuyse": "\u20ac500k",
            "Isaac Christie-Davies": "\u20ac500k",
            "Nathan Bitumazala": "\u20ac500k",
            "Jason Davidson": "\u20ac400k",
            "Brandon Baiye": "\u20ac500k",
            "Jan Gorenc": "\u20ac400k",
            "Abdul Nurudeen": "\u20ac300k",
            "Teddy Alloh": "\u20ac400k",
            "J\u00e9r\u00f4me D\u00e9om": "\u20ac400k",
            "Garissone Innocent": "\u20ac150k",
            "Amadou Keita": "\u20ac50k",
            "Tom Roufosse": "\u20ac25k",
            "Pape Youssou Niang": "\u20ac10k",
            "Victor P\u00e1lsson": "\u20ac400k"
        },
        "KVC Westerlo": {
            "Sergiy Sydorchuk": "\u20ac3.00m",
            "Bryan Reynolds": "\u20ac4.00m",
            "Ravil Tagir": "\u20ac2.50m",
            "Nicolas Madsen": "\u20ac2.00m",
            "Nacer Chadli": "\u20ac2.00m",
            "Kyan Vaesen": "\u20ac2.00m",
            "Thomas Van den Keybus": "\u20ac1.50m",
            "Yusuke Matsuo": "\u20ac1.50m",
            "Mathias Fixelles": "\u20ac1.00m",
            "Sinan Bolat": "\u20ac1.00m",
            "Erdon Daci": "\u20ac800k",
            "Edisson Jordanov": "\u20ac500k",
            "Pietro Perdichizzi": "\u20ac400k",
            "Lukas Van Eenoo": "\u20ac400k",
            "Nick Gillekens": "\u20ac300k",
            "Roman Neust\u00e4dter": "\u20ac250k",
            "Griffin Yow": "\u20ac250k",
            "Koen Van Langendonck": "\u20ac100k",
            "Emin Bayram": "\u20ac1.20m",
            "Matija Frigan": "\u20ac3.50m",
            "Do\u011fucan Haspolat": "\u20ac2.40m",
            "Josimar Alc\u00f3cer": "\u20ac225k",
            "Lucas Stassin": "\u20ac1.20m",
            "Tuur Rommens": "\u20ac400k",
            "L\u00e9o Seydoux": "\u20ac400k",
            "Jordan Bos": "\u20ac450k"
        }
    }
}